[
    {
        "comments": 21,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/80435398_2458068781108586_8959236173830553600_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ohc=pdFBn37YeHUAQlqIyxkYEbxFbvXzO97MxprojfyLmtR56041uBdUY7Jpw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=8ace3b2bee2bca7dc2ca68f96df1c1cc&oe=5EAD621B",
        "likes": 70,
        "link": null,
        "post_id": "2458075251107939",
        "post_text": "Questo \u00e8 l'interno del regionale 2357, partito alle 13.07 da Roma Termini e attualmente in grossa difficolt\u00e0 nei pressi di Cantalupo (IS) perch\u00e9 - stando a quello che ci raccontano alcuni passeggeri - il treno\u2026 More \u00e8 stato colpito da un fulmine che ha danneggiato il segnale di bordo.\n\ud83d\udde3 \"Noi non abbiamo sentito il fulmine, abbiamo solo visto il bagliore del lampo - ci dice un passeggero -. Poi invece di sentire il tuono, come conseguenza della causa c'\u00e8 stato effetto treno fermo. \u00c8 passato il controllore a dirci che si \u00e8 spento il segnale a causa del fulmine dopo quel forte bagliore. Ora ci hanno detto di aspettare perch\u00e9 devono intervenire i tecnici\".\nQuindi, ricapitoliamo. In tema di disagi, ormai siamo messi cos\u00ec:\n(Legenda: \u2611 Avvenuto; \u274c Ancora non avvenuto)\n\u2611 Ritardi\n\u2611 Cancellazioni\n\u274c Invasione di rane dai corsi d'acqua\n\u2611 Invasione di zanzare\n\u2611 Pioggia di fulmini\n\u2611 Invasione di mosche\n\u2611 Niro\n\u2611 Morte del bestiame\n\u274c Ulcere su animali e umani\n\u2611 Pioggia di fuoco e ghiaccio (grandine)\n\u274c Invasione di cavallette/locuste\n\u2611 Tenebre\n\u274c Morte dei primogeniti maschi",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2458075251107939&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Questo \u00e8 l'interno del regionale 2357, partito alle 13.07 da Roma Termini e attualmente in grossa difficolt\u00e0 nei pressi di Cantalupo (IS) perch\u00e9 - stando a quello che ci raccontano alcuni passeggeri - il treno\u2026 More \u00e8 stato colpito da un fulmine che ha danneggiato il segnale di bordo.\n\ud83d\udde3 \"Noi non abbiamo sentito il fulmine, abbiamo solo visto il bagliore del lampo - ci dice un passeggero -. Poi invece di sentire il tuono, come conseguenza della causa c'\u00e8 stato effetto treno fermo. \u00c8 passato il controllore a dirci che si \u00e8 spento il segnale a causa del fulmine dopo quel forte bagliore. Ora ci hanno detto di aspettare perch\u00e9 devono intervenire i tecnici\".\nQuindi, ricapitoliamo. In tema di disagi, ormai siamo messi cos\u00ec:\n(Legenda: \u2611 Avvenuto; \u274c Ancora non avvenuto)\n\u2611 Ritardi\n\u2611 Cancellazioni\n\u274c Invasione di rane dai corsi d'acqua\n\u2611 Invasione di zanzare\n\u2611 Pioggia di fulmini\n\u2611 Invasione di mosche\n\u2611 Niro\n\u2611 Morte del bestiame\n\u274c Ulcere su animali e umani\n\u2611 Pioggia di fuoco e ghiaccio (grandine)\n\u274c Invasione di cavallette/locuste\n\u2611 Tenebre\n\u274c Morte dei primogeniti maschi",
        "time": "2019-12-19 16:15:59"
    },
    {
        "comments": 10,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/78828749_2451130245135773_863168511009095680_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=rGFgnvU4lkwAQnC9pHtDX7foD46zDmxlIdiAbQT3l5toIUkXU14wyGauw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=92190eabac62a1854e5017fb939f65e2&oe=5EAA6CF4",
        "likes": 95,
        "link": null,
        "post_id": "2451130851802379",
        "post_text": "IL TRATTURO FERROVIARIO CAMPOBASSO-ROMA DIVENTA PATRIMONIO UNESCO, DA OGGI BIGLIETTI PI\u00d9 CARI\nIl Governatore Toma: \u201cLe cose belle si pagano\u201d. Niro: \u201cQuelle famose pure\u201d.\nCAMPOBASSO \u2013 Il tratturo ferroviario\u2026 More Campobasso-Roma \u00e8 stato inserito nella lista dei siti patrimonio Unesco. La notizia \u00e8 arrivata da Bogot\u00e0, dove \u00e8 in corso il Comitato Intergovernativo dell\u2019organizzazione mondiale.\nLa motivazione con cui \u00e8 stata presta decisione \u00e8 la seguente: \u201cIl tratturo ferroviario Campobasso-Roma \u00e8 uno degli ultimi insediamenti ferroviari neolitici. Nel corso degli anni ha contribuito a preservare la memoria delle stazioni di Ceccano, Zagarolo, Ciampino che, senza i guasti ai treni e le conseguenti\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2451130851802379&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "IL TRATTURO FERROVIARIO CAMPOBASSO-ROMA DIVENTA PATRIMONIO UNESCO, DA OGGI BIGLIETTI PI\u00d9 CARI\nIl Governatore Toma: \u201cLe cose belle si pagano\u201d. Niro: \u201cQuelle famose pure\u201d.\nCAMPOBASSO \u2013 Il tratturo ferroviario\u2026 More Campobasso-Roma \u00e8 stato inserito nella lista dei siti patrimonio Unesco. La notizia \u00e8 arrivata da Bogot\u00e0, dove \u00e8 in corso il Comitato Intergovernativo dell\u2019organizzazione mondiale.\nLa motivazione con cui \u00e8 stata presta decisione \u00e8 la seguente: \u201cIl tratturo ferroviario Campobasso-Roma \u00e8 uno degli ultimi insediamenti ferroviari neolitici. Nel corso degli anni ha contribuito a preservare la memoria delle stazioni di Ceccano, Zagarolo, Ciampino che, senza i guasti ai treni e le conseguenti\u2026 More",
        "time": "2019-12-12 14:24:12"
    },
    {
        "comments": 29,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/79658872_2447959245452873_1600250826750689280_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ohc=fKMaZ7UZ3yoAQlsdvjtN07dGLKm_p8UIyoWwAUL18D31Hqhw9h2vwg1QA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=898c923c127c3da0c6d8af675d7c0728&oe=5E66C46B",
        "likes": 128,
        "link": null,
        "post_id": "2447959302119534",
        "post_text": "Questo qui \u00e8 il bus CB113, che solitamente parte alle 4.10 da Campobasso diretto a Cassino, per permettere ai pendolari di prendere la coincidenza con il treno regionale veloce 7536 Cassino-Roma Termini delle\u2026 More 6.07, che arriva alle 7.48 nella Capitale.\nSolitamente, ma non oggi, perch\u00e9 la foto che vedete \u00e8 stata scattata alle ore 5.30 alla stazione di Campobasso e il bus \u00e8 ancora l\u00ec, fermo, perch\u00e9 lui c\u2019\u00e8, l\u2019autista no.\nBuon luned\u00ec.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2447959302119534&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Questo qui \u00e8 il bus CB113, che solitamente parte alle 4.10 da Campobasso diretto a Cassino, per permettere ai pendolari di prendere la coincidenza con il treno regionale veloce 7536 Cassino-Roma Termini delle\u2026 More 6.07, che arriva alle 7.48 nella Capitale.\nSolitamente, ma non oggi, perch\u00e9 la foto che vedete \u00e8 stata scattata alle ore 5.30 alla stazione di Campobasso e il bus \u00e8 ancora l\u00ec, fermo, perch\u00e9 lui c\u2019\u00e8, l\u2019autista no.\nBuon luned\u00ec.",
        "time": "2019-12-09 08:04:13"
    },
    {
        "comments": 14,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/77396581_2441233789458752_1430268742868140032_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=mZ5juqZbo6cAQnhEVq1ZW5d3wJaaytJOLRLtebpP2zXd_DauRG1CC95MQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=5a50a6b8a866bfd9f67afd82f060327f&oe=5E693340",
        "likes": 74,
        "link": null,
        "post_id": "2441234392792025",
        "post_text": "Questa foto \u00e8 stata scattata a bordo di uno dei bus sostitutivi su cui, negli ultimi 3 giorni, sono stati caricati a Cassino i molisani provenienti da Roma. La persona che ce l\u2019ha mandata \u00e8 un fortunato,\u2026 More perch\u00e9, sceso dal treno, \u00e8 riuscito a trovare posto a bordo del bus. Molti altri non ce l\u2019hanno fatta.\nDa quello che ci raccontano alcuni passeggeri, mentre il bus partiva con un\u2019ora di ritardo, lasciando a piedi diversi passeggeri, il personale di Trenitalia cercava accordi con alcuni tassisti per far portare quelli rimasti a piedi a Cassino almeno alla stazione di Venafro. Da l\u00ec la palla sarebbe passata nelle mani di Dio.\nPer\u00f2 avremo la metropolitana leggera, quindi tutto questo dolore ci sar\u00e0 utile.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2441234392792025&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Questa foto \u00e8 stata scattata a bordo di uno dei bus sostitutivi su cui, negli ultimi 3 giorni, sono stati caricati a Cassino i molisani provenienti da Roma. La persona che ce l\u2019ha mandata \u00e8 un fortunato,\u2026 More perch\u00e9, sceso dal treno, \u00e8 riuscito a trovare posto a bordo del bus. Molti altri non ce l\u2019hanno fatta.\nDa quello che ci raccontano alcuni passeggeri, mentre il bus partiva con un\u2019ora di ritardo, lasciando a piedi diversi passeggeri, il personale di Trenitalia cercava accordi con alcuni tassisti per far portare quelli rimasti a piedi a Cassino almeno alla stazione di Venafro. Da l\u00ec la palla sarebbe passata nelle mani di Dio.\nPer\u00f2 avremo la metropolitana leggera, quindi tutto questo dolore ci sar\u00e0 utile.",
        "time": "2019-12-01 21:56:25"
    },
    {
        "comments": 19,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/76762498_2437071936541604_7313800736347783168_o.png?_nc_cat=109&_nc_ohc=jVtKVwkm9zMAQnjebMXKNzbMa6QwxDLH9nSnq7tfz1fGr9YCRkiLCyN7w&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=641dde9b4b33be31fb48142d2a7b69c4&oe=5E69DFE5",
        "likes": 96,
        "link": null,
        "post_id": "2437073076541490",
        "post_text": "Roma, Quartier generale di Ferrovie dello Stato\nGioved\u00ec, 5 settembre 2019\nOre 17.45 circa\nNella sala riunioni del Dipartimento \u201cOrari e Puntualit\u00e0\u201d c\u2019\u00e8 fermento. Sul tavolo della discussione il regionale 2365,\u2026 More che parte da Roma Tiburtina alle 17.32 e arriva a Campobasso. \u201cQuesto treno \u2013 sbotta il capo del Dipartimento, Rodolfo Sputazza \u2013 \u00e8 sempre in ritardo, bisogna fare qualcosa!\u201d. Tra le ipotesi al vaglio, ma subito scartate, un miglioramento della linea, treni pi\u00f9 moderni, manutenzione ordinaria. \u201cNaaaa, serve qualcosa di poco costoso, aiutatemi a dire GRATIS\u201d suggerisce il dottor Sputazza. Nel silenzio generale alza una mano tentennante Romoletto Spacconi, stagista 22enne di Ladispoli:\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2437073076541490&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Roma, Quartier generale di Ferrovie dello Stato\nGioved\u00ec, 5 settembre 2019\nOre 17.45 circa\nNella sala riunioni del Dipartimento \u201cOrari e Puntualit\u00e0\u201d c\u2019\u00e8 fermento. Sul tavolo della discussione il regionale 2365,\u2026 More che parte da Roma Tiburtina alle 17.32 e arriva a Campobasso. \u201cQuesto treno \u2013 sbotta il capo del Dipartimento, Rodolfo Sputazza \u2013 \u00e8 sempre in ritardo, bisogna fare qualcosa!\u201d. Tra le ipotesi al vaglio, ma subito scartate, un miglioramento della linea, treni pi\u00f9 moderni, manutenzione ordinaria. \u201cNaaaa, serve qualcosa di poco costoso, aiutatemi a dire GRATIS\u201d suggerisce il dottor Sputazza. Nel silenzio generale alza una mano tentennante Romoletto Spacconi, stagista 22enne di Ladispoli:\u2026 More",
        "time": "2019-11-27 09:40:54"
    },
    {
        "comments": 43,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/78289375_2436192519962879_2959798135611719680_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=iMHdhlclxMYAQn7exH1YUm6gw95jlJtjcqp2HCAOhsgnznqR9mqyrSEXw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=69d2c5a4ca3471a6701ae435d158fc04&oe=5E6806F0",
        "likes": 219,
        "link": null,
        "post_id": "2436194103296054",
        "post_text": "GUARDIAREGIA MON AMOUR \u2764\nIl regionale 2351 partito da Campobasso alle 5.45 di questa mattina \u00e8 arrivato a Roma Termini con un ritardo di 1 ora e 29 minuti. I molisani che hanno scelto questo treno per arrivare\u2026 More nella Capitale sono rimasti nelle carrozze, quindi, per quasi 5 ore. Pi\u00f9 di un\u2019ora di queste \u00e8 stata trascorsa ad osservare la natura tra Vinchiaturo e Boiano, fermi - ci raccontano - nei pressi di Guardiaregia, per motivi ignoti. Ignoti e anche oscuri, perch\u00e9 oggi scopriamo che il controllo della linea ferroviaria tra Campobasso e Isernia dipende da Napoli.\nAlla stazione di Isernia lo strazio dei passeggeri si \u00e8 trasformato in una chiamata ai Carabinieri, che sono accorsi sul posto e,\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2436194103296054&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "GUARDIAREGIA MON AMOUR \u2764\nIl regionale 2351 partito da Campobasso alle 5.45 di questa mattina \u00e8 arrivato a Roma Termini con un ritardo di 1 ora e 29 minuti. I molisani che hanno scelto questo treno per arrivare\u2026 More nella Capitale sono rimasti nelle carrozze, quindi, per quasi 5 ore. Pi\u00f9 di un\u2019ora di queste \u00e8 stata trascorsa ad osservare la natura tra Vinchiaturo e Boiano, fermi - ci raccontano - nei pressi di Guardiaregia, per motivi ignoti. Ignoti e anche oscuri, perch\u00e9 oggi scopriamo che il controllo della linea ferroviaria tra Campobasso e Isernia dipende da Napoli.\nAlla stazione di Isernia lo strazio dei passeggeri si \u00e8 trasformato in una chiamata ai Carabinieri, che sono accorsi sul posto e,\u2026 More",
        "time": "2019-11-26 10:44:17"
    },
    {
        "comments": 8,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/75310353_2429774190604712_3048907175016529920_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_ohc=3zmwk5JG8lAAQn9Pl-6Xd1XDZU0cgnDnwbJExI-1gipXGiqEHecqu9_xQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=1641f07b37f7b64a9fbeb539aaeebf2b&oe=5EAD2FFF",
        "likes": 50,
        "link": null,
        "post_id": "2429774233938041",
        "post_text": "Le \u201cTermopili\u201d del regionale Campobasso-Roma Termini delle 5.45 sono meno panoramiche di quelle storiche e hanno le sembianze di un tanto anonimo quanto marrone edificio alla periferia di Venafro (IS).\n\u00c8 l\u00ec,\u2026 More tra le sterpaglie che graffiano il volto dell\u2019Aln663, che da due giorni un passaggio a livello non si chiude, impedendo il passaggio ai treni fino all\u2019arrivo delle forze dell\u2019ordine, con ritardi prodotti tra i 20 e i 35 minuti.\nSecondo alcune rilevazioni effettuate da Trenitalia per\u00f2 pare che la sosta sia molto gradita dai passeggeri, che possono godere della vista sulla vigna di Zi\u2019 Andonie, splendido esempio di coltivazione vitivinicola ferroviaria, con bianchi importanti e bottiglie di rosso con sentori di bestemmie.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2429774233938041&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Le \u201cTermopili\u201d del regionale Campobasso-Roma Termini delle 5.45 sono meno panoramiche di quelle storiche e hanno le sembianze di un tanto anonimo quanto marrone edificio alla periferia di Venafro (IS).\n\u00c8 l\u00ec,\u2026 More tra le sterpaglie che graffiano il volto dell\u2019Aln663, che da due giorni un passaggio a livello non si chiude, impedendo il passaggio ai treni fino all\u2019arrivo delle forze dell\u2019ordine, con ritardi prodotti tra i 20 e i 35 minuti.\nSecondo alcune rilevazioni effettuate da Trenitalia per\u00f2 pare che la sosta sia molto gradita dai passeggeri, che possono godere della vista sulla vigna di Zi\u2019 Andonie, splendido esempio di coltivazione vitivinicola ferroviaria, con bianchi importanti e bottiglie di rosso con sentori di bestemmie.",
        "time": "2019-11-19 08:22:30"
    },
    {
        "comments": 28,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/77035135_2414048105510654_7766947583104122880_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_ohc=RA7hbtf3bfoAQkTLoV_93-1nSHZUxXiXHu5T1sl3iX9S2F4x-ci97kB_Q&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=d2454effdc6e83fd086a3d31b73aa113&oe=5E6B87A6",
        "likes": 126,
        "link": null,
        "post_id": "2414049435510521",
        "post_text": "\u201cProblemi alla linea\u201d.\nCome se si viaggiasse a bordo di un modem, \u00e8 stata questa la motivazione dei clamorosi disagi che hanno coinvolto tutti i treni diretti stamattina dal Molise verso Roma.\nIl regionale 2351\u2026 More delle 5.45 da Campobasso, ad esempio, \u00e8 arrivato a Roma Termini alle 9.58, con un ritardo di 1 ora e 5 minuti. Ma \u00e8 solo un aperitivo. Se state gi\u00e0 sudando freddo sedetevi, prendete un fazzoletto e ascoltate quanto accaduto al treno successivo, il 34577 delle 6.47.\nPartito in orario da Campobasso, subito dopo Isernia, alla stazione di Sant\u2019Agapito, si \u00e8 fermato. Ai passeggeri \u00e8 stato detto di scendere per salire su un bus sostitutivo, ma poi magicamente il convoglio si \u00e8 ripreso, i\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2414049435510521&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "\u201cProblemi alla linea\u201d.\nCome se si viaggiasse a bordo di un modem, \u00e8 stata questa la motivazione dei clamorosi disagi che hanno coinvolto tutti i treni diretti stamattina dal Molise verso Roma.\nIl regionale 2351\u2026 More delle 5.45 da Campobasso, ad esempio, \u00e8 arrivato a Roma Termini alle 9.58, con un ritardo di 1 ora e 5 minuti. Ma \u00e8 solo un aperitivo. Se state gi\u00e0 sudando freddo sedetevi, prendete un fazzoletto e ascoltate quanto accaduto al treno successivo, il 34577 delle 6.47.\nPartito in orario da Campobasso, subito dopo Isernia, alla stazione di Sant\u2019Agapito, si \u00e8 fermato. Ai passeggeri \u00e8 stato detto di scendere per salire su un bus sostitutivo, ma poi magicamente il convoglio si \u00e8 ripreso, i\u2026 More",
        "time": "2019-11-13 11:21:17"
    },
    {
        "comments": 15,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/75224792_2375856655996466_7731086461608394752_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ohc=M_-ga9yqsfcAQk2EgnT72jm9khr-eqo8Ld3W5XFAJUARg8gwTm9j7zX8g&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=4d1f9b4cd2df7c94e949a03dc2444484&oe=5E708234",
        "likes": 80,
        "link": null,
        "post_id": "2375868125995319",
        "post_text": "Installata nella sede dell\u2019Assessorato regionale al Turismo, a Campobasso, la prima panchina \u201cintelligente\u201d del Molise. \u00c8 dentro Palazzo Gil, al chiuso, e \u201cA che cavolo serve una panchina dentro un palazzo?\u201d\u2026 More diranno i maligni. Non lo sappiamo, per\u00f2 pu\u00f2 servire per ricaricare il vostro smartphone, vedere l\u2019attivit\u00e0 dell\u2019Assessorato e navigare sul web per cercare ad esempio su Google \u201cA che cavolo serve una panchina dentro un palazzo?\u201d.\nLa panchina pu\u00f2 anche monitorare le condizioni atmosferiche e ricaricarsi con energia solare. Ma \u00e8 dentro al palazzo e quindi le risulta complicato farlo.\nLa panchina per\u00f2, essendo intelligente, ha gi\u00e0 assunto ad interim le funzioni di Direttore Generale dell\u2019Assessorato.\nCotugno ride.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2375868125995319&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Installata nella sede dell\u2019Assessorato regionale al Turismo, a Campobasso, la prima panchina \u201cintelligente\u201d del Molise. \u00c8 dentro Palazzo Gil, al chiuso, e \u201cA che cavolo serve una panchina dentro un palazzo?\u201d\u2026 More diranno i maligni. Non lo sappiamo, per\u00f2 pu\u00f2 servire per ricaricare il vostro smartphone, vedere l\u2019attivit\u00e0 dell\u2019Assessorato e navigare sul web per cercare ad esempio su Google \u201cA che cavolo serve una panchina dentro un palazzo?\u201d.\nLa panchina pu\u00f2 anche monitorare le condizioni atmosferiche e ricaricarsi con energia solare. Ma \u00e8 dentro al palazzo e quindi le risulta complicato farlo.\nLa panchina per\u00f2, essendo intelligente, ha gi\u00e0 assunto ad interim le funzioni di Direttore Generale dell\u2019Assessorato.\nCotugno ride.",
        "time": "2019-10-24 22:27:37"
    },
    {
        "comments": 6,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/72474302_2353748728207259_2123497823314903040_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_ohc=30-NxCjqzNQAQk6H3iGCSNXtIQL71qhvafmTAltvOMFuVCWzkhnxw4Z8w&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=27298400563fd9e5d20bcb51c83edb2b&oe=5E6D64CF",
        "likes": 60,
        "link": null,
        "post_id": "2353752301540235",
        "post_text": "Il regionale 22189 delle 20.42 \u00e8 partito stasera da Roma Termini con 100 minuti di ritardo.\nNel corso della lunga attesa i tabelloni elettronici si sono divertiti a fare degli scherzi ai passeggeri, segnalando\u2026 More ad esempio la paradossale partenza del treno (in ritardo di 90 minuti) prima dell\u2019arrivo del treno stesso (dato in ritardo di 100 minuti).\nAd alcuni passeggeri che chiedevano spiegazioni il personale di Trenitalia ha replicato: \u201cOrmai siamo talmente abituati a vedere funzionare sempre tutto che basta un disservizio e tutti si lamentano\u201d.\nIn effetti s\u00ec, quando funziona tutto ti abitui male.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2353752301540235&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale 22189 delle 20.42 \u00e8 partito stasera da Roma Termini con 100 minuti di ritardo.\nNel corso della lunga attesa i tabelloni elettronici si sono divertiti a fare degli scherzi ai passeggeri, segnalando\u2026 More ad esempio la paradossale partenza del treno (in ritardo di 90 minuti) prima dell\u2019arrivo del treno stesso (dato in ritardo di 100 minuti).\nAd alcuni passeggeri che chiedevano spiegazioni il personale di Trenitalia ha replicato: \u201cOrmai siamo talmente abituati a vedere funzionare sempre tutto che basta un disservizio e tutti si lamentano\u201d.\nIn effetti s\u00ec, quando funziona tutto ti abitui male.",
        "time": "2019-10-12 22:42:50"
    },
    {
        "comments": 46,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/71968512_2353224958259636_7005919467477663744_o.jpg?_nc_cat=111&_nc_ohc=GtnDbbHimVsAQkJvddgyq8ywsTwltDIFZU3w1oJKlC_8nzIf5-jZtOGkQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=303e745a075ee77b3a35eb457a434922&oe=5E7580CC",
        "likes": 246,
        "link": null,
        "post_id": "2353225798259552",
        "post_text": "Alla stazione di Venafro la biglietteria \u00e8 chiusa, i bagni sono chiusi, ma se ne avete bisogno potete chiedere le chiavi al bar.\nChe \u00e8 chiuso.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2353225798259552&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Alla stazione di Venafro la biglietteria \u00e8 chiusa, i bagni sono chiusi, ma se ne avete bisogno potete chiedere le chiavi al bar.\nChe \u00e8 chiuso.",
        "time": "2019-10-12 09:26:17"
    },
    {
        "comments": 11,
        "image": null,
        "likes": 25,
        "link": null,
        "post_id": "2349395658642566",
        "post_text": "\u201cWe are contacting the control room to identify the reason of the stop\u201d dice l\u2019altoparlante in un \u201cbrilliant\u201d english a bordo del regionale 2369, fermo nelle campagne al confine tra Lazio e Molise.\n\u201cStiamo\u2026 More contattando la sala controllo per identificare la ragione dello stop\u201d, dice l\u2019altoparlante.\n\u201cWhat can we say? Fuck you, give us our money and then attack yourself to the tram\u201d hanno risposto prontamente dalla \u201ccontrol room\u201d. \u201cTranquilli signori passeggeri, \u00e8 tutto regolare. Abbiate pazienza e sappiate che stiamo lavorando per voi\u201d, traduce Google Translate.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2349395658642566&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "\u201cWe are contacting the control room to identify the reason of the stop\u201d dice l\u2019altoparlante in un \u201cbrilliant\u201d english a bordo del regionale 2369, fermo nelle campagne al confine tra Lazio e Molise.\n\u201cStiamo\u2026 More contattando la sala controllo per identificare la ragione dello stop\u201d, dice l\u2019altoparlante.\n\u201cWhat can we say? Fuck you, give us our money and then attack yourself to the tram\u201d hanno risposto prontamente dalla \u201ccontrol room\u201d. \u201cTranquilli signori passeggeri, \u00e8 tutto regolare. Abbiate pazienza e sappiate che stiamo lavorando per voi\u201d, traduce Google Translate.",
        "time": "2019-10-07 22:14:41"
    },
    {
        "comments": 8,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/70803925_2338917489690383_8863409513517023232_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_ohc=fcM2hbWdppwAQm9XQBlJQpXhU0sXlV1IZRW3NFVVzEudh6OfkJ1V3OOVg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=58740778f1cfcea7eb0a7e86008902ec&oe=5EB03E21",
        "likes": 55,
        "link": null,
        "post_id": "2338931429688989",
        "post_text": "STAZIONE TIBURTINA, FUSO ORARIO CONTRO IL RITARDO: AL BINARIO 25 LANCETTE UN\u2019ORA INDIETRO\nIdeona di Trenitalia per anticipare gli arrivi dei treni e combattere il disagio.\nRoma - Il binario 25 della Stazione\u2026 More Tiburtina \u00e8 da oggi inserito nello stesso fuso orario di Greenwich e quindi, rispetto al resto d\u2019Italia, le lancette sono state portate indietro di un\u2019ora. La straordinaria misura \u00e8 stata adottata per contrastare i continui ritardi dei convogli, migliorando la fruibilit\u00e0 dei passeggeri. In questo modo il treno arriver\u00e0 a destinazione a Campobasso un\u2019ora prima, quando al binario saranno le 19.50 e non le 20.50.\nL\u2019unico problema \u00e8 che in questo modo anche le partenze dovranno essere\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2338931429688989&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "STAZIONE TIBURTINA, FUSO ORARIO CONTRO IL RITARDO: AL BINARIO 25 LANCETTE UN\u2019ORA INDIETRO\nIdeona di Trenitalia per anticipare gli arrivi dei treni e combattere il disagio.\nRoma - Il binario 25 della Stazione\u2026 More Tiburtina \u00e8 da oggi inserito nello stesso fuso orario di Greenwich e quindi, rispetto al resto d\u2019Italia, le lancette sono state portate indietro di un\u2019ora. La straordinaria misura \u00e8 stata adottata per contrastare i continui ritardi dei convogli, migliorando la fruibilit\u00e0 dei passeggeri. In questo modo il treno arriver\u00e0 a destinazione a Campobasso un\u2019ora prima, quando al binario saranno le 19.50 e non le 20.50.\nL\u2019unico problema \u00e8 che in questo modo anche le partenze dovranno essere\u2026 More",
        "time": "2019-09-25 17:58:54"
    },
    {
        "comments": 77,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/69730682_2326079154307550_6275778553325813760_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ohc=pZyHa5Aj9DgAQnm9Z_vxSMQhf_cX52ZXqyTJzLoF5LjgrWzeShcarDfUg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=f494485b606cfaca8a78873c012ed9d6&oe=5E735619",
        "likes": 138,
        "link": null,
        "post_id": "2326079497640849",
        "post_text": "Il regionale 2359 doveva partire questa mattina alle 8.36 da Campobasso con destinazione Roma Termini. Doveva, perch\u00e9 il regionale 2359 non \u00e8 partito pi\u00f9.\n\u00c8 stato cancellato e sostituito da un poco romantico\u2026 More servizio sostitutivo (di cui alleghiamo foto) perch\u00e9 un altro treno, proveniente da Isernia, era fermo sulla tratta a causa di un guasto.\nMa dove hanno collocato il treno fermo perch\u00e9 guasto? In corrispondenza del passaggio a livello di Boiano, che quindi non \u00e8 stato aperto per permettere il passaggio del bus sostitutivo, che quindi ha dovuto fare un\u2019altra strada per tornare sulla statale verso Isernia.\nIl ritardo \u00e8 gigante, dal bus ci dicono che forse riusciranno a sbarcare a Cassino e da l\u00ec prendere un treno per Roma.\nMa sottolineano il FORSE.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2326079497640849&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale 2359 doveva partire questa mattina alle 8.36 da Campobasso con destinazione Roma Termini. Doveva, perch\u00e9 il regionale 2359 non \u00e8 partito pi\u00f9.\n\u00c8 stato cancellato e sostituito da un poco romantico\u2026 More servizio sostitutivo (di cui alleghiamo foto) perch\u00e9 un altro treno, proveniente da Isernia, era fermo sulla tratta a causa di un guasto.\nMa dove hanno collocato il treno fermo perch\u00e9 guasto? In corrispondenza del passaggio a livello di Boiano, che quindi non \u00e8 stato aperto per permettere il passaggio del bus sostitutivo, che quindi ha dovuto fare un\u2019altra strada per tornare sulla statale verso Isernia.\nIl ritardo \u00e8 gigante, dal bus ci dicono che forse riusciranno a sbarcare a Cassino e da l\u00ec prendere un treno per Roma.\nMa sottolineano il FORSE.",
        "time": "2019-09-11 10:37:35"
    },
    {
        "comments": 48,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/69011830_2325035331078599_3817351264644104192_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ohc=p81XWKF3gVoAQmINNeqWMJbwqL-AXHx_oLtMy4cS-9hqckSxFDfh1fAXg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=c061456360644f4789dc84b4da3b573c&oe=5E7265E7",
        "likes": 276,
        "link": null,
        "post_id": "2325036251078507",
        "post_text": "La persona fotografata nel treno mentre cammina tappandosi le orecchie con le mani \u00e8 un membro del personale di #Trenitalia e si sta allontanando da un pannello dietro cui \u00e8 appena scoppiato un tubo dell\u2019aria,\u2026 More a bordo del regionale 2369 partito alle 19.35 da #Roma Termini e diretto a #Campobasso.\nLo scoppio - avvenuto all\u2019altezza di #Cassino - ha provocato un rumore assordante che ha stordito una mamma e la sua bambina di sei anni, sedute nei pressi del tubo esploso in viaggio.\nIl guasto \u00e8 stato tamponato con una soluzione temporanea fatta di scotch e fascette stringicavo.\nDallo Zimbabwe \u00e8 tutto, a voi studio.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2325036251078507&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "La persona fotografata nel treno mentre cammina tappandosi le orecchie con le mani \u00e8 un membro del personale di #Trenitalia e si sta allontanando da un pannello dietro cui \u00e8 appena scoppiato un tubo dell\u2019aria,\u2026 More a bordo del regionale 2369 partito alle 19.35 da #Roma Termini e diretto a #Campobasso.\nLo scoppio - avvenuto all\u2019altezza di #Cassino - ha provocato un rumore assordante che ha stordito una mamma e la sua bambina di sei anni, sedute nei pressi del tubo esploso in viaggio.\nIl guasto \u00e8 stato tamponato con una soluzione temporanea fatta di scotch e fascette stringicavo.\nDallo Zimbabwe \u00e8 tutto, a voi studio.",
        "time": "2019-09-09 22:13:02"
    },
    {
        "comments": 13,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/69433601_2321128798135919_7192389256499691520_o.jpg?_nc_cat=102&_nc_ohc=_8Kq69olF48AQljkOQTf3BY1dMXfT5APr0Br_J7lUZM4zlbpxgUWIBQsw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=e00baf875429d96e5c00228587864189&oe=5EAA61D3",
        "likes": 169,
        "link": null,
        "post_id": "2321135201468612",
        "post_text": "Partire dal binario 1 \u00e8 la massima aspirazione di un treno, ci\u00f2 per cui i convogli di tutto il mondo combattono quotidianamente. \u00c8 un lusso, un'onorificenza, un premio alla carriera.\n\ud83d\udce3 Sugli schermi della\u2026 More Stazione Tiburtina il regionale 2365 delle 17.32 diretto a #Campobasso \u00e8 indicato da qualche giorno come partente al binario 1 e questo spazza via anni di insuccessi, di ritardi, di disagi e di disserv...\nNo, non \u00e8 vero. Alla fine parte tutti i giorni comunque dal solito binario 25.\nPure il tabellone elettronico ci prende per culo e non c'\u00e8 altra spiegazione se non quella di prenderci per culo e basta.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2321135201468612&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Partire dal binario 1 \u00e8 la massima aspirazione di un treno, ci\u00f2 per cui i convogli di tutto il mondo combattono quotidianamente. \u00c8 un lusso, un'onorificenza, un premio alla carriera.\n\ud83d\udce3 Sugli schermi della\u2026 More Stazione Tiburtina il regionale 2365 delle 17.32 diretto a #Campobasso \u00e8 indicato da qualche giorno come partente al binario 1 e questo spazza via anni di insuccessi, di ritardi, di disagi e di disserv...\nNo, non \u00e8 vero. Alla fine parte tutti i giorni comunque dal solito binario 25.\nPure il tabellone elettronico ci prende per culo e non c'\u00e8 altra spiegazione se non quella di prenderci per culo e basta.",
        "time": "2019-09-04 15:21:27"
    },
    {
        "comments": 12,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/69368369_2319645428284256_6367099921794859008_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_ohc=2Tl4Ll9QMX0AQm0Me6-9MuaAUMvRFFA1hwXmBT5S3AukjjGD7jg37qzlw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=2d0760056108ec26da61a0df26e9747f&oe=5EAA192C",
        "likes": 116,
        "link": null,
        "post_id": "2319646238284175",
        "post_text": "\u201cSettembre, andiamo. \u00c8 tempo di aspettar\u2026\u201d\nDopo un mese di bus sostitutivi sulla tratta Campobasso-Roma non c\u2019\u00e8 niente di meglio di un po\u2019 di ritardo ferroviario per sgranchirsi la psiche.\nStamattina, il\u2026 More binario 20 bis, \u00e8 tornato a popolarsi di diversi esemplari di \u201cPasseggerum Felix\u201d, specie antropomorfa autoctona.\n\ud83d\udc49 Il \u201cPasseggerum Felix\u201d ha i polpastrelli delle mani molto prensili, adatti ad aggrapparsi alle sbarre del treno per salire prima dei predatori, ha un torace pi\u00f9 piccolo del normale in modo da potersi infilare tra i piccoli spazi che rimangono liberi nelle carrozze, mentre gli arti inferiori sono pi\u00f9 robusti e muscolosi, perch\u00e9 il \u201cPasseggerum Felix\u201d trascorre gran parte della propria esistenza ad aspettare i treni in ritardo.\nCome il 2353 Roma-Campobasso di questa mattina, partito oltre 20 minuti dopo l'orario e con quasi un\u2019ora di ritardo accumulata in viaggio.\n\u2764\n#binario20bis\n#darwin",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2319646238284175&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "\u201cSettembre, andiamo. \u00c8 tempo di aspettar\u2026\u201d\nDopo un mese di bus sostitutivi sulla tratta Campobasso-Roma non c\u2019\u00e8 niente di meglio di un po\u2019 di ritardo ferroviario per sgranchirsi la psiche.\nStamattina, il\u2026 More binario 20 bis, \u00e8 tornato a popolarsi di diversi esemplari di \u201cPasseggerum Felix\u201d, specie antropomorfa autoctona.\n\ud83d\udc49 Il \u201cPasseggerum Felix\u201d ha i polpastrelli delle mani molto prensili, adatti ad aggrapparsi alle sbarre del treno per salire prima dei predatori, ha un torace pi\u00f9 piccolo del normale in modo da potersi infilare tra i piccoli spazi che rimangono liberi nelle carrozze, mentre gli arti inferiori sono pi\u00f9 robusti e muscolosi, perch\u00e9 il \u201cPasseggerum Felix\u201d trascorre gran parte della propria esistenza ad aspettare i treni in ritardo.\nCome il 2353 Roma-Campobasso di questa mattina, partito oltre 20 minuti dopo l'orario e con quasi un\u2019ora di ritardo accumulata in viaggio.\n\u2764\n#binario20bis\n#darwin",
        "time": "2019-09-02 12:56:10"
    },
    {
        "comments": 17,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/68945797_2310638952518237_2553289191966375936_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ohc=bsxoIY6R4o8AQl7uqqSS4S6jZVzSW3oJ4ZAkeeGMQNrN5K34T26dGLKYg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=a2f61778f817423fcd91dad0c9568209&oe=5EA96051",
        "likes": 129,
        "link": null,
        "post_id": "2310645339184265",
        "post_text": "+++ SHOCK A ROMA TERMINI: SI ADDORMENTA SUL MATERASSINO AL BINARIO 20 BIS E VIENE RITROVATO AL BINARIO 20 BIS +++\nRoma Termini - Era in attesa del suo treno per Campobasso, previsto in leggero ritardo, sulla\u2026 More banchina del binario 20 bis. Ha cos\u00ec deciso di schiacciare un pisolino sul suo materassino, ma un 35enne di Gildone (CB) non poteva immaginare che 6 ore dopo sarebbe stato ritrovato sempre sul binario 20 bis, allo stesso posto in cui si era addormentato.\nL\u2019incredibile evento \u00e8 accaduto il giorno di Ferragosto, ma sarebbe stata diffusa dalle autorit\u00e0 per motivi di sicurezza solo oggi. Massimo Ficozzo, dipendente di un ufficio postale, \u00e8 stato recuperato sano e salvo, grazie all\u2019aiuto della Guarda Costiera Ferroviaria e della Polizia Postale.\n\u201cRingrazio tutti per l\u2019aiuto- ha dichiarato Ficozzo -, anche se avrei fatto un altra mezz\u2019ora. \u2018Sta mania di salvare tutti, che cazz...\u201d.\nIntanto Gildone \u00e8 in festa e attende il ritorno di Massimo per festeggiare con lui non si sa bene cosa.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2310645339184265&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "+++ SHOCK A ROMA TERMINI: SI ADDORMENTA SUL MATERASSINO AL BINARIO 20 BIS E VIENE RITROVATO AL BINARIO 20 BIS +++\nRoma Termini - Era in attesa del suo treno per Campobasso, previsto in leggero ritardo, sulla\u2026 More banchina del binario 20 bis. Ha cos\u00ec deciso di schiacciare un pisolino sul suo materassino, ma un 35enne di Gildone (CB) non poteva immaginare che 6 ore dopo sarebbe stato ritrovato sempre sul binario 20 bis, allo stesso posto in cui si era addormentato.\nL\u2019incredibile evento \u00e8 accaduto il giorno di Ferragosto, ma sarebbe stata diffusa dalle autorit\u00e0 per motivi di sicurezza solo oggi. Massimo Ficozzo, dipendente di un ufficio postale, \u00e8 stato recuperato sano e salvo, grazie all\u2019aiuto della Guarda Costiera Ferroviaria e della Polizia Postale.\n\u201cRingrazio tutti per l\u2019aiuto- ha dichiarato Ficozzo -, anche se avrei fatto un altra mezz\u2019ora. \u2018Sta mania di salvare tutti, che cazz...\u201d.\nIntanto Gildone \u00e8 in festa e attende il ritorno di Massimo per festeggiare con lui non si sa bene cosa.",
        "time": "2019-08-20 11:31:41"
    },
    {
        "comments": 15,
        "image": "https://external-cdt1-1.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQA4G_PjfRCKKPT0&w=476&h=249&url=https%3A%2F%2Fimg2.tgcom24.mediaset.it%2Fbinary%2Farticolo%2Fansa%2F88.%24plit%2FC_2_articolo_3226869_upiFoto1F.jpg%3F20190819134743&cfs=1&jq=75&ext=jpg&_nc_hash=AQDLKgqfPgyQ6beC",
        "likes": 173,
        "link": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/intercity-milano-livorno-rotto-due-volte-picchiato-il-capotreno_3226869-201902a.shtml",
        "post_id": "2310004149248384",
        "post_text": "Negli ultimi decenni i #molisani hanno subito qualsiasi tipo di disagio su rotaia: ritardi, guasti, cancellazioni, sospensioni dei diritti umani, blocchi della circolazione, #treni persi nelle campagne o fermi\u2026 More al buio delle gallerie, biglietti aumentati, stazioni chiuse.\nMa mai, e capslockiamo il MAI, nessuno ha osato sfogare le proprie giustificatissime frustrazioni ferroviarie sui #capitreno o sul personale di bordo.\nQuesta notizia deve far riflettere sulla capacit\u00e0 molisana di sopportare il #male e non restituirlo al primo che passa. I passeggeri della Campobasso-Roma non sono solo eroi che portano sulle spalle un enorme macigno. Sono persone intelligenti che sanno che picchiare un capotreno non riaprir\u00e0 le stazioni sul territorio, non far\u00e0 arrivare i treni in orario e nemmeno far\u00e0 trovare i vagoni puliti e i bagni funzionanti.\nI #passeggeri della Campobasso-Roma sono persone perbene.\nOra si tratta solo di intervenire su chi controlla la gestione del servizio ferroviario su questa scellerata porzione di territorio, ma quello non si fa con i pugni, si fa con la matita.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2310004149248384&id=1652501871665285",
        "shared_text": "TGCOM24.MEDIASET.IT\nIntercity Milano-Livorno rotto due volte, picchiato il capotreno - Tgcom24",
        "shares": 23,
        "text": "Negli ultimi decenni i #molisani hanno subito qualsiasi tipo di disagio su rotaia: ritardi, guasti, cancellazioni, sospensioni dei diritti umani, blocchi della circolazione, #treni persi nelle campagne o fermi\u2026 More al buio delle gallerie, biglietti aumentati, stazioni chiuse.\nMa mai, e capslockiamo il MAI, nessuno ha osato sfogare le proprie giustificatissime frustrazioni ferroviarie sui #capitreno o sul personale di bordo.\nQuesta notizia deve far riflettere sulla capacit\u00e0 molisana di sopportare il #male e non restituirlo al primo che passa. I passeggeri della Campobasso-Roma non sono solo eroi che portano sulle spalle un enorme macigno. Sono persone intelligenti che sanno che picchiare un capotreno non riaprir\u00e0 le stazioni sul territorio, non far\u00e0 arrivare i treni in orario e nemmeno far\u00e0 trovare i vagoni puliti e i bagni funzionanti.\nI #passeggeri della Campobasso-Roma sono persone perbene.\nOra si tratta solo di intervenire su chi controlla la gestione del servizio ferroviario su questa scellerata porzione di territorio, ma quello non si fa con i pugni, si fa con la matita.\nTGCOM24.MEDIASET.IT\nIntercity Milano-Livorno rotto due volte, picchiato il capotreno - Tgcom24",
        "time": "2019-08-19 14:50:30"
    },
    {
        "comments": 33,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/67613364_2301939316721534_2320247706754220032_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_ohc=sbWkxcNP_1wAQmFOJTB6De8FmLTNY7_V39PLUfrFTMK26F6g6JeuPSGxw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=e4c99cac8522e2af52db2d4c5aa9f609&oe=5EAE8DBC",
        "likes": 166,
        "link": null,
        "post_id": "2301942420054557",
        "post_text": "IL BINARIO 20 BIS, BIS\nQuesta rigogliosa vegetazione condisce i marciapiedi di Piazzale Spadolini, un ameno e caratteristico luogo che si trova alle spalle della Stazione #Tiburtina, a #Roma.\nDa qui parte il\u2026 More CB551, il bus sostitutivo del regionale Roma Tiburtina-Campobasso delle ore 6.00, che in questo periodo fino a Venafro non circola a causa di lavori sulla linea.\nPer prendere il CB551 i #passeggeri non devono quindi recarsi alla #stazione degli #autobus di Tiburtina, ma devono andare a piedi fino a questo piazzale, attraversando in tutta la sua lunghezza lo scalo ferroviario, seguendo le indicazioni, poi prendendo in caso un ascensore, scendendo al piano 0 e uscendo fuori dalla struttura, sul retro.\nSaranno circa 500 metri.\nIl Binario 20 Bis non rimane fermo a Termini.\nIl Binario 20 Bis \u00e8 in qualsiasi luogo ci sia un molisano e un mezzo di trasporto per riportarlo a casa.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2301942420054557&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "IL BINARIO 20 BIS, BIS\nQuesta rigogliosa vegetazione condisce i marciapiedi di Piazzale Spadolini, un ameno e caratteristico luogo che si trova alle spalle della Stazione #Tiburtina, a #Roma.\nDa qui parte il\u2026 More CB551, il bus sostitutivo del regionale Roma Tiburtina-Campobasso delle ore 6.00, che in questo periodo fino a Venafro non circola a causa di lavori sulla linea.\nPer prendere il CB551 i #passeggeri non devono quindi recarsi alla #stazione degli #autobus di Tiburtina, ma devono andare a piedi fino a questo piazzale, attraversando in tutta la sua lunghezza lo scalo ferroviario, seguendo le indicazioni, poi prendendo in caso un ascensore, scendendo al piano 0 e uscendo fuori dalla struttura, sul retro.\nSaranno circa 500 metri.\nIl Binario 20 Bis non rimane fermo a Termini.\nIl Binario 20 Bis \u00e8 in qualsiasi luogo ci sia un molisano e un mezzo di trasporto per riportarlo a casa.",
        "time": "2019-08-07 09:50:38"
    },
    {
        "comments": 28,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/67758410_2301472586768207_3948699091201949696_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=jJFyd9FJPKkAQlXhcCLDPxN3XTmoy3jYCLDl4SPLGdKO6mlICDXyRC2nA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=7410648dfed5ec13b720874e2f2545f1&oe=5E7525D6",
        "likes": 122,
        "link": null,
        "post_id": "2301474363434696",
        "post_text": "LA COERENZA DEL FRECCIOLONE, IN RITARDO ANCHE QUANDO C\u2019ERA \u201cLUI\u201d\nIn foto Mussolini attende del treno alla stazione di Isernia. Il Duce si sfog\u00f2: \u201cMa allora \u00e8 una cazzata quella dei treni in orario con me?\u201d\n\u2026 More Isernia, Ventennio.\nBenito Mussolini arriva in citt\u00e0 in visita ufficiale alla \u201cPop \u201834\u201d, antenata della pi\u00f9 recente azienda tessile, fornitrice di mantelli e fez per gli alti gradi delle sue camicie nere. Nel momento di ripartire per Roma, capitale dell\u2019Impero, il Duce entra in stazione, convinto che il treno sia gi\u00e0 l\u00ec ad attenderlo. Invece l\u2019altoparlante lo stronca: \u201cAnnuncio ritardo, il treno 2301 proveniente da Campobasso e diretto a Roma Termini arriver\u00e0 con un ritardo di 15 minuti\u201d.\n\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2301474363434696&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "LA COERENZA DEL FRECCIOLONE, IN RITARDO ANCHE QUANDO C\u2019ERA \u201cLUI\u201d\nIn foto Mussolini attende del treno alla stazione di Isernia. Il Duce si sfog\u00f2: \u201cMa allora \u00e8 una cazzata quella dei treni in orario con me?\u201d\n\u2026 More Isernia, Ventennio.\nBenito Mussolini arriva in citt\u00e0 in visita ufficiale alla \u201cPop \u201834\u201d, antenata della pi\u00f9 recente azienda tessile, fornitrice di mantelli e fez per gli alti gradi delle sue camicie nere. Nel momento di ripartire per Roma, capitale dell\u2019Impero, il Duce entra in stazione, convinto che il treno sia gi\u00e0 l\u00ec ad attenderlo. Invece l\u2019altoparlante lo stronca: \u201cAnnuncio ritardo, il treno 2301 proveniente da Campobasso e diretto a Roma Termini arriver\u00e0 con un ritardo di 15 minuti\u201d.\n\u2026 More",
        "time": "2019-08-06 15:54:04"
    },
    {
        "comments": 43,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/67318098_2291370937778372_8490429700219338752_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ohc=zjMzhFB3eNkAQlicrBvb-4nsD5wM6NlC-Ttx8uC2k3A9U3cMddoKfzUcA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=30f73f540c4a8f71fbfaef02bbb7cfae&oe=5E7551D7",
        "likes": 286,
        "link": null,
        "post_id": "2291374944444638",
        "post_text": "In una giornata campale per le ferrovie nazionali, in cui un incidente tra Roma e Firenze ha spaccato in due il Paese, causando ritardi anche superiori alle 4 ore, tra incendi dolosi, caldo, afa, turisti,\u2026 More partenze, stazioni strapiene e sabotaggi degli anarchici, il regionale molisano 2353 \u00e8 regolarmente partito alle 9.07 da Roma Termini ed \u00e8 serenamente arrivato a Campobasso IN ANTICIPO di 4 minuti, confermando che non far parte della rete ferroviaria italiana, ma di quella del Gambia, ha anche i suoi vantaggi.\n<3",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2291374944444638&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "In una giornata campale per le ferrovie nazionali, in cui un incidente tra Roma e Firenze ha spaccato in due il Paese, causando ritardi anche superiori alle 4 ore, tra incendi dolosi, caldo, afa, turisti,\u2026 More partenze, stazioni strapiene e sabotaggi degli anarchici, il regionale molisano 2353 \u00e8 regolarmente partito alle 9.07 da Roma Termini ed \u00e8 serenamente arrivato a Campobasso IN ANTICIPO di 4 minuti, confermando che non far parte della rete ferroviaria italiana, ma di quella del Gambia, ha anche i suoi vantaggi.\n<3",
        "time": "2019-07-22 13:16:52"
    },
    {
        "comments": 33,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/66303339_2281494948765971_4723460566620831744_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ohc=9moPalxQxzUAQlYjRTDmxy_7LQXMaR67FrlsL9A6EmMAbWfUDZ85H2O6w&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=64b2c885bb6ec2f2373152bb00279fda&oe=5E65E3A3",
        "likes": 154,
        "link": null,
        "post_id": "2281511482097651",
        "post_text": "TEME DI ESSERE SOSTITUITO, FRECCIOLONE ARRIVA CON 13 MINUTI DI ANTICIPO\nIl regionale Campobasso-Roma, intimorito dalle voci di rinnovamento, sigla una performance storica.\nCampobasso - \u201cTutti ci prendono in\u2026 More giro, compresi questi idioti della pagina Binario 20 Bis. Mi sono detto \u2018Basta\u2019 e ho corso, come non ho mai corso in vita mia. Il resto \u00e8 storia\u201d. \u00c8 ancora visibilmente emozionato il regionale 2351, partito questa mattina da Campobasso alle 5.47, due minuti in ritardo, ed arrivato a Roma Termini con tredici minuti in anticipo, alle 8.40.\n\u201cFausto\u201d, nome di fantasia per tutelarne la privacy, \u00e8 l\u2019eroe del giorno: ha percorso la tratta Campobasso-Roma sotto la soglia psicologica delle 3 ore,\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2281511482097651&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "TEME DI ESSERE SOSTITUITO, FRECCIOLONE ARRIVA CON 13 MINUTI DI ANTICIPO\nIl regionale Campobasso-Roma, intimorito dalle voci di rinnovamento, sigla una performance storica.\nCampobasso - \u201cTutti ci prendono in\u2026 More giro, compresi questi idioti della pagina Binario 20 Bis. Mi sono detto \u2018Basta\u2019 e ho corso, come non ho mai corso in vita mia. Il resto \u00e8 storia\u201d. \u00c8 ancora visibilmente emozionato il regionale 2351, partito questa mattina da Campobasso alle 5.47, due minuti in ritardo, ed arrivato a Roma Termini con tredici minuti in anticipo, alle 8.40.\n\u201cFausto\u201d, nome di fantasia per tutelarne la privacy, \u00e8 l\u2019eroe del giorno: ha percorso la tratta Campobasso-Roma sotto la soglia psicologica delle 3 ore,\u2026 More",
        "time": "2019-07-07 15:12:11"
    },
    {
        "comments": 11,
        "image": null,
        "likes": 84,
        "link": null,
        "post_id": "2271657486416384",
        "post_text": "Il regionale 22197 partito da Campobasso alle 8.36 \u00e8 arrivato a Roma Termini alle 13.23, con 96 minuti di ritardo, in una mattina di domenica d\u2019estate che veramente uno non ci stava proprio a pensare distratto dal caldo, dal sole, dal mare e pensa che queste cose non possano mai accadere di domenica e invece.\nIl disagio non riposa mai.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2271657486416384&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale 22197 partito da Campobasso alle 8.36 \u00e8 arrivato a Roma Termini alle 13.23, con 96 minuti di ritardo, in una mattina di domenica d\u2019estate che veramente uno non ci stava proprio a pensare distratto dal caldo, dal sole, dal mare e pensa che queste cose non possano mai accadere di domenica e invece.\nIl disagio non riposa mai.",
        "time": "2019-06-23 14:28:35"
    },
    {
        "comments": 37,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/61142207_2252635621651904_6690078666430349312_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ohc=JWuw948pf4kAQkEB3aIVWeZR5KOzRaauIYAYH6i5GAbqYnCNHkFfn03MQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=2abc3f283ba0205848acc7a45c3d6cc3&oe=5E7DFC6B",
        "likes": 153,
        "link": null,
        "post_id": "2252637791651687",
        "post_text": "Sul regionale 34577, partito questa mattina alle 6.47 da #Campobasso e diretto a #Roma, i bagni sono fuori servizio. E vabb\u00e8.\nUn\u2019ipotesi \u00e8 chiedere ai passeggeri, tramite annuncio interno, di trattenere i\u2026 More bisogni, ma 3 ore e 30 forse sono un po\u2019 troppe. Quindi il personale di bordo decide per una sosta toilette al bar della stazione di Frosinone. Sulla banchina dello scalo #ferroviario ciociaro, per\u00f2, ci sono tanti passeggeri ad aspettare il loro regionale per #Roma e, appena capiscono che quello \u00e8 un treno per la #Capitale ci si fiondano dentro, pur non avendone il biglietto.\nI #molisani, che intanto sono andati in cerca di un water, rimangono delusi quando si accorgono che il bagno del bar \u00e8 fuori servizio. Il #treno cos\u00ec riparte, pieno di molisani e frusinati, quasi tutti bisognosi di espletare bisogni fisiologici. Cos\u00ec il treno si ferma una seconda volta, a Colleferro, per far andare in bagno tutti, sia i molisani che i frusinati.\nArriver\u00e0 a destinazione con 20 minuti di #ritardo che, visto il tragitto, \u00e8 anche una bella performance oraria.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2252637791651687&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Sul regionale 34577, partito questa mattina alle 6.47 da #Campobasso e diretto a #Roma, i bagni sono fuori servizio. E vabb\u00e8.\nUn\u2019ipotesi \u00e8 chiedere ai passeggeri, tramite annuncio interno, di trattenere i\u2026 More bisogni, ma 3 ore e 30 forse sono un po\u2019 troppe. Quindi il personale di bordo decide per una sosta toilette al bar della stazione di Frosinone. Sulla banchina dello scalo #ferroviario ciociaro, per\u00f2, ci sono tanti passeggeri ad aspettare il loro regionale per #Roma e, appena capiscono che quello \u00e8 un treno per la #Capitale ci si fiondano dentro, pur non avendone il biglietto.\nI #molisani, che intanto sono andati in cerca di un water, rimangono delusi quando si accorgono che il bagno del bar \u00e8 fuori servizio. Il #treno cos\u00ec riparte, pieno di molisani e frusinati, quasi tutti bisognosi di espletare bisogni fisiologici. Cos\u00ec il treno si ferma una seconda volta, a Colleferro, per far andare in bagno tutti, sia i molisani che i frusinati.\nArriver\u00e0 a destinazione con 20 minuti di #ritardo che, visto il tragitto, \u00e8 anche una bella performance oraria.",
        "time": "2019-05-28 12:44:02"
    },
    {
        "comments": 23,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/59884933_2239528369629296_7442803953143644160_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=A1laVSS0IO0AQlx0fPCqZ3JPMeHsRZ9g0ONScSaJAc6faklmd7DhgrCLA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=a84b0bc097f6f266ece1eb5980859b37&oe=5E6F8E70",
        "likes": 103,
        "link": null,
        "post_id": "2239532612962205",
        "post_text": "Sul regionale 2363, partito ieri mattina alle 12.32 da Campobasso e diretto a Roma, \u00e8 comparsa la scritta \"Testing Pseudo Static RAM-Testing Microprocessor Xtal\" che in italiano significa: \"Arriveremo a Isernia\u2026 More con 65 minuti di ritardo, senza spiegare il perch\u00e9 e se parlate abbuscate pure\".\nIl treno \u00e8 stato di parola ed \u00e8 arrivato a Isernia con 65 minuti di ritardo.\nIl viaggio ne dura 54.\nPi\u00f9 ritardo che viaggio, insomma.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2239532612962205&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Sul regionale 2363, partito ieri mattina alle 12.32 da Campobasso e diretto a Roma, \u00e8 comparsa la scritta \"Testing Pseudo Static RAM-Testing Microprocessor Xtal\" che in italiano significa: \"Arriveremo a Isernia\u2026 More con 65 minuti di ritardo, senza spiegare il perch\u00e9 e se parlate abbuscate pure\".\nIl treno \u00e8 stato di parola ed \u00e8 arrivato a Isernia con 65 minuti di ritardo.\nIl viaggio ne dura 54.\nPi\u00f9 ritardo che viaggio, insomma.",
        "time": "2019-05-08 19:17:10"
    },
    {
        "comments": 57,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/59872870_2238720549710078_4665637658137985024_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ohc=GMDc8UiOQckAQm2paExicrsX17-fR3ljWUNY4cYUWdWx7FQ8-qfqt2QeA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=3fd07ea2abcb02492ae2f06997473a2c&oe=5E77FDBE",
        "likes": 255,
        "link": null,
        "post_id": "2238723553043111",
        "post_text": "\u201cVe lo dico, non sappiamo quando arriviamo, n\u00e9 dove ci fermeremo\u201d. Sono le 18.30 di luned\u00ec 6 maggio, il regionale 34579 partito da #Campobasso alle 16.43 sta ripartendo da #Cassino e il controllore fa capire\u2026 More che forse qualcosa non andr\u00e0 per il verso giusto. I passeggeri ascoltano, ma non si rendono ancora conto che quello sar\u00e0 uno dei #viaggi pi\u00f9 lunghi della loro vita. Quasi 7 ore, un intercontinentale, ma senza continenti.\n\ud83c\udfac PAURA E DELIRIO A COLLEFERRO\nDopo Cassino inizia il calvario. Si sparge la voce che ci sia un guasto alla linea elettrica a #Ciampino, il treno rallenta, si ferma, singhiozza, qualcuno lo sente addirittura piangere. Ad #Anagni il convoglio si ferma, un\u2019oretta scarsa,\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2238723553043111&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "\u201cVe lo dico, non sappiamo quando arriviamo, n\u00e9 dove ci fermeremo\u201d. Sono le 18.30 di luned\u00ec 6 maggio, il regionale 34579 partito da #Campobasso alle 16.43 sta ripartendo da #Cassino e il controllore fa capire\u2026 More che forse qualcosa non andr\u00e0 per il verso giusto. I passeggeri ascoltano, ma non si rendono ancora conto che quello sar\u00e0 uno dei #viaggi pi\u00f9 lunghi della loro vita. Quasi 7 ore, un intercontinentale, ma senza continenti.\n\ud83c\udfac PAURA E DELIRIO A COLLEFERRO\nDopo Cassino inizia il calvario. Si sparge la voce che ci sia un guasto alla linea elettrica a #Ciampino, il treno rallenta, si ferma, singhiozza, qualcuno lo sente addirittura piangere. Ad #Anagni il convoglio si ferma, un\u2019oretta scarsa,\u2026 More",
        "time": "2019-05-07 11:30:05"
    },
    {
        "comments": 51,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/59704104_2236639266584873_2318017626590150656_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_ohc=zqouPz8XtGoAQkfc6GDsSpcHMw4F4bw2jjO_HEYExhUgujIcVeNp1_XiA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=196efeb3fb103be85486b7dd280ed653&oe=5EABF9A0",
        "likes": 232,
        "link": null,
        "post_id": "2236640149918118",
        "post_text": "Stazione Tiburtina, venerd\u00ec 3 maggio, pomeriggio. La banchina del binario 25 brulica di passeggeri in attesa. Pendolari, studenti, parenti che vogliono tornare in Molise per il fine settimana. Vogliono solo\u2026 More tornare a casa, nulla di pi\u00f9. Ma una sorpresa \u00e8 stata incartata per loro dal fato, dal destino o dalla provvidenza ed \u00e8 in arrivo sul binario del fastidio. Questa \u00e8 l\u2019affascinante storia del:\n\ud83d\udce2 ROMA TIBURTERMINI-CAMPOBASSO\nSul binario 25, a Tiburtina, quello che tutti aspettano \u00e8 il regionale delle 17.32 per Campobasso, ma il treno non si vede. La voce annuncia 15 minuti di ritardo, poi altri 20. Poco dopo il treno viene cancellato. I passeggeri sconfortati si avviano verso l\u2019uscita della\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2236640149918118&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Stazione Tiburtina, venerd\u00ec 3 maggio, pomeriggio. La banchina del binario 25 brulica di passeggeri in attesa. Pendolari, studenti, parenti che vogliono tornare in Molise per il fine settimana. Vogliono solo\u2026 More tornare a casa, nulla di pi\u00f9. Ma una sorpresa \u00e8 stata incartata per loro dal fato, dal destino o dalla provvidenza ed \u00e8 in arrivo sul binario del fastidio. Questa \u00e8 l\u2019affascinante storia del:\n\ud83d\udce2 ROMA TIBURTERMINI-CAMPOBASSO\nSul binario 25, a Tiburtina, quello che tutti aspettano \u00e8 il regionale delle 17.32 per Campobasso, ma il treno non si vede. La voce annuncia 15 minuti di ritardo, poi altri 20. Poco dopo il treno viene cancellato. I passeggeri sconfortati si avviano verso l\u2019uscita della\u2026 More",
        "time": "2019-05-04 08:34:56"
    },
    {
        "comments": 22,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/59717714_2235490896699710_41977090500722688_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=GMU2LGQO_A0AQlXZAocaTb3KUhzR73ySPKZfbBVvJhKLzyQu4SlLoqSMQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=8a875c69e41c2c298bded87cafee4c97&oe=5E730744",
        "likes": 117,
        "link": null,
        "post_id": "2235491313366335",
        "post_text": "IL SOGNO DI TOMA: UN MOLISE ISOLATO, AUTARCHICO E CON LE FRONTIERE CHIUSE\nLe ultime mosse del Governatore ne svelano la strategia: \u201cSogno un Molise come Berlino Est, ma in pieno Oceano Pacifico\u201d\nUn Molise\u2026 More isolato, chiuso, irraggiungibile. Un\u2019enclave dalle frontiere chiuse, in pieno Oceano Pacifico e con una economia interna basata esclusivamente sulle consulenze con la Regione. \u00c8 questo il progetto del Governatore, Donato Toma, da mettere in pratica nei prossimi anni di mandato. Un sogno che sta diventando realt\u00e0, grazie anche ad alcune azzeccate mosse strategiche, adottate proprio negli ultimi giorni. L\u2019aumento del 40% dei biglietti per il trasporto ferroviario e su gomma \u00e8 parte centrale\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2235491313366335&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "IL SOGNO DI TOMA: UN MOLISE ISOLATO, AUTARCHICO E CON LE FRONTIERE CHIUSE\nLe ultime mosse del Governatore ne svelano la strategia: \u201cSogno un Molise come Berlino Est, ma in pieno Oceano Pacifico\u201d\nUn Molise\u2026 More isolato, chiuso, irraggiungibile. Un\u2019enclave dalle frontiere chiuse, in pieno Oceano Pacifico e con una economia interna basata esclusivamente sulle consulenze con la Regione. \u00c8 questo il progetto del Governatore, Donato Toma, da mettere in pratica nei prossimi anni di mandato. Un sogno che sta diventando realt\u00e0, grazie anche ad alcune azzeccate mosse strategiche, adottate proprio negli ultimi giorni. L\u2019aumento del 40% dei biglietti per il trasporto ferroviario e su gomma \u00e8 parte centrale\u2026 More",
        "time": "2019-05-02 14:49:51"
    },
    {
        "comments": 16,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/57154720_2223981157850684_5231229952749207552_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=wvYAuNsA_jUAQlBqbteRKeC87i0WMXyB_gYc2KPJpuzsxDIaCLi8uQ7dw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=b22d8b14c3e3445f4ba599ae1a49e2c4&oe=5E785346",
        "likes": 76,
        "link": null,
        "post_id": "2223981571183976",
        "post_text": "IL CIELO SOPRA CIAMPINO\nIl regionale 2351 partito alle 5.45 da Campobasso e diretto a Roma Termini, a Roma Termini non ci \u00e8 mai arrivato.\nSi \u00e8 fermato a Ciampino, anche con 17 minuti di ritardo. Ai passeggeri \u00e8\u2026 More stato prima riferito di una rilassante mezz\u2019oretta di sosta, poi la bella notizia: \u201cScendete va, non partiamo pi\u00f9\u201d. I pendolari molisani che dovevano raggiungere la Capitale sono stati scaricati a terra, a godersi lo straordinario panorama che nel 1987 ispir\u00f2 il regista Wim Wenders per il film \u201cIl cielo sopra Ciampino\u201d.\nMa perch\u00e9 tutto ci\u00f2?\nUn \u201cguasto alla stazione Casilina\u201d, \u00e8 stato detto. Guasto che per\u00f2 ha imposto la soppressione SOLO e UNICAMENTE del treno proveniente dal Molise. Tutti gli altri convogli hanno raggiunto lo scalo romano, compreso quello arrivato da Albano Laziale, con il quale le anime erranti, vagabonde ed esauste dei passeggeri sono state traghettate.\nUn disagio, ok. Per\u00f2 dai, quando vi ricapita di rivederla, Ciampino?",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2223981571183976&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "IL CIELO SOPRA CIAMPINO\nIl regionale 2351 partito alle 5.45 da Campobasso e diretto a Roma Termini, a Roma Termini non ci \u00e8 mai arrivato.\nSi \u00e8 fermato a Ciampino, anche con 17 minuti di ritardo. Ai passeggeri \u00e8\u2026 More stato prima riferito di una rilassante mezz\u2019oretta di sosta, poi la bella notizia: \u201cScendete va, non partiamo pi\u00f9\u201d. I pendolari molisani che dovevano raggiungere la Capitale sono stati scaricati a terra, a godersi lo straordinario panorama che nel 1987 ispir\u00f2 il regista Wim Wenders per il film \u201cIl cielo sopra Ciampino\u201d.\nMa perch\u00e9 tutto ci\u00f2?\nUn \u201cguasto alla stazione Casilina\u201d, \u00e8 stato detto. Guasto che per\u00f2 ha imposto la soppressione SOLO e UNICAMENTE del treno proveniente dal Molise. Tutti gli altri convogli hanno raggiunto lo scalo romano, compreso quello arrivato da Albano Laziale, con il quale le anime erranti, vagabonde ed esauste dei passeggeri sono state traghettate.\nUn disagio, ok. Per\u00f2 dai, quando vi ricapita di rivederla, Ciampino?",
        "time": "2019-04-16 10:14:35"
    },
    {
        "comments": 13,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/57076319_2221030264812440_4759994275700146176_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ohc=mUYhhlJWJcIAQmV9EcT0UR1-PBIaT-bda3RrEKj0qOui8KRkYuZcBH23w&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=2dfe7e133b1bed906299db1d9725d2b6&oe=5E7B4BDD",
        "likes": 64,
        "link": null,
        "post_id": "2221030501479083",
        "post_text": "IL TRENO CHE NON DOVEVA ESSERE SOSTITUITO\nIl regionale 2351, partito questa mattina alle 5.45 da Campobasso, ha vissuto due vite: quella di un treno perfettamente in servizio e quella di un treno fermo a causa\u2026 More di un guasto sulla linea che non \u00e8 la sua, sostituito da un arrogante bus di provincia. Come \u00e8 stato possibile tutto ci\u00f2? \u00c8 presto detto.\nOre 7.04, Stazione di Venafro. I passeggeri attendono sulla banchina. Sui loro cellulari arriva una notifica: \u201cIn sostituzione del treno 2351 Campobasso-Roma Termini \u00e8 previsto un servizio in autobus da Isernia per un guasto sulla linea\u201d. Nooo! \u00c8 il treno che aspettiamo! Ma dove si \u00e8 fermato? L\u2019altoparlante della stazione annuncia: \u201cC\u2019\u00e8 un guasto\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2221030501479083&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "IL TRENO CHE NON DOVEVA ESSERE SOSTITUITO\nIl regionale 2351, partito questa mattina alle 5.45 da Campobasso, ha vissuto due vite: quella di un treno perfettamente in servizio e quella di un treno fermo a causa\u2026 More di un guasto sulla linea che non \u00e8 la sua, sostituito da un arrogante bus di provincia. Come \u00e8 stato possibile tutto ci\u00f2? \u00c8 presto detto.\nOre 7.04, Stazione di Venafro. I passeggeri attendono sulla banchina. Sui loro cellulari arriva una notifica: \u201cIn sostituzione del treno 2351 Campobasso-Roma Termini \u00e8 previsto un servizio in autobus da Isernia per un guasto sulla linea\u201d. Nooo! \u00c8 il treno che aspettiamo! Ma dove si \u00e8 fermato? L\u2019altoparlante della stazione annuncia: \u201cC\u2019\u00e8 un guasto\u2026 More",
        "time": "2019-04-11 10:31:54"
    },
    {
        "comments": 5,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/56531133_2219737334941733_5764616898947842048_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ohc=-Iu_zKbZvogAQmy2st3OrM0L5YQZWEpehlWHDoUXHIIjiA3OkOcqO6s-A&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=b1674fb52bd524251142c8ae01a5b192&oe=5E745795",
        "likes": 24,
        "link": null,
        "post_id": "2219737358275064",
        "post_text": "POLITICA, GLI INDICI DI GRADIMENTO IN MOLISE: TOMA AL 37%, NIRO ALLO 0,15%\nStilata la classifica del Sole 24 Ore: in picchiata il consenso per il Presidente della Regione. Per il suo assessore ai Trasporti\u2026 More manco l\u2019apprezzamento dei parenti\nROMA - Cala l\u2019indice di gradimento verso il Presidente della Regione Molise, Donato Toma: oggi solo il 37% dei cittadini apprezza il suo operato. Meno bene l\u2019assessore regionale ai Trasporti, Vincenzo Niro, con lo 0,15% del gradimento degli elettori.\nSu di lui, con ogni probabilit\u00e0, pesano i disagi che i passeggeri trovano quotidianamente sulla linea ferroviaria Campobasso-Roma, come i ritardi, le soppressioni, le cancellazioni, i guasti, i servizi\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2219737358275064&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "POLITICA, GLI INDICI DI GRADIMENTO IN MOLISE: TOMA AL 37%, NIRO ALLO 0,15%\nStilata la classifica del Sole 24 Ore: in picchiata il consenso per il Presidente della Regione. Per il suo assessore ai Trasporti\u2026 More manco l\u2019apprezzamento dei parenti\nROMA - Cala l\u2019indice di gradimento verso il Presidente della Regione Molise, Donato Toma: oggi solo il 37% dei cittadini apprezza il suo operato. Meno bene l\u2019assessore regionale ai Trasporti, Vincenzo Niro, con lo 0,15% del gradimento degli elettori.\nSu di lui, con ogni probabilit\u00e0, pesano i disagi che i passeggeri trovano quotidianamente sulla linea ferroviaria Campobasso-Roma, come i ritardi, le soppressioni, le cancellazioni, i guasti, i servizi\u2026 More",
        "time": "2019-04-09 10:31:25"
    },
    {
        "comments": 11,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/56590998_2218585721723561_237724326709690368_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=rV4_PmFfnAUAQmt5bY2m4TP2a7XC6oxUy3rTpihHsQqdcCtv8IkwRn2Zw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=5071ecdccc6046388497c96befa0da16&oe=5EADC419",
        "likes": 61,
        "link": null,
        "post_id": "2218586328390167",
        "post_text": "IL FRECCIOLONE DIVENTA ECO-FRIENDLY: DAL 2020 SAR\u00c0 INTERAMENTE REALIZZATO CON LE BUSTE PER LA FRUTTA DEL CONAD\nSvolta green per il Molise: verr\u00e0 ridotto l\u2019impatto ambientale, mentre per il ritardo non c\u2019\u00e8 un\u2026 More cazzo da fare\nCAMPOBASSO - Svolta \u201cgreen\u201d per i trasporti ferroviari molisani: il regionale Campobasso-Roma sar\u00e0 realizzato, a partire dal 2020, con le buste per la frutta del Conad. L\u2019Assessorato ai Trasporti della Regione Molise ha lanciato la campagna \u201cBags For Train\u201d, con cui chiede ai clienti di devolvere i propri sacchetti per la frutta, a spesa terminata, e depositarli in appositi contenitori della Regione, collocati in tutti i punti vendita Conad del territorio.\nIl nuovo treno\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2218586328390167&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "IL FRECCIOLONE DIVENTA ECO-FRIENDLY: DAL 2020 SAR\u00c0 INTERAMENTE REALIZZATO CON LE BUSTE PER LA FRUTTA DEL CONAD\nSvolta green per il Molise: verr\u00e0 ridotto l\u2019impatto ambientale, mentre per il ritardo non c\u2019\u00e8 un\u2026 More cazzo da fare\nCAMPOBASSO - Svolta \u201cgreen\u201d per i trasporti ferroviari molisani: il regionale Campobasso-Roma sar\u00e0 realizzato, a partire dal 2020, con le buste per la frutta del Conad. L\u2019Assessorato ai Trasporti della Regione Molise ha lanciato la campagna \u201cBags For Train\u201d, con cui chiede ai clienti di devolvere i propri sacchetti per la frutta, a spesa terminata, e depositarli in appositi contenitori della Regione, collocati in tutti i punti vendita Conad del territorio.\nIl nuovo treno\u2026 More",
        "time": "2019-04-07 13:16:36"
    },
    {
        "comments": 40,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/54525976_2210452239203576_2560280011449827328_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_ohc=D9eE3bJ_uTQAQlybC2_mG6-IIMq7YFwKZ_kborjzavjPpxAXhvA-CfeRg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=a6ec29db26296d3185f90c083794d4f0&oe=5E7190EC",
        "likes": 295,
        "link": null,
        "post_id": "2210455145869952",
        "post_text": "LA STORIA DI NINO THUNBERG, IL FRATELLO DI GRETA: \u201cLA MIA LOTTA CONTRO IL RITARDO FERROVIARIO GLOBALE\u201d\nDa 8 mesi il giovane svedese originario di Karp\u012fn\u00f8n\u00eb \u00e8 in sit-in sulla banchina del binario 20 bis per\u2026 More attirare l\u2019attenzione sul tema dei disagi in treno. Il Presidente Mattarella: \u201cMa chi cazz \u00e8 quiss mo\u2019, ogni settimana ne esce uno?\u201d.\nRoma Termini \u2013 Si chiama Nino Thunberg, \u00e8 un giovane svedese di 38 anni, e ogni giorno da circa 8 mesi \u00e8 in sit-in sulla banchina del binario 20 bis della stazione di Roma Termini per attirare l\u2019attenzione degli Stati sul delicato tema del \u201cRitardo Ferroviario Globale\u201d. La sensibilit\u00e0 a risolvere i problemi mondiali ce l\u2019ha nel Dna, essendo il fratello\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2210455145869952&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "LA STORIA DI NINO THUNBERG, IL FRATELLO DI GRETA: \u201cLA MIA LOTTA CONTRO IL RITARDO FERROVIARIO GLOBALE\u201d\nDa 8 mesi il giovane svedese originario di Karp\u012fn\u00f8n\u00eb \u00e8 in sit-in sulla banchina del binario 20 bis per\u2026 More attirare l\u2019attenzione sul tema dei disagi in treno. Il Presidente Mattarella: \u201cMa chi cazz \u00e8 quiss mo\u2019, ogni settimana ne esce uno?\u201d.\nRoma Termini \u2013 Si chiama Nino Thunberg, \u00e8 un giovane svedese di 38 anni, e ogni giorno da circa 8 mesi \u00e8 in sit-in sulla banchina del binario 20 bis della stazione di Roma Termini per attirare l\u2019attenzione degli Stati sul delicato tema del \u201cRitardo Ferroviario Globale\u201d. La sensibilit\u00e0 a risolvere i problemi mondiali ce l\u2019ha nel Dna, essendo il fratello\u2026 More",
        "time": "2019-03-24 09:08:00"
    },
    {
        "comments": 15,
        "image": null,
        "likes": 109,
        "link": null,
        "post_id": "2201696570079143",
        "post_text": "In occasione dell'8 marzo Trenitalia annuncia che tutti i treni in servizio sulla tratta Campobasso-Roma partiranno con 30 minuti di ritardo perch\u00e9 si stanno finendo di preparare, fanno subito, \"un attimo e arrivo!\".\n\u2764\n#festadelladonna",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2201696570079143&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "In occasione dell'8 marzo Trenitalia annuncia che tutti i treni in servizio sulla tratta Campobasso-Roma partiranno con 30 minuti di ritardo perch\u00e9 si stanno finendo di preparare, fanno subito, \"un attimo e arrivo!\".\n\u2764\n#festadelladonna",
        "time": "2019-03-08 10:07:17"
    },
    {
        "comments": 31,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/51783565_2187851308130336_7796921025991540736_n.png?_nc_cat=106&_nc_ohc=11bCnmxf7g0AQkZwjtgIG6JJuRcm6HIqbyRNAS7TeEDIlQ3A60WMDqrWA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=9674d0f6189005959c78d1d34a941797&oe=5E674BDD",
        "likes": 126,
        "link": null,
        "post_id": "2187855178129949",
        "post_text": "SAN VALENTINO, ARRIVA IL COFANETTO \u201cTRAGEDIA PER DUE\u201d: E IL FRECCIOLONE SI VESTE DI ROMANTICO\nOfferta di Trenitalia per la festa degli innamorati: 3 giorni a bordo del regionale Campobasso-Roma guasto, nelle\u2026 More campagne laziali\nSora \u2013 Tre giorni indimenticabili, romantici, a bordo del regionale Campobasso-Roma, fermo per un guasto nelle campagne poco prima di Zagarolo. \u00c8 il nuovissimo cofanetto regalo \u201cTragedia per due\u201d, offerto da Trenitalia per San Valentino e acquistabile a 89,90 euro in tutte le biglietterie del Molise ed erogabile anche dalle macchinette elettroniche. Compresi nel cofanetto due posti a sedere singoli, uno dei quali con affaccio finestrino, percorso \u201cHammam\u201d caldo/freddo\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2187855178129949&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "SAN VALENTINO, ARRIVA IL COFANETTO \u201cTRAGEDIA PER DUE\u201d: E IL FRECCIOLONE SI VESTE DI ROMANTICO\nOfferta di Trenitalia per la festa degli innamorati: 3 giorni a bordo del regionale Campobasso-Roma guasto, nelle\u2026 More campagne laziali\nSora \u2013 Tre giorni indimenticabili, romantici, a bordo del regionale Campobasso-Roma, fermo per un guasto nelle campagne poco prima di Zagarolo. \u00c8 il nuovissimo cofanetto regalo \u201cTragedia per due\u201d, offerto da Trenitalia per San Valentino e acquistabile a 89,90 euro in tutte le biglietterie del Molise ed erogabile anche dalle macchinette elettroniche. Compresi nel cofanetto due posti a sedere singoli, uno dei quali con affaccio finestrino, percorso \u201cHammam\u201d caldo/freddo\u2026 More",
        "time": "2019-02-13 09:56:17"
    },
    {
        "comments": 16,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/51530705_2183364228579044_8581609596760621056_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ohc=5fyyeF_vVMQAQlgn8woEmWdKuzAd7KbWmAs5TyCBW6Iayd4DFNe8HI2gw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=ead5289266eb508e228b23b1209be0fe&oe=5E7C20BA",
        "likes": 82,
        "link": null,
        "post_id": "2183366591912141",
        "post_text": "SPENDING REVIEW, ALLA STAZIONE DI ISERNIA ABOLITA LA CAMPANELLA: IL CAPOSTAZIONE DOVR\u00c0 URLARE \u201cARRIVAAAA\u201d\nMisure a tutela della spesa in Trenitalia: dopo la biglietteria abolita la campanella che segnalava il\u2026 More convoglio in arrivo\nIsernia \u2013 La campanella che annuncia l\u2019arrivo del treno alla stazione di Isernia verr\u00e0 abolita. Dal prossimo 8 febbraio toccher\u00e0 al Capostazione uscire fuori dall\u2019ufficio e urlare sui binari \u201cArrivaaaaa, sul binario unooooo\u201d. La decisione \u00e8 stata presa nell\u2019ambito della spending review come misura di contenimento dei costi.\nTrenitalia stima che il risparmio derivante dall'abolizione della campanella potr\u00e0 variare dai 10 ai 15 milioni di euro l\u2019anno, risorse che verranno utilizzate per elettrificare il recinto delle vacche del signor Franco da Roccapipirozzi, vacche che scappano sempre e rischiano di finire in mezzo ai binari, causando disagi e ritardi alla linea.\nBloccando le vacche di Franco i tempi di percorrenza sulla linea Campobasso-Roma vengono abbattuti del 23%.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2183366591912141&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "SPENDING REVIEW, ALLA STAZIONE DI ISERNIA ABOLITA LA CAMPANELLA: IL CAPOSTAZIONE DOVR\u00c0 URLARE \u201cARRIVAAAA\u201d\nMisure a tutela della spesa in Trenitalia: dopo la biglietteria abolita la campanella che segnalava il\u2026 More convoglio in arrivo\nIsernia \u2013 La campanella che annuncia l\u2019arrivo del treno alla stazione di Isernia verr\u00e0 abolita. Dal prossimo 8 febbraio toccher\u00e0 al Capostazione uscire fuori dall\u2019ufficio e urlare sui binari \u201cArrivaaaaa, sul binario unooooo\u201d. La decisione \u00e8 stata presa nell\u2019ambito della spending review come misura di contenimento dei costi.\nTrenitalia stima che il risparmio derivante dall'abolizione della campanella potr\u00e0 variare dai 10 ai 15 milioni di euro l\u2019anno, risorse che verranno utilizzate per elettrificare il recinto delle vacche del signor Franco da Roccapipirozzi, vacche che scappano sempre e rischiano di finire in mezzo ai binari, causando disagi e ritardi alla linea.\nBloccando le vacche di Franco i tempi di percorrenza sulla linea Campobasso-Roma vengono abbattuti del 23%.",
        "time": "2019-02-06 14:58:43"
    },
    {
        "comments": 2,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/50627134_2175614809353986_6917816034535669760_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_ohc=1Deuxe_xHmoAQmxil8tl4nNcc6cxFJuZLz0C5ymDqbAfgpDN5E3myqdmw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=60c6fd375f2ccd21ac92595f0e70590b&oe=5E7C329D",
        "likes": 103,
        "link": null,
        "post_id": "2175615449353922",
        "post_text": "Ci sono gioie che il cuore conosce, la mente no.\n#abolizionedelritardo\n#m5s\n#binario20bis",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2175615449353922&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Ci sono gioie che il cuore conosce, la mente no.\n#abolizionedelritardo\n#m5s\n#binario20bis",
        "time": "2019-01-25 15:12:21"
    },
    {
        "comments": 7,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/50707818_2175497609365706_1492601702019235840_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=xPUMSFrcrHEAQkQMiUaQqtLm1DhVCcKb5iPsUTK3lMX9kCSBMmxMixrjw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=d8db839be7d2448dbe086e6d07eddcbe&oe=5E7C171F",
        "likes": 39,
        "link": null,
        "post_id": "2175498629365604",
        "post_text": "REGIONE MOLISE, TOMA RI-ASSEGNA LA DELEGA AI TRASPORTI: PER IL DOPO NIRO C\u2019\u00c8 NIRO\nNiro \u00e8 il nuovo assessore regionale ai Trasporti. Il suo predecessore Niro: \u201cHa belle idee, far\u00e0 bene\u201d.\nCampobasso (Mare della\u2026 More Tranquillit\u00e0, Luna orientale) \u2013 Vincenzo Niro \u00e8 il nuovo assessore ai Trasporti della Regione Molise. Dopo l\u2019azzeramento delle deleghe di qualche settimana fa, il Presidente della Regione, Donato Toma, ha deciso: l\u2019uomo giusto per guidare i trasporti molisani \u00e8 Niro. Vincenzo Niro succede cos\u00ec a Vincenzo Niro, autore del famoso \u201cLodo Niro\u201d, che prevede che un treno in ritardo non possa essere definito in ritardo, ma \u201cdiversamente puntuale\u201d.\nNiro, figura molto apprezzata, con decennale\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2175498629365604&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "REGIONE MOLISE, TOMA RI-ASSEGNA LA DELEGA AI TRASPORTI: PER IL DOPO NIRO C\u2019\u00c8 NIRO\nNiro \u00e8 il nuovo assessore regionale ai Trasporti. Il suo predecessore Niro: \u201cHa belle idee, far\u00e0 bene\u201d.\nCampobasso (Mare della\u2026 More Tranquillit\u00e0, Luna orientale) \u2013 Vincenzo Niro \u00e8 il nuovo assessore ai Trasporti della Regione Molise. Dopo l\u2019azzeramento delle deleghe di qualche settimana fa, il Presidente della Regione, Donato Toma, ha deciso: l\u2019uomo giusto per guidare i trasporti molisani \u00e8 Niro. Vincenzo Niro succede cos\u00ec a Vincenzo Niro, autore del famoso \u201cLodo Niro\u201d, che prevede che un treno in ritardo non possa essere definito in ritardo, ma \u201cdiversamente puntuale\u201d.\nNiro, figura molto apprezzata, con decennale\u2026 More",
        "time": "2019-01-25 10:58:44"
    },
    {
        "comments": 7,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/50428404_2171917743057026_4514263270957252608_o.png?_nc_cat=111&_nc_ohc=0qm15NVeGkQAQky8k-bg_MLiyw2esXnrXAoRjVuwAc2oz8dyUnJ3ktM7g&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=8b93ffd701b8295ebf7cd9f9b081f0d3&oe=5EAF2883",
        "likes": 52,
        "link": null,
        "post_id": "2171918403056960",
        "post_text": "\u201cCOSTRUISCI IL TUO FRECCIOLONE!\u201d, IN EDICOLA LA PRIMA USCITA A 8.90 EURO\n\u00c8 una collana DeAgostini. In 10 settimane avrete un regionale Campobasso-Roma, a grandezza naturale\nRoma \u2013 \u201cFatti il treno tuo\u201d. Da oggi\u2026 More \u00e8 possibile acquistare in edicola la prima uscita della collana DeAgostini \u201cCostruisci il tuo Frecciolone!\u201d. A soli 8.90 euro avrete la parte anteriore della motrice dell\u2019Aln663, con vetri, tergicristalli e adesivi per poter personalizzare la livrea. In 10 settimane avrete il vostro regionale Campobasso-Roma, a grandezza naturale, comprensivo di libretto di circolazione, patente e abilitazione rilasciata da Ferrovie dello Stato.\nAl termine della collana, a treno finito, potrete recarvi nella stazione a voi pi\u00f9 vicina, metterlo sui binari e viaggiare, decidendo voi l\u2019orario di partenza, senza quel fastidioso ritardo e soprattutto senza gli altri passeggeri, perch\u00e9 il treno sar\u00e0 vostro.\n\u201cRisolveremo finalmente il problema del sovraffollamento\u201d ha commentato l\u2019assessore senza la delega ai Trasporti, Vincenzo Niro. \u201cOgnuno ha il proprio treno e non spaccate pi\u00f9 i marroni\u201d.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2171918403056960&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "\u201cCOSTRUISCI IL TUO FRECCIOLONE!\u201d, IN EDICOLA LA PRIMA USCITA A 8.90 EURO\n\u00c8 una collana DeAgostini. In 10 settimane avrete un regionale Campobasso-Roma, a grandezza naturale\nRoma \u2013 \u201cFatti il treno tuo\u201d. Da oggi\u2026 More \u00e8 possibile acquistare in edicola la prima uscita della collana DeAgostini \u201cCostruisci il tuo Frecciolone!\u201d. A soli 8.90 euro avrete la parte anteriore della motrice dell\u2019Aln663, con vetri, tergicristalli e adesivi per poter personalizzare la livrea. In 10 settimane avrete il vostro regionale Campobasso-Roma, a grandezza naturale, comprensivo di libretto di circolazione, patente e abilitazione rilasciata da Ferrovie dello Stato.\nAl termine della collana, a treno finito, potrete recarvi nella stazione a voi pi\u00f9 vicina, metterlo sui binari e viaggiare, decidendo voi l\u2019orario di partenza, senza quel fastidioso ritardo e soprattutto senza gli altri passeggeri, perch\u00e9 il treno sar\u00e0 vostro.\n\u201cRisolveremo finalmente il problema del sovraffollamento\u201d ha commentato l\u2019assessore senza la delega ai Trasporti, Vincenzo Niro. \u201cOgnuno ha il proprio treno e non spaccate pi\u00f9 i marroni\u201d.",
        "time": "2019-01-19 12:00:55"
    },
    {
        "comments": 20,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/49949968_2169538643294936_7374414239701663744_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=qyJquw8_BVkAQk-vdMIyBQ3Ykdk0EpFSTBWZ9TpFZcIQwvUcVRAREdsPg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=49ee3f87230b6f4c0ad7409e1f709391&oe=5EADD535",
        "likes": 99,
        "link": null,
        "post_id": "2169540479961419",
        "post_text": "COME \u00c8 NATO L\u2019ASSISTENTE VOCALE \u201cOK GOOGLE\u201d? QUEL GIORNO, A GUARDIAREGIA\u2026\nEra il luglio del 2015 e Philip Ruttenword, CEO della divisione \u201cInnovation Technology\u201d del colosso del web Google, era in viaggio da\u2026 More San Francisco a Baranello (CB), dove l\u2019azienda ha alcuni server nascosti dentro un pollaio. Finito il controllo delle macchine l\u2019ing. Ruttenword riprese il treno a Campobasso diretto a Roma, dove lo attendeva l\u2019aereo per gli Usa. A causa di guasto all\u2019impianto frenante, il regionale Campobasso-Roma fu costretto a una lunga sosta alla stazione di Guardiaregia, nei pressi della pi\u00f9 famosa Campochiaro. Il capotreno scese dal convoglio e si diresse verso la parete esterna dell\u2019edificio della\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2169540479961419&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "COME \u00c8 NATO L\u2019ASSISTENTE VOCALE \u201cOK GOOGLE\u201d? QUEL GIORNO, A GUARDIAREGIA\u2026\nEra il luglio del 2015 e Philip Ruttenword, CEO della divisione \u201cInnovation Technology\u201d del colosso del web Google, era in viaggio da\u2026 More San Francisco a Baranello (CB), dove l\u2019azienda ha alcuni server nascosti dentro un pollaio. Finito il controllo delle macchine l\u2019ing. Ruttenword riprese il treno a Campobasso diretto a Roma, dove lo attendeva l\u2019aereo per gli Usa. A causa di guasto all\u2019impianto frenante, il regionale Campobasso-Roma fu costretto a una lunga sosta alla stazione di Guardiaregia, nei pressi della pi\u00f9 famosa Campochiaro. Il capotreno scese dal convoglio e si diresse verso la parete esterna dell\u2019edificio della\u2026 More",
        "time": "2019-01-15 10:29:20"
    },
    {
        "comments": 15,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/50210542_2167775953471205_3338016627894517760_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_ohc=0jAPyfo3wS8AQnlcYYKI9P1NsTJf-1bXSdvFT5i-fOqrCcLc-bcl5rZIw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=a79087bea397eae7cb9b87ad39585bdc&oe=5E6F7E2F",
        "likes": 91,
        "link": null,
        "post_id": "2167778033470997",
        "post_text": "ECONOMIA, LA STAZIONE DI CARPINONE QUOTATA IN BORSA A WALL STREET\nToma, Niro e Cotugno a New York per suonare la tradizionale campanella che segna l\u2019avvio delle contrattazioni. Nelle prime ore il titolo schizza\u2026 More a +34%\nNew York \u2013 La Stazione di Carpinone \u00e8 da oggi quotata alla Borsa di Wall Street. Il Presidente della Regione, Donato Toma, l\u2019Assessore senza deleghe ma con parecchia simpatia, Vincenzo Niro, e l'Assessore senza deleghe e molta generosit\u00e0, Vincenzo Cotugno, hanno suonato questa mattina la storica campanella dell\u2019avvio delle contrattazioni. \u201cSembra quella dell\u2019annuncio ritardo\u201d ha commentato entusiasta Toma con i giornalisti della CBS.\n\u201cOggi \u2013 ha aggiunto il Governatore \u2013 \u00e8 un\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2167778033470997&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "ECONOMIA, LA STAZIONE DI CARPINONE QUOTATA IN BORSA A WALL STREET\nToma, Niro e Cotugno a New York per suonare la tradizionale campanella che segna l\u2019avvio delle contrattazioni. Nelle prime ore il titolo schizza\u2026 More a +34%\nNew York \u2013 La Stazione di Carpinone \u00e8 da oggi quotata alla Borsa di Wall Street. Il Presidente della Regione, Donato Toma, l\u2019Assessore senza deleghe ma con parecchia simpatia, Vincenzo Niro, e l'Assessore senza deleghe e molta generosit\u00e0, Vincenzo Cotugno, hanno suonato questa mattina la storica campanella dell\u2019avvio delle contrattazioni. \u201cSembra quella dell\u2019annuncio ritardo\u201d ha commentato entusiasta Toma con i giornalisti della CBS.\n\u201cOggi \u2013 ha aggiunto il Governatore \u2013 \u00e8 un\u2026 More",
        "time": "2019-01-12 10:42:06"
    },
    {
        "comments": 20,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/49717417_2164736200441847_1937676741858295808_n.png?_nc_cat=108&_nc_ohc=mpjz5cCbVcsAQlM_LsnI6dkNKpgwPGrWLsprUFw41riALJZHLFCEjbthQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=96c619e4d5123af202440e0330a009d9&oe=5EAA2DF4",
        "likes": 139,
        "link": null,
        "post_id": "2164739940441473",
        "post_text": "Il regionale 2351, con partenza alle 5.45 da Campobasso, \u00e8 stato annunciato questa mattina con 150 fragranti minuti di ritardo.\nAd un tratto, come accade nei film, il colpo di scena: cancellato! Come se fosse\u2026 More una sua evoluzione naturale, dal ritardo si \u00e8 scivolati dolcemente verso la soppressione, in modo tacito, senza clamore.\nI pendolari in attesa nelle stazioni di Campobasso, Boiano, Isernia, Venafro non hanno ricevuto nessuna comunicazione, alcuni hanno contattato il servizio clienti di Trenitalia e da loro hanno ricevuto la notizia.\nIl secondo colpo di scena, per\u00f2, \u00e8 stato quello magico: niente servizio con il bus sostitutivo! I molisani pi\u00f9 fortunati, tra quelli che lavorano a Roma,\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2164739940441473&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale 2351, con partenza alle 5.45 da Campobasso, \u00e8 stato annunciato questa mattina con 150 fragranti minuti di ritardo.\nAd un tratto, come accade nei film, il colpo di scena: cancellato! Come se fosse\u2026 More una sua evoluzione naturale, dal ritardo si \u00e8 scivolati dolcemente verso la soppressione, in modo tacito, senza clamore.\nI pendolari in attesa nelle stazioni di Campobasso, Boiano, Isernia, Venafro non hanno ricevuto nessuna comunicazione, alcuni hanno contattato il servizio clienti di Trenitalia e da loro hanno ricevuto la notizia.\nIl secondo colpo di scena, per\u00f2, \u00e8 stato quello magico: niente servizio con il bus sostitutivo! I molisani pi\u00f9 fortunati, tra quelli che lavorano a Roma,\u2026 More",
        "time": "2019-01-07 10:19:39"
    },
    {
        "comments": 15,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/49705994_2163716610543806_3658348714897965056_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_ohc=WmQpi4q7PtgAQn6Z01Wv6YkP8_cYPQ_G5gqDsQHT16a1WPtqK_vrbOleA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=53b7e6a833f891de045fe63a773cbe73&oe=5EB2D3A6",
        "likes": 85,
        "link": null,
        "post_id": "2163717143877086",
        "post_text": "STAZIONE DI ISERNIA: CHIUDE IL KEBABBARO, AVEVA PRESO IL POSTO DELLA BIGLIETTERIA\nDopo soli 3 giorni serrande abbassate per l\u2019attivit\u00e0 del sig. Hassan: \u201cGli isernini non mi hanno capito\u201d\nIsernia - \u201cChiuso\u201d. \u00c8\u2026 More il laconico cartello che campeggia sulla vetrina del kebabbaro che, solo 3 giorni fa, aveva aperto all\u2019interno dei locali dell\u2019ex biglietteria della stazione di Isernia. \u201cGli isernini non hanno capito il mio concept di cucina\u201d \u00e8 la dura accusa che lancia il sig. Hassan Mohammed Tomah, il 45enne iracheno che aveva deciso di aprire l\u2019attivit\u00e0 dentro lo scalo ferroviario. \u201cOra mi trasferisco a Campobasso - aggiunge -, dove vive mio cugino Donatoh che gestisce una Regione e ha detto che\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2163717143877086&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "STAZIONE DI ISERNIA: CHIUDE IL KEBABBARO, AVEVA PRESO IL POSTO DELLA BIGLIETTERIA\nDopo soli 3 giorni serrande abbassate per l\u2019attivit\u00e0 del sig. Hassan: \u201cGli isernini non mi hanno capito\u201d\nIsernia - \u201cChiuso\u201d. \u00c8\u2026 More il laconico cartello che campeggia sulla vetrina del kebabbaro che, solo 3 giorni fa, aveva aperto all\u2019interno dei locali dell\u2019ex biglietteria della stazione di Isernia. \u201cGli isernini non hanno capito il mio concept di cucina\u201d \u00e8 la dura accusa che lancia il sig. Hassan Mohammed Tomah, il 45enne iracheno che aveva deciso di aprire l\u2019attivit\u00e0 dentro lo scalo ferroviario. \u201cOra mi trasferisco a Campobasso - aggiunge -, dove vive mio cugino Donatoh che gestisce una Regione e ha detto che\u2026 More",
        "time": "2019-01-05 15:51:19"
    },
    {
        "comments": 31,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/48965007_2158744487707685_7695265515236753408_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ohc=cTrJW2TgDqEAQnZI-wOXDj-zVB7NYpTTA1_SX5RyL-DX2vRMUNzszc4Cw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=526e7342fbb85f475479eb6be4c5f258&oe=5E7E6954",
        "likes": 233,
        "link": null,
        "post_id": "2158744547707679",
        "post_text": "Il bilancio del nostro 2018 \u00e8 positivo: il trasporto ferroviario in Molise continua a fare pena, i disagi aumentano, i ritardi traboccano e ci\u00f2 permette alla nostra pagina di fiorire rigogliosa.\nCerto, anche\u2026 More noi abbiamo passato momenti difficili.\nQuando per esempio il nuovo assessore regionale ai Trasporti ha annunciato l\u2019ennesima tranche di aiuti umanitari stimata in 9.876 mln di euro per elettrificare la linea tra Campobasso e Roccaravindola, annuncio che fortunatamente \u00e8 stato presto dimenticato e si \u00e8 spento come una fiammella al buio della galleria di Carpinone.\nOppure quando per un paio di giorni i treni partivano e arrivavano ingiustificatamente ai binari 21 e 22 di Roma Termini,\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2158744547707679&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il bilancio del nostro 2018 \u00e8 positivo: il trasporto ferroviario in Molise continua a fare pena, i disagi aumentano, i ritardi traboccano e ci\u00f2 permette alla nostra pagina di fiorire rigogliosa.\nCerto, anche\u2026 More noi abbiamo passato momenti difficili.\nQuando per esempio il nuovo assessore regionale ai Trasporti ha annunciato l\u2019ennesima tranche di aiuti umanitari stimata in 9.876 mln di euro per elettrificare la linea tra Campobasso e Roccaravindola, annuncio che fortunatamente \u00e8 stato presto dimenticato e si \u00e8 spento come una fiammella al buio della galleria di Carpinone.\nOppure quando per un paio di giorni i treni partivano e arrivavano ingiustificatamente ai binari 21 e 22 di Roma Termini,\u2026 More",
        "time": "2018-12-31 09:02:23"
    },
    {
        "comments": 6,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/49192883_2159298197652314_1734587207517208576_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_ohc=944eZBZGHp0AQmXnFcfzRP6CHAyQ99uTOrLiFa-1E7dRaALsSmgLIiCxQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=bbe7bc485dffa5ce2353724b949ffeb9&oe=5E701508",
        "likes": 20,
        "link": null,
        "post_id": "2159300317652102",
        "post_text": "Il Frecciolone in partenza pu\u00f2 contare oggi sull\u2019aiuto del \u201cCustomer Care Regionale\u201d, che viene guardato con curiosit\u00e0 e un pizzico di scetticismo dai passeggeri.\nIn foto \u00e8 ritratto Guidobaldo Maria Riccardelli, storico personaggio della saga di \u201cFantozzi\u201d, mentre chiede all\u2019assistente l\u2019entit\u00e0 del ritardo del treno.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2159300317652102&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il Frecciolone in partenza pu\u00f2 contare oggi sull\u2019aiuto del \u201cCustomer Care Regionale\u201d, che viene guardato con curiosit\u00e0 e un pizzico di scetticismo dai passeggeri.\nIn foto \u00e8 ritratto Guidobaldo Maria Riccardelli, storico personaggio della saga di \u201cFantozzi\u201d, mentre chiede all\u2019assistente l\u2019entit\u00e0 del ritardo del treno.",
        "time": "2018-12-29 15:18:22"
    },
    {
        "comments": 22,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/48406678_2154920794756721_6653129634013511680_n.png?_nc_cat=100&_nc_ohc=6Gn1FeUQF6cAQlNg1GCjyks7nJbFM73863DeHNxs_24ZLrQTK871txfiQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=25c21b6cc72700cd61dc9f34f6b9d211&oe=5E7C53C8",
        "likes": 113,
        "link": null,
        "post_id": "2154921744756626",
        "post_text": "SHOCK SULLA ROMA-CAMPOBASSO: TRENO PARTE IN ORARIO DAL BINARIO 15, NON VA MAI SOTTO CON IL RITARDO E ARRIVA IN ANTICIPO\nIncredibile quanto accaduto oggi sui binari molisani. Il 22 dicembre, data che rester\u00e0\u2026 More nella storia.\nRoma \u2013 Il 22 dicembre 2018 \u00e8 una data che rester\u00e0 nella storia dei trasporti ferroviari molisani. Il servizio del regionale 2353 Roma Termini-Campobasso delle 9.07 di questa mattina \u00e8 stato realizzato unendo due Minuetto e le persone che sono salite a bordo, trovando posto senza problemi, non sapevano che sarebbero state protagoniste del \u201cViaggio che avrebbe cambiato la storia\u201d.\nLa partenza \u00e8 avvenuta dal binario 15 e non dal 20 bis.\nA Cassino il treno aveva un anticipo di 3\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2154921744756626&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "SHOCK SULLA ROMA-CAMPOBASSO: TRENO PARTE IN ORARIO DAL BINARIO 15, NON VA MAI SOTTO CON IL RITARDO E ARRIVA IN ANTICIPO\nIncredibile quanto accaduto oggi sui binari molisani. Il 22 dicembre, data che rester\u00e0\u2026 More nella storia.\nRoma \u2013 Il 22 dicembre 2018 \u00e8 una data che rester\u00e0 nella storia dei trasporti ferroviari molisani. Il servizio del regionale 2353 Roma Termini-Campobasso delle 9.07 di questa mattina \u00e8 stato realizzato unendo due Minuetto e le persone che sono salite a bordo, trovando posto senza problemi, non sapevano che sarebbero state protagoniste del \u201cViaggio che avrebbe cambiato la storia\u201d.\nLa partenza \u00e8 avvenuta dal binario 15 e non dal 20 bis.\nA Cassino il treno aveva un anticipo di 3\u2026 More",
        "time": "2018-12-22 13:24:01"
    },
    {
        "comments": 10,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/48914958_2154351898146944_7095691190271475712_o.png?_nc_cat=106&_nc_ohc=uu3Dm441DEgAQlBeF-AwnIW2I5EF42dwSNrfIudcES0DTSgns8FUOs0Og&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=5e9084f727ffcd4d1a90838bbc8a2537&oe=5E758AF5",
        "likes": 79,
        "link": null,
        "post_id": "2154352774813523",
        "post_text": "FERROVIE, TRENITALIA REGALA MINUTI E GIGA AI PASSEGGERI: \u201cCOS\u00cc CHIEDETE AIUTO A CASA\u201d\nArriva la tariffa \u201cVeniteci a prendere nelle campagne di Sora\u201d, dedicata alle vittime dei disagi del regionale\u2026 More Roma-Campobasso\nCampobasso \u2013 I passeggeri colpiti dai disagi del regionale Roma-Campobasso avranno in regalo minuti e giga per chiamare a casa e chiedere aiuto. \u00c8 una delle ultime novit\u00e0 introdotte da Trenitalia per combattere il disservizio sulla tratta ferroviaria molisana. In tutte le stazioni regionali i tabelloni elettronici mostreranno i minuti di ritardo del treno in arrivo e quegli stessi minuti saranno regalati ai passeggeri presenti sul treno per poter contattare i parenti e \u2013 in caso di\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2154352774813523&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "FERROVIE, TRENITALIA REGALA MINUTI E GIGA AI PASSEGGERI: \u201cCOS\u00cc CHIEDETE AIUTO A CASA\u201d\nArriva la tariffa \u201cVeniteci a prendere nelle campagne di Sora\u201d, dedicata alle vittime dei disagi del regionale\u2026 More Roma-Campobasso\nCampobasso \u2013 I passeggeri colpiti dai disagi del regionale Roma-Campobasso avranno in regalo minuti e giga per chiamare a casa e chiedere aiuto. \u00c8 una delle ultime novit\u00e0 introdotte da Trenitalia per combattere il disservizio sulla tratta ferroviaria molisana. In tutte le stazioni regionali i tabelloni elettronici mostreranno i minuti di ritardo del treno in arrivo e quegli stessi minuti saranno regalati ai passeggeri presenti sul treno per poter contattare i parenti e \u2013 in caso di\u2026 More",
        "time": "2018-12-22 09:07:37"
    },
    {
        "comments": 35,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/48369110_2150641778517956_1415933327445065728_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_ohc=bN3ULzqWJcwAQmPpM_NpRL8BNv-oKxogFP1raKotCDyktw6YLHhw_ebEg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=c4d5aa22431a53d1f6fd41805b867588&oe=5E7F9C72",
        "likes": 158,
        "link": null,
        "post_id": "2150642025184598",
        "post_text": "BABBO NATALE SHOCK AL SUO ARRIVO IN TRENO A CAMPOBASSO: \u201cUN FREDDO DELLA MADONNA E IL BAGNO A BORDO GUASTO. A CEPRANO MI SONO DOVUTO URINARE ADDOSSO\u201d\nForti dichiarazioni della star natalizia scandinava: \u201cDovete\u2026 More morire tutti male\u201d\nCampobasso \u2013 \u201cSono anziano, ho problemi alla prostata, non potete trattarmi cos\u00ec\u201d. \u00c8 l\u2019amaro sfogo di Babbo Natale, appena arrivato a Campobasso in treno, in occasione di una festa in suo onore organizzata alla stazione. Festa che per\u00f2 si \u00e8 dipinta con tinte fosche, dopo le dichiarazioni della star natalizia lappone alla stampa, appena sceso dal regionale Roma-Campobasso. \u201cA bordo faceva un freddo che solo la Madonna lo sa, mi \u00e8 anche schioppata una renna\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2150642025184598&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "BABBO NATALE SHOCK AL SUO ARRIVO IN TRENO A CAMPOBASSO: \u201cUN FREDDO DELLA MADONNA E IL BAGNO A BORDO GUASTO. A CEPRANO MI SONO DOVUTO URINARE ADDOSSO\u201d\nForti dichiarazioni della star natalizia scandinava: \u201cDovete\u2026 More morire tutti male\u201d\nCampobasso \u2013 \u201cSono anziano, ho problemi alla prostata, non potete trattarmi cos\u00ec\u201d. \u00c8 l\u2019amaro sfogo di Babbo Natale, appena arrivato a Campobasso in treno, in occasione di una festa in suo onore organizzata alla stazione. Festa che per\u00f2 si \u00e8 dipinta con tinte fosche, dopo le dichiarazioni della star natalizia lappone alla stampa, appena sceso dal regionale Roma-Campobasso. \u201cA bordo faceva un freddo che solo la Madonna lo sa, mi \u00e8 anche schioppata una renna\u2026 More",
        "time": "2018-12-15 12:13:02"
    },
    {
        "comments": 32,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/48281759_2150033448578789_3508621602294071296_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=znjsuayWPp0AQnUh8z9c3G4a9SkGI1GWFPjNCGQNL2Gdk_5zGh5HrExfw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=ce663ce16db3ae45c36faec49242f686&oe=5EAD8ABA",
        "likes": 179,
        "link": null,
        "post_id": "2150033485245452",
        "post_text": "Questo \u00e8 il panorama che si stanno godendo i passeggeri del regionale 2359, partito alle 8.36 da Campobasso, e attualmente fermo a motori spenti nelle campagne di Cassino.\nUna passeggera ha chiesto cosa stesse\u2026 More succedendo e la risposta \u00e8 stata \"Eh signora ci siamo fermati\", risposta che ha trionfato ai Grammy Awards nella categoria \"Grazie al cazzo\".\nSeguono aggiornamenti. Forse.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2150033485245452&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Questo \u00e8 il panorama che si stanno godendo i passeggeri del regionale 2359, partito alle 8.36 da Campobasso, e attualmente fermo a motori spenti nelle campagne di Cassino.\nUna passeggera ha chiesto cosa stesse\u2026 More succedendo e la risposta \u00e8 stata \"Eh signora ci siamo fermati\", risposta che ha trionfato ai Grammy Awards nella categoria \"Grazie al cazzo\".\nSeguono aggiornamenti. Forse.",
        "time": "2018-12-14 11:04:48"
    },
    {
        "comments": 16,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/48373621_2149466241968843_1461257631988449280_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ohc=9q6CwEaneMsAQktawvXIYDb2xYJ5n-3U1jRkSduq3jzou38jyKTvgHnUQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=f89d82f558319b64b00d08db6d6b476b&oe=5E760753",
        "likes": 97,
        "link": null,
        "post_id": "2149466615302139",
        "post_text": "TROVATO IN POSSESSO DI 8 ANNI DI BIGLIETTI DEL TRENO CAMPOBASSO-ROMA, NEI GUAI 46ENNE DI BOIANO\nL\u2019uomo era pronto a utilizzare i tagliandi, nel mirino le macchinette elettroniche delle stazioni\nBoiano (Matrice)\u2026 More \u2013 Aveva con s\u00e9 in auto circa 400 biglietti del treno Campobasso-Roma, l\u2019equivalente di 8 anni di viaggi, ed era in procinto di utilizzarli contro le macchinette elettroniche della stazione di San Polo Matese. Un 46enne di Boiano \u00e8 stato fermato dai carabinieri del comando di Campochiaro e si trova ora agli arresti nel carcere di massima sicurezza di Macchiagodena con l\u2019accusa di \u201ceccesso di nostalgia\u201d. Rischia dai 7 ai 18 anni di reclusione.\n\u201cAppena lo abbiamo fermato abbiamo notato\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2149466615302139&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "TROVATO IN POSSESSO DI 8 ANNI DI BIGLIETTI DEL TRENO CAMPOBASSO-ROMA, NEI GUAI 46ENNE DI BOIANO\nL\u2019uomo era pronto a utilizzare i tagliandi, nel mirino le macchinette elettroniche delle stazioni\nBoiano (Matrice)\u2026 More \u2013 Aveva con s\u00e9 in auto circa 400 biglietti del treno Campobasso-Roma, l\u2019equivalente di 8 anni di viaggi, ed era in procinto di utilizzarli contro le macchinette elettroniche della stazione di San Polo Matese. Un 46enne di Boiano \u00e8 stato fermato dai carabinieri del comando di Campochiaro e si trova ora agli arresti nel carcere di massima sicurezza di Macchiagodena con l\u2019accusa di \u201ceccesso di nostalgia\u201d. Rischia dai 7 ai 18 anni di reclusione.\n\u201cAppena lo abbiamo fermato abbiamo notato\u2026 More",
        "time": "2018-12-13 11:48:12"
    },
    {
        "comments": 23,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/47572914_2145479029034231_8065967286470574080_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ohc=1dC1KUy0qmgAQkeMsr9Z3L-nW6mZrPJIz429svc-HhZCPledCIC1C7Itg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=2171932ea0c7d4901046f980b50c93d1&oe=5E7F07BC",
        "likes": 113,
        "link": null,
        "post_id": "2145476265701174",
        "post_text": "Il regionale 2365 Roma Tiburtina-Campobasso \u00e8 stato prima annunciato con 20 minuti di ritardo, poi \u00e8 stato cancellato. I passeggeri sono stati dirottati su un treno diretto a Velletri, fatti scendere a\u2026 More Ciampino, da Ciampino treno verso Cassino, poi da Cassino bus per Campobasso.\nIl tutto seguendo le direttive sul trasporto animale emanate dall\u2019Unione Europea.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2145476265701174&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale 2365 Roma Tiburtina-Campobasso \u00e8 stato prima annunciato con 20 minuti di ritardo, poi \u00e8 stato cancellato. I passeggeri sono stati dirottati su un treno diretto a Velletri, fatti scendere a\u2026 More Ciampino, da Ciampino treno verso Cassino, poi da Cassino bus per Campobasso.\nIl tutto seguendo le direttive sul trasporto animale emanate dall\u2019Unione Europea.",
        "time": "2018-12-07 18:39:50"
    },
    {
        "comments": 17,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/47357521_2141010826147718_2147469603456942080_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_ohc=0cZjn3_Fd48AQnQR9WoBIgqCx7L_HEtTQXHDqb1As7yEM8WdGg-JktTZw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=fe528027a288b2903045d80d8b039a43&oe=5E6A678D",
        "likes": 238,
        "link": null,
        "post_id": "2141012266147574",
        "post_text": "TORNA SUL FRECCIOLONE DOPO 10 ANNI E TROVA LO STESSO BAGNO ANCORA GUASTO, LA SUA STORIA COMMUOVE IL WEB\nLa foto di Nunzio Renzi fa il giro dei social: messaggi di auguri da ogni parte del mondo\nMolise - Non\u2026 More saliva sul regionale Campobasso-Napoli dal 2008, ci torna oggi e trova lo stesso bagno ancora guasto. \u00c8 la commovente storia del passeggero Nunzio Renzi, immediatamente diventata virale sui social.\n\u201cEra il dicembre del 2008 - dice Renzi ai microfoni di Radio Trenitalia Network -, ero in viaggio, mi scappava e quel bagno era guasto. Da quel giorno per lo shock non ho pi\u00f9 ripreso il treno, ho trovato solo oggi il coraggio. Salito a bordo - spiega Renzi - lo stesso bagno nello stesso treno era ancora guasto. \u00c8 stata un\u2019emozione indescrivibile, tremo ancora adesso\u201d.\nMessaggi di felicitazioni e auguri gli sono giunti da ogni parte del mondo. Diverse star di Hollywood hanno gi\u00e0 lanciato l\u2019hashtag #aggiustatequelcesso, diventato virale in poche ore.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2141012266147574&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "TORNA SUL FRECCIOLONE DOPO 10 ANNI E TROVA LO STESSO BAGNO ANCORA GUASTO, LA SUA STORIA COMMUOVE IL WEB\nLa foto di Nunzio Renzi fa il giro dei social: messaggi di auguri da ogni parte del mondo\nMolise - Non\u2026 More saliva sul regionale Campobasso-Napoli dal 2008, ci torna oggi e trova lo stesso bagno ancora guasto. \u00c8 la commovente storia del passeggero Nunzio Renzi, immediatamente diventata virale sui social.\n\u201cEra il dicembre del 2008 - dice Renzi ai microfoni di Radio Trenitalia Network -, ero in viaggio, mi scappava e quel bagno era guasto. Da quel giorno per lo shock non ho pi\u00f9 ripreso il treno, ho trovato solo oggi il coraggio. Salito a bordo - spiega Renzi - lo stesso bagno nello stesso treno era ancora guasto. \u00c8 stata un\u2019emozione indescrivibile, tremo ancora adesso\u201d.\nMessaggi di felicitazioni e auguri gli sono giunti da ogni parte del mondo. Diverse star di Hollywood hanno gi\u00e0 lanciato l\u2019hashtag #aggiustatequelcesso, diventato virale in poche ore.",
        "time": "2018-12-01 13:12:06"
    },
    {
        "comments": 46,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/46860437_2138473536401447_5659630198673375232_o.png?_nc_cat=110&_nc_ohc=PsLK4e6ypIoAQmsHJo1woqddWB5PEalu-NXB80phtuHWXIeAmOOMW04ZQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=162a05ddca62537ab69e1e3c53eba7a7&oe=5EAD0177",
        "likes": 168,
        "link": null,
        "post_id": "2138473713068096",
        "post_text": "DAL MOLISE L\u2019IDEA ANTI-OBESITA\u2019: SUI TABELLONI IN STAZIONE INDICAZIONI PER IL FITNESS\nGeniale intuizione dell\u2019Assessorato regionale ai Trasporti: il ritardo si trasforma in una scheda per la palestra\nIsernia \u2013\u2026 More Attendevano l\u2019indicazione del ritardo, ma i passeggeri in attesa sulla banchina della stazione ferroviaria di Isernia si sono trovati davanti a una sorpresa: \u201cAddominali per 30\u2019\u201d. La novit\u00e0 fa parte del progetto \u201cStay Late, Stay in forma\u201d, voluto dall\u2019Assessorato ai Trasporti della Regione Molise in collaborazione con il Ministero della Salute. Da oggi sui tabelloni elettronici non verr\u00e0 pi\u00f9 mostrato il ritardo, ma appariranno consigli sul fitness. In questo modo l\u2019utente non si\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2138473713068096&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "DAL MOLISE L\u2019IDEA ANTI-OBESITA\u2019: SUI TABELLONI IN STAZIONE INDICAZIONI PER IL FITNESS\nGeniale intuizione dell\u2019Assessorato regionale ai Trasporti: il ritardo si trasforma in una scheda per la palestra\nIsernia \u2013\u2026 More Attendevano l\u2019indicazione del ritardo, ma i passeggeri in attesa sulla banchina della stazione ferroviaria di Isernia si sono trovati davanti a una sorpresa: \u201cAddominali per 30\u2019\u201d. La novit\u00e0 fa parte del progetto \u201cStay Late, Stay in forma\u201d, voluto dall\u2019Assessorato ai Trasporti della Regione Molise in collaborazione con il Ministero della Salute. Da oggi sui tabelloni elettronici non verr\u00e0 pi\u00f9 mostrato il ritardo, ma appariranno consigli sul fitness. In questo modo l\u2019utente non si\u2026 More",
        "time": "2018-11-27 10:51:20"
    },
    {
        "comments": 6,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/46520654_2134796900102444_7351712794921664512_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_ohc=DGhCURDAigMAQkNL802lukibROYhf_8w1pzHkM7PZHkTanV9xyIBTXoNQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=925a1e5d4d661b7e91ad82ce9dfbc2c7&oe=5E6C0FCB",
        "likes": 72,
        "link": null,
        "post_id": "2134797713435696",
        "post_text": "+++ PREMI, I PASSEGGERI DEL CAMPOBASSO-ROMA CANDIDATI AL NOBEL PER LA PACE +++\nDecisone storica dell\u2019Accademia svedese: \u201c\u00c8 un miracolo che sui treni in Molise non sia ancora scoppiata una guerra\u201d\nStoccolma - I\u2026 More \u201cpasseggeri del regionale Campobasso-Roma\u201d sono candidati al Premio Nobel per la Pace. La storica decisone \u00e8 stata presa dall\u2019Accademia di Svezia, che ha valutato il comportamento dei passeggeri del treno negli ultimi 365 giorni.\nNel giudizio della giuria si legge: \u201cQuotidiani ritardi, guasti, disagi, tragedie, drammi e cancellazioni avrebbero condotto chiunque sull\u2019orlo della follia e della guerra armata. I passeggeri del Campobasso-Roma invece no, hanno cos\u00ec dimostrato di avere un\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2134797713435696&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "+++ PREMI, I PASSEGGERI DEL CAMPOBASSO-ROMA CANDIDATI AL NOBEL PER LA PACE +++\nDecisone storica dell\u2019Accademia svedese: \u201c\u00c8 un miracolo che sui treni in Molise non sia ancora scoppiata una guerra\u201d\nStoccolma - I\u2026 More \u201cpasseggeri del regionale Campobasso-Roma\u201d sono candidati al Premio Nobel per la Pace. La storica decisone \u00e8 stata presa dall\u2019Accademia di Svezia, che ha valutato il comportamento dei passeggeri del treno negli ultimi 365 giorni.\nNel giudizio della giuria si legge: \u201cQuotidiani ritardi, guasti, disagi, tragedie, drammi e cancellazioni avrebbero condotto chiunque sull\u2019orlo della follia e della guerra armata. I passeggeri del Campobasso-Roma invece no, hanno cos\u00ec dimostrato di avere un\u2026 More",
        "time": "2018-11-21 16:32:02"
    },
    {
        "comments": 56,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/46512286_2134243280157806_8575096012568264704_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=SfKWA1jCDnkAQnvg9_92T_c856y1eT1yXaB6Vg4a6oceu_IJ04aARxdcA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=66c7386d252186fe733d95fe9bb30459&oe=5EABB6EE",
        "likes": 243,
        "link": null,
        "post_id": "2134102956838505",
        "post_text": "L\u2019alba in Molise sa essere bellissima. Lo sanno bene i passeggeri fermi stamattina sulla banchina della stazione di Campobasso, alle 5.15. Oppure quelli in attesa a Isernia, intorno alle 6. Aspettavano i loro\u2026 More treni, chi per Napoli, chi per Roma. Quello che non sapevano, povere anime errabonde, era che stavano per entrare nella storia di una delle migliori commedie ferroviarie che il Molise ricordi. Ecco a voi:\n\u201cIL RITARDO PARALLELO\u201d\nSono le 5.45 e il regionale 2351 Campobasso-Roma sbuffa impaziente sul binario 1 della stazione. A Vinchiaturo ha un ritarduccio, a Boiano diventa un ritardello di 31 minuti. Arriva a Isernia alle 7.14 anzich\u00e9 alle 6.39. Da l\u00ec in poi le tenebre, ripartir\u00e0 alle\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2134102956838505&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "L\u2019alba in Molise sa essere bellissima. Lo sanno bene i passeggeri fermi stamattina sulla banchina della stazione di Campobasso, alle 5.15. Oppure quelli in attesa a Isernia, intorno alle 6. Aspettavano i loro\u2026 More treni, chi per Napoli, chi per Roma. Quello che non sapevano, povere anime errabonde, era che stavano per entrare nella storia di una delle migliori commedie ferroviarie che il Molise ricordi. Ecco a voi:\n\u201cIL RITARDO PARALLELO\u201d\nSono le 5.45 e il regionale 2351 Campobasso-Roma sbuffa impaziente sul binario 1 della stazione. A Vinchiaturo ha un ritarduccio, a Boiano diventa un ritardello di 31 minuti. Arriva a Isernia alle 7.14 anzich\u00e9 alle 6.39. Da l\u00ec in poi le tenebre, ripartir\u00e0 alle\u2026 More",
        "time": "2018-11-20 09:43:29"
    },
    {
        "comments": 13,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/46355582_2131987493716718_8999968904931442688_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=KO1E-MWPwt0AQlTiLJoqOuYO0hUEzQiXHej7X8QKTo92fBTndsL5tgitA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=6d6499ba9085f4708c9c762c2569dfa5&oe=5EACE296",
        "likes": 56,
        "link": null,
        "post_id": "2131983147050486",
        "post_text": "FERROVIE MOLISE, DA OGGI LA SOSTA DEI TRENI NELLE STAZIONI SAR\u00c0 A PAGAMENTO E A CARICO DEI PASSEGGERI\nRisposta di Regione e Trenitalia alla Ue che impone di rimborsare i ritardi. Arriva lo \u201cStazionimetro\u201d. L'\u2026 Moreassessore Niro: \"Il ritardo \u00e8 parte del nostro io\".\nCampobasso - Da oggi il treno fermo in stazione dovr\u00e0 pagare il posteggio. E i costi della sosta saranno a carico dei passeggeri. Dopo la decisione della Ue di alzare i rimborsi per i ritardi ferroviari la Regione Molise corre ai ripari e introduce lo \u201cStazionimetro\u201d, lo strumento che consentir\u00e0 la sosta in stazione di un treno in transito unicamente a pagamento. Obiettivo? Fare cassa e avere risorse a disposizione per pagare i\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2131983147050486&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "FERROVIE MOLISE, DA OGGI LA SOSTA DEI TRENI NELLE STAZIONI SAR\u00c0 A PAGAMENTO E A CARICO DEI PASSEGGERI\nRisposta di Regione e Trenitalia alla Ue che impone di rimborsare i ritardi. Arriva lo \u201cStazionimetro\u201d. L'\u2026 Moreassessore Niro: \"Il ritardo \u00e8 parte del nostro io\".\nCampobasso - Da oggi il treno fermo in stazione dovr\u00e0 pagare il posteggio. E i costi della sosta saranno a carico dei passeggeri. Dopo la decisione della Ue di alzare i rimborsi per i ritardi ferroviari la Regione Molise corre ai ripari e introduce lo \u201cStazionimetro\u201d, lo strumento che consentir\u00e0 la sosta in stazione di un treno in transito unicamente a pagamento. Obiettivo? Fare cassa e avere risorse a disposizione per pagare i\u2026 More",
        "time": "2018-11-17 08:29:33"
    },
    {
        "comments": 18,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/45790196_2126541104261357_5315547702732259328_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=jXsPfrgVyBsAQnPT-cXm-c62gawUdSgBX6N3I-YoYRA7t6bHeRLT5YTUg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=efb873dd51cec59367f89b5d9faea1e2&oe=5EB3A4D4",
        "likes": 84,
        "link": null,
        "post_id": "2126542410927893",
        "post_text": "Il regionale 2371 partito ieri alle 16.45 da Campobasso e atteso a Roma Termini alle 19.53 \u00e8 arrivato a destinazione alle 20.34.\nPoco male, direte voi, che saranno mai 41 minuti di ritardo?\nS\u00ec, il problema \u00e8\u2026 More che \u00e8 arrivato vuoto, perch\u00e9 i suoi passeggeri li ha scaricati alla stazione di Ciampino per \"problemi tecnici\", costringendoli a prendere un regionale Ciampino-Termini, che comunque \u00e8 arrivato alle 20.20.\nSempre 14 minuti prima del Frecciolone scaricatore.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2126542410927893&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale 2371 partito ieri alle 16.45 da Campobasso e atteso a Roma Termini alle 19.53 \u00e8 arrivato a destinazione alle 20.34.\nPoco male, direte voi, che saranno mai 41 minuti di ritardo?\nS\u00ec, il problema \u00e8\u2026 More che \u00e8 arrivato vuoto, perch\u00e9 i suoi passeggeri li ha scaricati alla stazione di Ciampino per \"problemi tecnici\", costringendoli a prendere un regionale Ciampino-Termini, che comunque \u00e8 arrivato alle 20.20.\nSempre 14 minuti prima del Frecciolone scaricatore.",
        "time": "2018-11-07 18:49:17"
    },
    {
        "comments": 45,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/45374076_2125363381045796_3570968644642930688_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=o29-9fxtHwcAQkXQqVjTZf56uinr_r_nLtt4C5hz0rTr8S9Q1Rqsx7dcg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=c135b5677a6f5fe0acfa8f5d51c4fb06&oe=5E69C87D",
        "likes": 234,
        "link": null,
        "post_id": "2125364264379041",
        "post_text": "DAL MOLISE L\u2019IDEA ANTI-SPOPOLAMENTO: CANCELLARE BUS E TRENI. TOMA: \"E VEDIAMO CHI SE NE VA MO'\".\nLa Regione, Trenitalia e l\u2019Agenzia Demografica Italiana hanno firmato un protocollo: soppresse le partenze dei\u2026 More mezzi pubblici.\nCampobasso \u2013 Arriva dal Molise l\u2019ultima, innovativa idea per combattere lo spopolamento demografico: cancellare bus e treni senza spiegazioni, cos\u00ec, di botto. In questo modo, dopo un guasto, una soppressione, un problema tecnico, con scene drammatiche che si ripetono per due, tre, quattro giorni il partente viene scoraggiato, perde la fiducia in se stesso, rinuncia a lasciare il Molise e rimane a vivere sul territorio. Il protocollo di intesa tra Regione, Trenitalia e\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2125364264379041&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "DAL MOLISE L\u2019IDEA ANTI-SPOPOLAMENTO: CANCELLARE BUS E TRENI. TOMA: \"E VEDIAMO CHI SE NE VA MO'\".\nLa Regione, Trenitalia e l\u2019Agenzia Demografica Italiana hanno firmato un protocollo: soppresse le partenze dei\u2026 More mezzi pubblici.\nCampobasso \u2013 Arriva dal Molise l\u2019ultima, innovativa idea per combattere lo spopolamento demografico: cancellare bus e treni senza spiegazioni, cos\u00ec, di botto. In questo modo, dopo un guasto, una soppressione, un problema tecnico, con scene drammatiche che si ripetono per due, tre, quattro giorni il partente viene scoraggiato, perde la fiducia in se stesso, rinuncia a lasciare il Molise e rimane a vivere sul territorio. Il protocollo di intesa tra Regione, Trenitalia e\u2026 More",
        "time": "2018-11-05 12:55:30"
    },
    {
        "comments": 3,
        "image": null,
        "likes": 59,
        "link": null,
        "post_id": "2123755474539920",
        "post_text": "Straordinaria combo bus-treno stamattina a Campobasso, dove il pullman sostitutivo delle 4.10 \u00e8 misteriosamente sparito, lasciando i passeggeri nelle grinfie del regionale delle 5.45 che per\u00f2 \u00e8 arrivato a Roma con 34 minuti di ritardo, alle 9.27.\nPer\u00f2 poteva andare peggio, poteva piov...ehm, buon giornata.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2123755474539920&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Straordinaria combo bus-treno stamattina a Campobasso, dove il pullman sostitutivo delle 4.10 \u00e8 misteriosamente sparito, lasciando i passeggeri nelle grinfie del regionale delle 5.45 che per\u00f2 \u00e8 arrivato a Roma con 34 minuti di ritardo, alle 9.27.\nPer\u00f2 poteva andare peggio, poteva piov...ehm, buon giornata.",
        "time": "2018-11-02 12:23:42"
    },
    {
        "comments": 9,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/45158374_2123300574585410_7632678856662450176_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ohc=A407n-bcR7wAQkUSmdXbeQMABDwgdGhQrY64MgMdqXy1vkLFmFqop0Wow&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=d86539798d6e28b398b184234ce5ec3d&oe=5E74219C",
        "likes": 63,
        "link": null,
        "post_id": "2123301131252021",
        "post_text": "Quello che vedete in fondo, dove c\u2019\u00e8 un treno fermo, \u00e8 il binario 18 della stazione di Firenze Santa Maria Novella che si chiama 18 ma in realt\u00e0 \u00e8 un 20 bis camuffato, perch\u00e9 anch\u2019esso \u00e8 un binario lontano, ai\u2026 More margini della stazione, un binario \u201cbanlieue\u201d.\nAllora vi chiediamo di segnalarci i vostri binari 20 bis, quelli della vostra citt\u00e0 o del posto in cui siete capitati di passaggio. Diteci qual \u00e8 il vostro \u201c20 bis\u201d, il vostro binario emarginato dalla societ\u00e0.\nMandateci la foto, raccontateci un episodio, un disagio, un aneddoto e noi ne parleremo in pagina, con tutti gli onori.\n\ud83d\ude9e\n#ilbinario20bis\n#italiaa20bis",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2123301131252021&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Quello che vedete in fondo, dove c\u2019\u00e8 un treno fermo, \u00e8 il binario 18 della stazione di Firenze Santa Maria Novella che si chiama 18 ma in realt\u00e0 \u00e8 un 20 bis camuffato, perch\u00e9 anch\u2019esso \u00e8 un binario lontano, ai\u2026 More margini della stazione, un binario \u201cbanlieue\u201d.\nAllora vi chiediamo di segnalarci i vostri binari 20 bis, quelli della vostra citt\u00e0 o del posto in cui siete capitati di passaggio. Diteci qual \u00e8 il vostro \u201c20 bis\u201d, il vostro binario emarginato dalla societ\u00e0.\nMandateci la foto, raccontateci un episodio, un disagio, un aneddoto e noi ne parleremo in pagina, con tutti gli onori.\n\ud83d\ude9e\n#ilbinario20bis\n#italiaa20bis",
        "time": "2018-11-01 14:33:53"
    },
    {
        "comments": 6,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/44946528_2121846361397498_6864464483360702464_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ohc=NktCSk40H5kAQnFChc6uoYS9b7rBKlHG8f4Zvo3tV4VfQ7ed3UBGn374A&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=35b87d253f56fcce309ba5cf3a505c16&oe=5E6E4993",
        "likes": 50,
        "link": null,
        "post_id": "2121846384730829",
        "post_text": "COINCIDENZE & CONTROLLORI\nIl regionale 2359 Campobasso-Roma sarebbe dovuto partire questa mattina alle 8.35, ma si \u00e8 avviato alle 9 perch\u00e9 il treno doveva aspettare di far salire a bordo un controllore in\u2026 More arrivo su un altro convoglio, che per\u00f2 era in ritardo.\nIl ritardo finale a Termini \u00e8 stato di 61 minuti e alcuni passeggeri hanno perso la loro, di coincidenza.\nIn Molise non si aspettano solo le coincidenze dei treni, ma pure di chi ci lavora sopra.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2121846384730829&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "COINCIDENZE & CONTROLLORI\nIl regionale 2359 Campobasso-Roma sarebbe dovuto partire questa mattina alle 8.35, ma si \u00e8 avviato alle 9 perch\u00e9 il treno doveva aspettare di far salire a bordo un controllore in\u2026 More arrivo su un altro convoglio, che per\u00f2 era in ritardo.\nIl ritardo finale a Termini \u00e8 stato di 61 minuti e alcuni passeggeri hanno perso la loro, di coincidenza.\nIn Molise non si aspettano solo le coincidenze dei treni, ma pure di chi ci lavora sopra.",
        "time": "2018-10-29 20:10:01"
    },
    {
        "comments": 14,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/44365114_2116255411956593_646456134974046208_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ohc=htwwXffqphcAQmeyqykTjnBkfUBRV7jDB9b05CRDkkJ5efY1AYmd4-DaA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=d567a3034739a68b237f7e3bde5efcc5&oe=5EAB5559",
        "likes": 136,
        "link": null,
        "post_id": "2116255708623230",
        "post_text": "Questo qui \u00e8 il regionale 2351, partito stamattina da Campobasso alle 5.45 e arrivato a Roma Termini alle 9.55, dopo 4 ore e 10 minuti di piacevole viaggio.\nIl ritardo \u00e8 scoppiato tra Vinchiaturo e Boiano, ma\u2026 More nessuno dei passeggeri sa spiegare perch\u00e9. Ricordano solo che poco prima di fermarsi \u00e8 passato un carretto vivande a bordo ed \u00e8 stato distribuito del t\u00e8 caldo nelle carrozze. Dopo aver bevuto quel t\u00e8 caldo nessuno ricorda pi\u00f9 nulla.\nSta di fatto che alle 8.08 il regionale 2351 \u00e8 partito dalla stazione di Venafro verso Roma, nello stesso identico orario in cui a sarebbe dovuto partire il regionale 2355, per fortuna anche lui in ritardo.\nAdesso chiudete gli occhi e pensate. Pensate ai\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2116255708623230&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Questo qui \u00e8 il regionale 2351, partito stamattina da Campobasso alle 5.45 e arrivato a Roma Termini alle 9.55, dopo 4 ore e 10 minuti di piacevole viaggio.\nIl ritardo \u00e8 scoppiato tra Vinchiaturo e Boiano, ma\u2026 More nessuno dei passeggeri sa spiegare perch\u00e9. Ricordano solo che poco prima di fermarsi \u00e8 passato un carretto vivande a bordo ed \u00e8 stato distribuito del t\u00e8 caldo nelle carrozze. Dopo aver bevuto quel t\u00e8 caldo nessuno ricorda pi\u00f9 nulla.\nSta di fatto che alle 8.08 il regionale 2351 \u00e8 partito dalla stazione di Venafro verso Roma, nello stesso identico orario in cui a sarebbe dovuto partire il regionale 2355, per fortuna anche lui in ritardo.\nAdesso chiudete gli occhi e pensate. Pensate ai\u2026 More",
        "time": "2018-10-19 16:34:04"
    },
    {
        "comments": 2,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/44386676_2334663923459345_8574098076917039104_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_ohc=u_ALDJjeQG8AQn2rXb3B8OzyQUlpCuXNL70O6qdzFQX7-Bey0guZGrzwg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=6c35e8c1d3bdf9878707b1d41d48867d&oe=5EAC8685",
        "likes": 57,
        "link": null,
        "post_id": "2115689592013175",
        "post_text": "Omaggio graditissimo da quei dolci farisei di \u201cSe i quadri parlassero molisano\u201d che non riusciamo a taggare per colpa di Trenitalia, ma che vi consigliamo di seguire.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2334663950126009&id=1405512856374461",
        "shared_text": "Se i quadri parlassero molisano\nOctober 17, 2018 at 10:15 PM \u00b7\nFonte: agenzia di stampa anZia\n\u201cIl treno Roma-Campobasso giunge in perfetto orario.\nMolti dei passeggeri hanno avvertito strani sintomi riconducibili ad un evidente stato confusionale, tuttavia, la macchina\u2026 More dei soccorsi si \u00e8 prontamente messa in moto. Il vescovo della diocesi di Campobasso, Monsignor Bregantini, celebrer\u00e0 una funzione in memoria del ritardo.\nGiorgio Tsoukalos supportato dalla troupe di History Channel, giunger\u00e0 nel capoluogo in settimana.\nUn articolo a riguardo \u00e8 gi\u00e0 uscito sul canale ufficiale di Adam Kadmon, svelando, secondo indiscrezioni, verit\u00e0 nascoste dietro questo stranissimo evento.\u201d\nPer ogni informazione circa le tratte su rotaia, vi invitiamo a seguire gli amici de\nIl binario 20 Bis",
        "shares": 9,
        "text": "Omaggio graditissimo da quei dolci farisei di \u201cSe i quadri parlassero molisano\u201d che non riusciamo a taggare per colpa di Trenitalia, ma che vi consigliamo di seguire.\nSe i quadri parlassero molisano\nOctober 17, 2018 at 10:15 PM \u00b7\nFonte: agenzia di stampa anZia\n\u201cIl treno Roma-Campobasso giunge in perfetto orario.\nMolti dei passeggeri hanno avvertito strani sintomi riconducibili ad un evidente stato confusionale, tuttavia, la macchina\u2026 More dei soccorsi si \u00e8 prontamente messa in moto. Il vescovo della diocesi di Campobasso, Monsignor Bregantini, celebrer\u00e0 una funzione in memoria del ritardo.\nGiorgio Tsoukalos supportato dalla troupe di History Channel, giunger\u00e0 nel capoluogo in settimana.\nUn articolo a riguardo \u00e8 gi\u00e0 uscito sul canale ufficiale di Adam Kadmon, svelando, secondo indiscrezioni, verit\u00e0 nascoste dietro questo stranissimo evento.\u201d\nPer ogni informazione circa le tratte su rotaia, vi invitiamo a seguire gli amici de\nIl binario 20 Bis",
        "time": "2018-10-18 14:56:32"
    },
    {
        "comments": 16,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/43672946_2112089819039819_6860052963537190912_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=DI_R1Run4qEAQk6wcKvl7St_82BWBxWhvcGIe7D2rXRF1aJvI08ZLaaMg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=12fea5e28b6001f8fd0ee4e573da6edb&oe=5E75F9AC",
        "likes": 232,
        "link": null,
        "post_id": "2112089839039817",
        "post_text": "La paura fa 90 (minuti di ritardo).",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2112089839039817&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "La paura fa 90 (minuti di ritardo).",
        "time": "2018-10-11 11:48:07"
    },
    {
        "comments": 11,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/42738766_2106291222953012_550628070206210048_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ohc=EcL5Cjo6Ah8AQnhj-bbKvADiotdp8Zng97b6fkeY5U3-PI95glvw7WaTw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=38976aaab5879b5b66633d51b3c20f5e&oe=5E671614",
        "likes": 75,
        "link": null,
        "post_id": "2106291239619677",
        "post_text": "BIGLIETTERIA CHIUSA, BAR CHIUSO E MACCHINETTE ROTTE: AFFARI D\u2019ORO PER IL REGIONALE ISERNIA-ROMA DELLE 6.40\nFioccano multe con sovrapprezzo a bordo. Il Ministro Toninelli: \u201cPene esemplari per questi delinquenti\u2026 More di passeggeri\u201d\nIsernia - Affari d\u2019oro per il regionale Isernia-Roma delle 6.40 di questa mattina. A causa di una stranissima e rarissima coincidenza che ha visto biglietteria della stazione chiusa, bar della stazione chiuso e macchinette automatiche malfunzionanti, quasi tutti i passeggeri non sono riusciti a fare il biglietto e, una volta saliti sul treno, sono stati multati. Hanno cos\u00ec pagato il prezzo del biglietto pi\u00f9 il sovrapprezzo.\nLe casse di Trenitalia hanno cos\u00ec registrato un\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2106291239619677&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "BIGLIETTERIA CHIUSA, BAR CHIUSO E MACCHINETTE ROTTE: AFFARI D\u2019ORO PER IL REGIONALE ISERNIA-ROMA DELLE 6.40\nFioccano multe con sovrapprezzo a bordo. Il Ministro Toninelli: \u201cPene esemplari per questi delinquenti\u2026 More di passeggeri\u201d\nIsernia - Affari d\u2019oro per il regionale Isernia-Roma delle 6.40 di questa mattina. A causa di una stranissima e rarissima coincidenza che ha visto biglietteria della stazione chiusa, bar della stazione chiuso e macchinette automatiche malfunzionanti, quasi tutti i passeggeri non sono riusciti a fare il biglietto e, una volta saliti sul treno, sono stati multati. Hanno cos\u00ec pagato il prezzo del biglietto pi\u00f9 il sovrapprezzo.\nLe casse di Trenitalia hanno cos\u00ec registrato un\u2026 More",
        "time": "2018-09-30 09:09:49"
    },
    {
        "comments": 9,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/42724856_2105929006322567_7611145591447355392_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=WqM7fLvEUDQAQnS0JIvZdwiIOYGCLMvCjFH7ZKh9KkQAfSHGU2rIqWmnQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=18a00daae4ac3ae5acfacd871f87e975&oe=5EA8CDBD",
        "likes": 44,
        "link": null,
        "post_id": "2105929026322565",
        "post_text": "999 minuti di ritardo, ma tra un libro, due chiacchiere e un caff\u00e8 passano in fretta.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2105929026322565&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "999 minuti di ritardo, ma tra un libro, due chiacchiere e un caff\u00e8 passano in fretta.",
        "time": "2018-09-29 14:28:58"
    },
    {
        "comments": 29,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/42087350_2100831380165663_7052106785569636352_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=BCzatXV6tagAQnhncEsvnK2riveYFOUeG_SbyfzhCMiB1sa_hLd_vz8fw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=eb84db7f05f01d909d8b7cfe04d0f0af&oe=5E6FFC60",
        "likes": 158,
        "link": null,
        "post_id": "2100831760165625",
        "post_text": "TRENI A IDROGENO IN MOLISE? NO, GRAZIE. ECCO PERCH\u00c9...\nIn Germania a fine 2017 \u00e8 partito il primo treno al mondo alimentato a idrogeno. Zero emissioni, zero rumore. In Italia la Toscana e il Trentino hanno dato\u2026 More disponibilit\u00e0 per la sperimentazione. Anche il Molise aveva intenzione di sperimentare un treno a idrogeno sulla Campobasso-Roma, per\u00f2 i dirigenti della Regione che avevano un incontro con Trenitalia per la firma del contratto sono arrivati tardi a Roma, perch\u00e9 il treno a diesel su cui viaggiavano ha avuto un guasto. Meglio cos\u00ec, perch\u00e9 l\u2019idrogeno \u00e8 una fregatura, per tanti motivi:\n- Il treno a idrogeno emette vapore. Troppo vapore nell\u2019aria rischia di inumidire l\u2019ambiente, rovinando\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2100831760165625&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "TRENI A IDROGENO IN MOLISE? NO, GRAZIE. ECCO PERCH\u00c9...\nIn Germania a fine 2017 \u00e8 partito il primo treno al mondo alimentato a idrogeno. Zero emissioni, zero rumore. In Italia la Toscana e il Trentino hanno dato\u2026 More disponibilit\u00e0 per la sperimentazione. Anche il Molise aveva intenzione di sperimentare un treno a idrogeno sulla Campobasso-Roma, per\u00f2 i dirigenti della Regione che avevano un incontro con Trenitalia per la firma del contratto sono arrivati tardi a Roma, perch\u00e9 il treno a diesel su cui viaggiavano ha avuto un guasto. Meglio cos\u00ec, perch\u00e9 l\u2019idrogeno \u00e8 una fregatura, per tanti motivi:\n- Il treno a idrogeno emette vapore. Troppo vapore nell\u2019aria rischia di inumidire l\u2019ambiente, rovinando\u2026 More",
        "time": "2018-09-19 07:38:36"
    },
    {
        "comments": 11,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/40628753_2092605997654868_1426952250726547456_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=-X1YzolhuEYAQljryz4FdQ8fkVGA_2Sx-kjuDTAwvpbh8Xza_GlljLcng&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=98c863a1f6cc44cc066f64935be981a8&oe=5E70981D",
        "likes": 110,
        "link": null,
        "post_id": "2092606014321533",
        "post_text": "Ieri sera alla stazione di Venafro, 120 dolcissimi minuti di ritardo.\nAlla sprovvista, come piace noi.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2092606014321533&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Ieri sera alla stazione di Venafro, 120 dolcissimi minuti di ritardo.\nAlla sprovvista, come piace noi.",
        "time": "2018-09-02 09:43:37"
    },
    {
        "comments": 10,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/40138414_2089776187937849_1969933015698112512_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=MgiDvxJBeTYAQl4FmgCbp4zqqkYwyGp-3LBQylKSsZ3NwLCzwwptezNSA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=a6a74fd6c1c1f15b3b22db530748e6d7&oe=5E738275",
        "likes": 66,
        "link": null,
        "post_id": "2089776197937848",
        "post_text": "Il regionale Campobasso-Roma delle 8.35 di stamattina \u00e8 stato colpito, come confermato dal deputato del M5S Antonio Federico, dalla sindrome del \u201cRitardo Indefinito\u201d, annunciato in questi termini proprio\u2026 More dall\u2019altoparlante della stazione.\nIn realt\u00e0 il ritardo si \u00e8 poi definito in 60 minuti tondi tondi, nel solco della tradizione molisana.\nTutto normale, insomma.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2089776197937848&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale Campobasso-Roma delle 8.35 di stamattina \u00e8 stato colpito, come confermato dal deputato del M5S Antonio Federico, dalla sindrome del \u201cRitardo Indefinito\u201d, annunciato in questi termini proprio\u2026 More dall\u2019altoparlante della stazione.\nIn realt\u00e0 il ritardo si \u00e8 poi definito in 60 minuti tondi tondi, nel solco della tradizione molisana.\nTutto normale, insomma.",
        "time": "2018-08-27 12:56:37"
    },
    {
        "comments": 8,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/39891271_2086585938256874_8699823524996448256_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=TqXVbdcYFEoAQmN79cGEyWbK0Bnz9lHbTfu34jGEa5FJj_kW_u-UeLHmQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=fda6ceccd9200587099c89013af722ec&oe=5E775889",
        "likes": 136,
        "link": null,
        "post_id": "2086586191590182",
        "post_text": "Ci dicono che all\u2019aeroporto di Lisbona esiste questo gate e che l\u2019aereo partito da l\u00ec, stamattina, ha fatto 40 minuti di ritardo. Una volta arrivato a Roma, altri 40 minuti per prendere le valigie.\nNiente, \u00e8 una maledizione.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2086586191590182&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Ci dicono che all\u2019aeroporto di Lisbona esiste questo gate e che l\u2019aereo partito da l\u00ec, stamattina, ha fatto 40 minuti di ritardo. Una volta arrivato a Roma, altri 40 minuti per prendere le valigie.\nNiente, \u00e8 una maledizione.",
        "time": "2018-08-23 10:22:55"
    },
    {
        "comments": 11,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/39610976_2083503168565151_7371321657090113536_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_ohc=0kan_mHh79MAQmkbA_CxUjfgdI5O0ZzcEFH4rp_bpFGe5pN5u32P50DQQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=ef3414cc97d4a22a8e0f437ede5be4a4&oe=5E76C534",
        "likes": 52,
        "link": null,
        "post_id": "2083503201898481",
        "post_text": "A Campochiaro (CB), il 12 agosto, il treno \u00e8 gi\u00e0 passato, ma met\u00e0 passaggio a livello decide di rimanere chiuso. Cos\u00ec ecco dopo buoni 15 minuti il pronto intervento dell\u2019omino dei passaggi a livello che a mano alza la sbarra per far passare le macchine.\n2018.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2083503201898481&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "A Campochiaro (CB), il 12 agosto, il treno \u00e8 gi\u00e0 passato, ma met\u00e0 passaggio a livello decide di rimanere chiuso. Cos\u00ec ecco dopo buoni 15 minuti il pronto intervento dell\u2019omino dei passaggi a livello che a mano alza la sbarra per far passare le macchine.\n2018.",
        "time": "2018-08-21 08:49:32"
    },
    {
        "comments": 21,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/38860178_2071977156384419_355023444091338752_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ohc=4Y0easJf_F4AQnUPDmiOhGk2AW68YpPchNKSUbkyJ39RMwCrMyCaxrTVA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=8ab345fda10d4e9ef05d9d788fb63e51&oe=5E661677",
        "likes": 121,
        "link": null,
        "post_id": "2071977193051082",
        "post_text": "+++ FLASH +++ LE 10 PEGGIORI FERROVIE D\u2019ITALIA: LA CAMPOBASSO-ROMA SALE AL TERZO POSTO +++ FLASH +++\nNel 2017 la tratta era all\u2019ottavo, guadagnate ben 5 posizioni. Le ultime cancellazioni improvvise dei treni,\u2026 More i ritardi, i bagni rotti a bordo e le biglietterie ridotte a bivacco di manipoli hanno spinto i giudici a decidere per il podio. La soddisfazione dell\u2019assessore regionale ai Trasporti Vincenzo Niro: \u201cPremiato anche il lavoro di quello che stava prima di me, Nanni, Nanno, come cacchio si chiama lui...\u201d. Per il 2019 \u00e8 caccia ai primi due posti: la Roma-Lido e la Circumvesuviana.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2071977193051082&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "+++ FLASH +++ LE 10 PEGGIORI FERROVIE D\u2019ITALIA: LA CAMPOBASSO-ROMA SALE AL TERZO POSTO +++ FLASH +++\nNel 2017 la tratta era all\u2019ottavo, guadagnate ben 5 posizioni. Le ultime cancellazioni improvvise dei treni,\u2026 More i ritardi, i bagni rotti a bordo e le biglietterie ridotte a bivacco di manipoli hanno spinto i giudici a decidere per il podio. La soddisfazione dell\u2019assessore regionale ai Trasporti Vincenzo Niro: \u201cPremiato anche il lavoro di quello che stava prima di me, Nanni, Nanno, come cacchio si chiama lui...\u201d. Per il 2019 \u00e8 caccia ai primi due posti: la Roma-Lido e la Circumvesuviana.",
        "time": "2018-08-09 15:01:06"
    },
    {
        "comments": 32,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/38714605_2071123683136433_8398086172483518464_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ohc=ZO6HubtmAgYAQnOwXYlpVfQAZExKNjwIjzVNdATRGhqOam_5ysLluk1UQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=7c4421daef129643d7ed9e16f1ac1a66&oe=5E77384E",
        "likes": 94,
        "link": null,
        "post_id": "2071123706469764",
        "post_text": "Il regionale 7553 da Roma Termini diretto a Cassino ha solo 540 minuti di ritardo, quindi invece di partire alle 18.14 partir\u00e0 alle 3.14 di stanotte.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2071123706469764&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale 7553 da Roma Termini diretto a Cassino ha solo 540 minuti di ritardo, quindi invece di partire alle 18.14 partir\u00e0 alle 3.14 di stanotte.",
        "time": "2018-08-08 19:12:57"
    },
    {
        "comments": 38,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/38754385_2070680916514043_2494151855987228672_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ohc=TkZKvREGR5wAQmWqPaTO8tIvSeNMpwynxZ_ejOLiXqUAlWUfDZsTCCykA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=3f5d10260971f8527cd3880c13e64b52&oe=5E7598AD",
        "likes": 129,
        "link": null,
        "post_id": "2070680949847373",
        "post_text": "Era una calda giornata di met\u00e0 estate, ieri, a Campobasso, dove i passeggeri attendevano il regionale 2371 che li avrebbe portati verso Roma. Ma il destino corre veloce - lui s\u00ec - sui binari della disgrazia e\u2026 More per loro aveva in serbo una ricca giornata di sorprese. Questa \u00e8 una storia intricata, una storia che si sviluppa su 3 livelli, sulla immaginaria \u201cLinea Gotica\u201d Campobasso-Boiano-Morolo.\nCAMPOBASSO\nSono le 16.45 circa e uno spietato speaker ritarda per i passeggeri il sogno romano: \u201cVi informiamo che il regionale 2371 delle 16.45 partir\u00e0 con 30 minuti di ritardo\u201d. C\u2019\u00e8 da aspettare.\nMOROLO (campagna laziale)\nUn gregge di pecore, intorno a ora di pranzo, sta compiendo il quotidiano\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2070680949847373&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Era una calda giornata di met\u00e0 estate, ieri, a Campobasso, dove i passeggeri attendevano il regionale 2371 che li avrebbe portati verso Roma. Ma il destino corre veloce - lui s\u00ec - sui binari della disgrazia e\u2026 More per loro aveva in serbo una ricca giornata di sorprese. Questa \u00e8 una storia intricata, una storia che si sviluppa su 3 livelli, sulla immaginaria \u201cLinea Gotica\u201d Campobasso-Boiano-Morolo.\nCAMPOBASSO\nSono le 16.45 circa e uno spietato speaker ritarda per i passeggeri il sogno romano: \u201cVi informiamo che il regionale 2371 delle 16.45 partir\u00e0 con 30 minuti di ritardo\u201d. C\u2019\u00e8 da aspettare.\nMOROLO (campagna laziale)\nUn gregge di pecore, intorno a ora di pranzo, sta compiendo il quotidiano\u2026 More",
        "time": "2018-08-08 10:28:54"
    },
    {
        "comments": 13,
        "image": null,
        "likes": 159,
        "link": null,
        "post_id": "2053950401520428",
        "post_text": "Bene, la Regione Molise ha firmato la Convenzione da 80 milioni di euro con Trenitalia, che in 4 anni permetter\u00e0 l\u2019elettrificazione completa della linea tra Campobasso e Roma.\nUna firma \u00e8 un buon inizio, non lo neghiamo. Ma al di l\u00e0 dei sorrisi alle telecamere, delle messe in posa e delle belle dichiarazione alla stampa servono i fatti. In attesa\u2026 More di questi, vediamo se almeno riuscite a raccontare la verit\u00e0.\nDite ai passeggeri esattamente quando inizieranno i lavori, quando finiranno e come verranno usati i soldi.\nDite se i bagni a bordo continueranno a essere guasti, se i passaggi a livelli continueranno a essere aperti e se i treni continueranno a essere sporchi.\nDite se le biglietterie\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2053950401520428&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Bene, la Regione Molise ha firmato la Convenzione da 80 milioni di euro con Trenitalia, che in 4 anni permetter\u00e0 l\u2019elettrificazione completa della linea tra Campobasso e Roma.\nUna firma \u00e8 un buon inizio, non lo neghiamo. Ma al di l\u00e0 dei sorrisi alle telecamere, delle messe in posa e delle belle dichiarazione alla stampa servono i fatti. In attesa\u2026 More di questi, vediamo se almeno riuscite a raccontare la verit\u00e0.\nDite ai passeggeri esattamente quando inizieranno i lavori, quando finiranno e come verranno usati i soldi.\nDite se i bagni a bordo continueranno a essere guasti, se i passaggi a livelli continueranno a essere aperti e se i treni continueranno a essere sporchi.\nDite se le biglietterie\u2026 More",
        "time": "2018-07-23 15:38:39"
    },
    {
        "comments": 20,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/37611874_2053665078215627_2290410676323090432_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_ohc=gN10sNtpYdEAQlki7delj6pI4TJy35UTmtRko6zWHqNHhRyvwXV50luTg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=7a69ec957e073cb7c9c9e9c8e8788f74&oe=5E763214",
        "likes": 108,
        "link": null,
        "post_id": "2053665101548958",
        "post_text": "ZAGAROLO MON AMOUR\nIl glorioso viaggio del regionale 2351 provenente da Campobasso e diretto a Roma \u00e8 stato interrotto questa mattina nella ridente localit\u00e0 di Zagarolo, per indefiniti \u201cproblemi alla linea\u201d.\nI\u2026 More passeggeri sono stati fatti scendere e disposti sulla banchina della stazione in fila per cognome, etnia e credo religioso in attesa di essere caricati su un treno in arrivo da Frosinone.\nTreno che per evitare di turbarli ulteriormente era in ritardo.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2053665101548958&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "ZAGAROLO MON AMOUR\nIl glorioso viaggio del regionale 2351 provenente da Campobasso e diretto a Roma \u00e8 stato interrotto questa mattina nella ridente localit\u00e0 di Zagarolo, per indefiniti \u201cproblemi alla linea\u201d.\nI\u2026 More passeggeri sono stati fatti scendere e disposti sulla banchina della stazione in fila per cognome, etnia e credo religioso in attesa di essere caricati su un treno in arrivo da Frosinone.\nTreno che per evitare di turbarli ulteriormente era in ritardo.",
        "time": "2018-07-23 09:21:56"
    },
    {
        "comments": 34,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/37574393_2050568658525269_6891032304945201152_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ohc=kTs-d62D4TEAQlszrbijhU0KfMm1QoAtonDqOW2cEgw1LB5fxTWzdqYkQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=a1f8d5ee27edeed6c0e5fe5060924224&oe=5EAA2717",
        "likes": 179,
        "link": null,
        "post_id": "2050571935191608",
        "post_text": "APRE IL \u201cBINARIO 20 BEACH\u201d: MUSICA, GUASTI, RITARDI E TANTO DIVERTIMENTO\nInaugurata la stagione estiva sulla banchina: numerosi gli ospiti internazionali della kermesse. Il clou il 26 luglio con \u201cMadonna\u201d\u2026 More accompagnata dalla blues band \u201cTutti i Santi in Colonna\u201d\nRoma Termini - Apre oggi la kermesse estiva \u201cBinario 20 Beach\u201d organizzata dallo stabilimento \u201cCarlo Conti\u201d di Petacciato (CB) in collaborazione con RFI e Trenitalia. Un mese di divertimento, disagi, sole, buona musica, cibo, cocktail e tanto ritardo.\nDi giorno la banchina del Binario 20 Bis sar\u00e0 adibita a stabilimento balneare senza balneare, grazie all'assenza di mare e alla perfetta esposizione solare che garantisce una\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2050571935191608&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "APRE IL \u201cBINARIO 20 BEACH\u201d: MUSICA, GUASTI, RITARDI E TANTO DIVERTIMENTO\nInaugurata la stagione estiva sulla banchina: numerosi gli ospiti internazionali della kermesse. Il clou il 26 luglio con \u201cMadonna\u201d\u2026 More accompagnata dalla blues band \u201cTutti i Santi in Colonna\u201d\nRoma Termini - Apre oggi la kermesse estiva \u201cBinario 20 Beach\u201d organizzata dallo stabilimento \u201cCarlo Conti\u201d di Petacciato (CB) in collaborazione con RFI e Trenitalia. Un mese di divertimento, disagi, sole, buona musica, cibo, cocktail e tanto ritardo.\nDi giorno la banchina del Binario 20 Bis sar\u00e0 adibita a stabilimento balneare senza balneare, grazie all'assenza di mare e alla perfetta esposizione solare che garantisce una\u2026 More",
        "time": "2018-07-20 12:13:21"
    },
    {
        "comments": 11,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/37209127_2046655225583279_5344727422778474496_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ohc=YWsD74rNR0sAQm3cDIMPg2fUBh9QFrmUdUMDOZHJAYX0NbqCVTv688jEw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=eb644ef040986db625bb41de58dd898a&oe=5E71CB07",
        "likes": 58,
        "link": null,
        "post_id": "2046655222249946",
        "post_text": "RITARDO BUGIARDO\nIl regionale 2353 salpato sabato mattina da Roma Termini in direzione Campobasso \u00e8 arrivato a Cassino con un'ora di ritardo: alle 11.28 anzich\u00e9 alle 10.32.\nL'orologio della stazione, infatti,\u2026 More segnava le 11.28.\nL'orario di partenza segnava, giustamente, le 10.33.\nIl ritardo segnalato era per\u00f2 di 15 minuti.\n\"Per assicurarsi una buona riuscita, il bluff dev'essere condotto fino in fondo, fino all'esasperazione. Non c'\u00e8 compromesso. Non si pu\u00f2 bluffare fino a met\u00e0 e poi dire la verit\u00e0. Bisogna essere pronti ad esporsi al peggior rischio possibile: il rischio di apparire ridicoli\u201d. (dal film \"Le conseguenze dell'amore\").",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "RITARDO BUGIARDO\nIl regionale 2353 salpato sabato mattina da Roma Termini in direzione Campobasso \u00e8 arrivato a Cassino con un'ora di ritardo: alle 11.28 anzich\u00e9 alle 10.32.\nL'orologio della stazione, infatti,\u2026 More segnava le 11.28.\nL'orario di partenza segnava, giustamente, le 10.33.\nIl ritardo segnalato era per\u00f2 di 15 minuti.\n\"Per assicurarsi una buona riuscita, il bluff dev'essere condotto fino in fondo, fino all'esasperazione. Non c'\u00e8 compromesso. Non si pu\u00f2 bluffare fino a met\u00e0 e poi dire la verit\u00e0. Bisogna essere pronti ad esporsi al peggior rischio possibile: il rischio di apparire ridicoli\u201d. (dal film \"Le conseguenze dell'amore\").",
        "time": "2018-07-16 11:44:36"
    },
    {
        "comments": 12,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/36728103_2038136903101778_2806352470387720192_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_ohc=LuKXS59VGb0AQlUIC2YO2SU4Vr4q9kCKzpvmNPtJnD26R01bAIsGimBCw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=5aa42c9658511bbe9653205074c72b05&oe=5E7DDA17",
        "likes": 100,
        "link": null,
        "post_id": "2038136959768439",
        "post_text": "\u201cDer Frecciolonenzug\u201d da Vienna-Monaco con uno spettacolare ritardo di 450 minuti, che sinceramente poteva anche evitare per rispetto nei nostri confronti.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2038136959768439&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "\u201cDer Frecciolonenzug\u201d da Vienna-Monaco con uno spettacolare ritardo di 450 minuti, che sinceramente poteva anche evitare per rispetto nei nostri confronti.",
        "time": "2018-07-07 12:30:20"
    },
    {
        "comments": 30,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/36515854_2034266490155486_8988087543626989568_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_ohc=c_lWImEwzRoAQki9nH76KaTGjE57ItWemh4HNrAq9g7Rwtb4CqDYLVHsg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=ed7fb76c7f9b27c08356debec620c53a&oe=5E79590E",
        "likes": 165,
        "link": null,
        "post_id": "2034267050155430",
        "post_text": "QUOTE ROSA IN FS: ARRIVA \u201cFRECCIOLONA\u201d, IL PRIMO TRENO REGIONALE REALIZZATO UNICAMENTE CON COMPONENTI FEMMINILI\nFa ritardo, ma non puoi chiedere perch\u00e9 senn\u00f2 si offende. \u201cMa che \u00e8 successo alla stazione di\u2026 More Zagarolo?\u201d. \u201cNo, niente\u2026\u201d.\nCampobassa \u2013 \u00c8 da oggi in servizio sulla tratta ferroviaria Campobasso-Roma la \u201cFrecciolona\u201d, il primo treno regionale realizzato unicamente con parti meccaniche femminili. La sua introduzione segue l\u2019approvazione del dlgs 88/2018 che prevede la parit\u00e0 di genere anche sulle ferrovie italiane.\n\u201cFrecciolona\u201d ha una livrea rosa, toilette con 8 specchi, 42 scaffaletti, 3 scarpiere, piastre per capelli, un servizio di ricostruzione unghie a bordo, wc con \u201cciambella\u201d e\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2034267050155430&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "QUOTE ROSA IN FS: ARRIVA \u201cFRECCIOLONA\u201d, IL PRIMO TRENO REGIONALE REALIZZATO UNICAMENTE CON COMPONENTI FEMMINILI\nFa ritardo, ma non puoi chiedere perch\u00e9 senn\u00f2 si offende. \u201cMa che \u00e8 successo alla stazione di\u2026 More Zagarolo?\u201d. \u201cNo, niente\u2026\u201d.\nCampobassa \u2013 \u00c8 da oggi in servizio sulla tratta ferroviaria Campobasso-Roma la \u201cFrecciolona\u201d, il primo treno regionale realizzato unicamente con parti meccaniche femminili. La sua introduzione segue l\u2019approvazione del dlgs 88/2018 che prevede la parit\u00e0 di genere anche sulle ferrovie italiane.\n\u201cFrecciolona\u201d ha una livrea rosa, toilette con 8 specchi, 42 scaffaletti, 3 scarpiere, piastre per capelli, un servizio di ricostruzione unghie a bordo, wc con \u201cciambella\u201d e\u2026 More",
        "time": "2018-07-03 09:33:24"
    },
    {
        "comments": 9,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/36121176_2026971784218290_1269740143997091840_n.png?_nc_cat=105&_nc_ohc=1GyxA4G2DeEAQlFrmC54Z0XqHWzn_13LEOTOufst6-oIAskU3MWTT3yCw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=3c71e086b949877f927aa477c7c56298&oe=5E798013",
        "likes": 115,
        "link": null,
        "post_id": "2026974350884700",
        "post_text": "\"AMORE HO UN RITARDO...\". FIDANZATO COLTO DA MALORE, MA LEI PARLAVA DEL TRENO\nDisguido capitato a due 23enni di Isernia. Il giovane, svenuto, sbatte su un gradino e perde i sensi, riportando la frattura del\u2026 More bacino. Al risveglio sostiene di essere San Giuseppe\nISERNIA \u2013 \u201cQui pro quo\u201d a causa del Frecciolone e un ragazzo finisce in ospedale. Succede tutto nella serata di ieri, a Isernia. Agostino Percival Mc Flanaghan, 23enne isernino ma di chiare origini di Pettoranello, era alla stazione del capoluogo pentro ad attendere la fidanzata, Concetta Masochismo, di pari et\u00e0 ma nata a Brisbane in Australia, che rientrava da Roma con il treno regionale per Campobasso. I due avrebbero dovuto\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2026974350884700&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "\"AMORE HO UN RITARDO...\". FIDANZATO COLTO DA MALORE, MA LEI PARLAVA DEL TRENO\nDisguido capitato a due 23enni di Isernia. Il giovane, svenuto, sbatte su un gradino e perde i sensi, riportando la frattura del\u2026 More bacino. Al risveglio sostiene di essere San Giuseppe\nISERNIA \u2013 \u201cQui pro quo\u201d a causa del Frecciolone e un ragazzo finisce in ospedale. Succede tutto nella serata di ieri, a Isernia. Agostino Percival Mc Flanaghan, 23enne isernino ma di chiare origini di Pettoranello, era alla stazione del capoluogo pentro ad attendere la fidanzata, Concetta Masochismo, di pari et\u00e0 ma nata a Brisbane in Australia, che rientrava da Roma con il treno regionale per Campobasso. I due avrebbero dovuto\u2026 More",
        "time": "2018-06-25 15:24:20"
    },
    {
        "comments": 14,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/35330483_2016772481904887_8158608721727979520_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ohc=rto9rc_N0OYAQkLoyCHKGMWie2M0VyCylR1dFu4YUiAZ8m_8_ngRUwcew&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=8afd7be7d47d186993c86ca85fffab70&oe=5E6A9C14",
        "likes": 73,
        "link": null,
        "post_id": "2016772478571554",
        "post_text": "LA SARDEGNA SULLA SCIA DEL MOLISE: \u201cNO ALL'ALTA VELOCITA\u2019, S\u00cc AI FRECCIOLONI\u201d\nSvolta slow per l\u2019isola, investimenti di 80 mld di euro per rallentare ancora di pi\u00f9 i trasporti ferroviari e incrementare i disagi\n\u2026 More Cagliari \u2013 La Sardegna dice \u201cno\u201d alla linea ferroviaria Alta Velocit\u00e0 e ribadisce: \u201cIl nostro esempio in fatto di treni \u00e8 il Molise\u201d. Secondo la delibera 42 del 22.05.2018 l\u2019Assessorato ai Trasporti della Regione ha dichiarato il \u201cFrecciollonne\u201d, cugino con pi\u00f9 consonanti del regionale Campobasso-Roma, l\u2019unico treno autorizzato al trasporto ferroviario sul territorio.\nObiettivo? Entro il 2019 aumentare i ritardi del 230%, con picchi fino al 340% sulle tratte pi\u00f9 brevi. A questo scopo\u2026 More",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "LA SARDEGNA SULLA SCIA DEL MOLISE: \u201cNO ALL'ALTA VELOCITA\u2019, S\u00cc AI FRECCIOLONI\u201d\nSvolta slow per l\u2019isola, investimenti di 80 mld di euro per rallentare ancora di pi\u00f9 i trasporti ferroviari e incrementare i disagi\n\u2026 More Cagliari \u2013 La Sardegna dice \u201cno\u201d alla linea ferroviaria Alta Velocit\u00e0 e ribadisce: \u201cIl nostro esempio in fatto di treni \u00e8 il Molise\u201d. Secondo la delibera 42 del 22.05.2018 l\u2019Assessorato ai Trasporti della Regione ha dichiarato il \u201cFrecciollonne\u201d, cugino con pi\u00f9 consonanti del regionale Campobasso-Roma, l\u2019unico treno autorizzato al trasporto ferroviario sul territorio.\nObiettivo? Entro il 2019 aumentare i ritardi del 230%, con picchi fino al 340% sulle tratte pi\u00f9 brevi. A questo scopo\u2026 More",
        "time": "2018-06-14 12:34:52"
    },
    {
        "comments": 1,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/22221607_1904816666433803_2184317582669158200_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ohc=_VAL5CYolTYAQlUgCmiNy7pApLVgCF8urk4303vcBb4OOv67btPKr7Nkg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=8a949c0fd37a40734314200cbba87112&oe=5EACA0D0",
        "likes": 26,
        "link": null,
        "post_id": "1904816666433803",
        "post_text": "+++ FRECCIOLONE, TUTTA LA VERITA' +++\nBINARI PRODOTTI CON TOFU E SCARTI DI POLLO. GUASTI PROGRAMMATI PER FAR IMPAZZIRE I PASSEGGERI.\nSono da brivido i contenuti dell'intervista esclusiva che abbiamo realizzato\u2026 More con Elvis Frascinicchia (vedi foto), oggi 80enne, negli anni '70 e '80 capo del dipartimento \"Affari Molisani\" di Trenitalia. Era lui l'uomo che governava e sorvegliava le ferrovie regionali.\nIncontriamo il dott. Frascinicchia al bar della stazione di Cantalupo, luogo simbolo, teatro di immani ritardi, guasti sconsiderati e del famoso \"Massacro di Sing Wolf\" del XV secolo. Lui prende una cassa di Peroni ghiacciate, il nostro inviato una bibita al tamarindo.\nBINARIO 20 BIS: \"Buonasera\u2026 More",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "+++ FRECCIOLONE, TUTTA LA VERITA' +++\nBINARI PRODOTTI CON TOFU E SCARTI DI POLLO. GUASTI PROGRAMMATI PER FAR IMPAZZIRE I PASSEGGERI.\nSono da brivido i contenuti dell'intervista esclusiva che abbiamo realizzato\u2026 More con Elvis Frascinicchia (vedi foto), oggi 80enne, negli anni '70 e '80 capo del dipartimento \"Affari Molisani\" di Trenitalia. Era lui l'uomo che governava e sorvegliava le ferrovie regionali.\nIncontriamo il dott. Frascinicchia al bar della stazione di Cantalupo, luogo simbolo, teatro di immani ritardi, guasti sconsiderati e del famoso \"Massacro di Sing Wolf\" del XV secolo. Lui prende una cassa di Peroni ghiacciate, il nostro inviato una bibita al tamarindo.\nBINARIO 20 BIS: \"Buonasera\u2026 More",
        "time": "2018-05-23 14:32:16"
    },
    {
        "comments": 39,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/31855784_1996709650577837_2783297231971680256_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=pVeIqt1_JAcAQkTpi-apfZYXizddcWUtD1NUoLttg8G79Y-ahboRqBfcA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=522c90c2d5b0c3d273c1893e954a55e8&oe=5EA9204B",
        "likes": 194,
        "link": null,
        "post_id": "1996709690577833",
        "post_text": "Questo cagnolino \u00e8 salito stamattina da solo sul regionale Campobasso-Roma, alla stazione di Venafro. Non essendo provvisto di biglietto \u00e8 stato multato. Non avendo dichiarato le proprie generalit\u00e0 \u00e8 stato\u2026 More portato nella sede della Polfer di Roma Termini, dove \u00e8 stato arrestato e subito dopo nominato Direttore Strategico per il Dipartimento Molise di Trenitalia.\nP.s. Sta bene ed \u00e8 stato preso in carico dal personale all\u2019arrivo del treno.\nP.p.s. Lo sguardo che ha \u00e8 immediatamente successivo ad aver capito di essere salito sul regionale Campobasso-Roma. Prima era felice e sereno.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1996709690577833&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Questo cagnolino \u00e8 salito stamattina da solo sul regionale Campobasso-Roma, alla stazione di Venafro. Non essendo provvisto di biglietto \u00e8 stato multato. Non avendo dichiarato le proprie generalit\u00e0 \u00e8 stato\u2026 More portato nella sede della Polfer di Roma Termini, dove \u00e8 stato arrestato e subito dopo nominato Direttore Strategico per il Dipartimento Molise di Trenitalia.\nP.s. Sta bene ed \u00e8 stato preso in carico dal personale all\u2019arrivo del treno.\nP.p.s. Lo sguardo che ha \u00e8 immediatamente successivo ad aver capito di essere salito sul regionale Campobasso-Roma. Prima era felice e sereno.",
        "time": "2018-05-02 12:13:51"
    },
    {
        "comments": 14,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/31384984_1994495917465877_3006106571781439488_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_ohc=jk5caAb-fN4AQlBiJDgy-BXmuBRrCOnZ4wisf3fB9Ff1LvQNDYIqTqfyQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=8ba40886fa5c436d4457272abed8780a&oe=5E76BF6A",
        "likes": 82,
        "link": null,
        "post_id": "1994497277465741",
        "post_text": "EFFETTO PAVLOV: SUONA LA CAMPANELLA DEL TRENO, I PASSEGGERI SBAVANO\nL'episodio alla stazione di Isernia. Team di psicologi al lavoro per capire i motivi\nIsernia - Suona la campanella che annuncia l'arrivo del\u2026 More treno e i passeggeri in attesa sulla banchina sbavano. \u00c8 successo questa mattina alla stazione di Isernia. Un team di psicologi di Trenitalia \u00e8 al lavoro per capire i motivi della reazione, ma l'ipotesi pi\u00f9 accreditata \u00e8 che si sia verificato una sorta di \"Effetto Pavlov\".\nIn pratica, dopo anni di ritardi, con evidenti patimenti e sofferenze, i passeggeri hanno iniziato ad associare il suono della campanella che annuncia il treno a una sensazione di piacere. Cos\u00ec come il cane di Pavlov,\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1994497277465741&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "EFFETTO PAVLOV: SUONA LA CAMPANELLA DEL TRENO, I PASSEGGERI SBAVANO\nL'episodio alla stazione di Isernia. Team di psicologi al lavoro per capire i motivi\nIsernia - Suona la campanella che annuncia l'arrivo del\u2026 More treno e i passeggeri in attesa sulla banchina sbavano. \u00c8 successo questa mattina alla stazione di Isernia. Un team di psicologi di Trenitalia \u00e8 al lavoro per capire i motivi della reazione, ma l'ipotesi pi\u00f9 accreditata \u00e8 che si sia verificato una sorta di \"Effetto Pavlov\".\nIn pratica, dopo anni di ritardi, con evidenti patimenti e sofferenze, i passeggeri hanno iniziato ad associare il suono della campanella che annuncia il treno a una sensazione di piacere. Cos\u00ec come il cane di Pavlov,\u2026 More",
        "time": "2018-04-27 11:43:22"
    },
    {
        "comments": 14,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/30724915_1990193264562809_4858983835829796864_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=-XI_VnW-jIMAQn_vqnmaxeaJb8fRiJ9CgNHlDnw33vDivJcXt-Uqv3sPQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=effb1d4267d3185c7f33c60e5a92b1c0&oe=5EAB534F",
        "likes": 88,
        "link": null,
        "post_id": "1990193257896143",
        "post_text": "+++ CLAMOROSA SCOPERTA: SOTTO LA STAZIONE DI CAMPOBASSO TROVATI I RESTI DELL\u2019ANTICA STAZIONE DI VENAFRO +++\nSecondo gli storici le stazioni di Campobasso e Venafro erano unite, poi la deriva dei continenti le\u2026 More ha separate\nCampobasso (Venafro) - Sotto la stazione di Campobasso sono stati ritrovati gli antichi resti della stazione di Venafro. L\u2019incredibile scoperta \u00e8 avvenuta per caso, durante gli scavi archeologici iniziati per dotare il capoluogo di un sistema metropolitano sotterraneo.\nSono venuti alla luce diversi reperti, tutti datati tra l'VIII e il II secolo avanti Cristo: una macchinetta obliteratrice del IV secolo a.C., il fossile di un biglietto ferroviario Venafro-Costantinopoli e alcune ossa umane. Si sospetta che appartengano a Binharium VIII, sovrano della II dinastia venafrana.\nL\u2019eccezionale ritrovamento ha fermato i lavori per la metropolitana di Campobasso e potrebbe causare ritardi nella circolazione ferroviaria per i prossimi 15 anni.",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "+++ CLAMOROSA SCOPERTA: SOTTO LA STAZIONE DI CAMPOBASSO TROVATI I RESTI DELL\u2019ANTICA STAZIONE DI VENAFRO +++\nSecondo gli storici le stazioni di Campobasso e Venafro erano unite, poi la deriva dei continenti le\u2026 More ha separate\nCampobasso (Venafro) - Sotto la stazione di Campobasso sono stati ritrovati gli antichi resti della stazione di Venafro. L\u2019incredibile scoperta \u00e8 avvenuta per caso, durante gli scavi archeologici iniziati per dotare il capoluogo di un sistema metropolitano sotterraneo.\nSono venuti alla luce diversi reperti, tutti datati tra l'VIII e il II secolo avanti Cristo: una macchinetta obliteratrice del IV secolo a.C., il fossile di un biglietto ferroviario Venafro-Costantinopoli e alcune ossa umane. Si sospetta che appartengano a Binharium VIII, sovrano della II dinastia venafrana.\nL\u2019eccezionale ritrovamento ha fermato i lavori per la metropolitana di Campobasso e potrebbe causare ritardi nella circolazione ferroviaria per i prossimi 15 anni.",
        "time": "2018-04-17 15:23:17"
    },
    {
        "comments": 30,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/30698230_1988824178033051_1433792862318755840_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=2ozhAdaD23oAQnYXMCKMVRz4s3dEE8VRxh8uhnx2XBQHHNSksuSRU01_g&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=a64e9f088d003cb5e0918f0db68d830f&oe=5E6C2E10",
        "likes": 171,
        "link": null,
        "post_id": "1988824191366383",
        "post_text": "Il regionale Roma Termini-Campobasso delle 9.07 di questa mattina \u00e8 clamorosamente arrivato a Cassino in anticipo di 5 minuti, ma siccome il bagno a bordo era guasto ha dovuto far scendere i passeggeri per fare\u2026 More pip\u00ec alla stazione e quindi \u00e8 ripartito con un ritardo di 12 minuti.\nPer limitare il ritardo, in casi simili, entra in vigore da oggi il limite per i passeggeri maschi di 3 sgrullate. Oltre si rischia il penale.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1988824191366383&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale Roma Termini-Campobasso delle 9.07 di questa mattina \u00e8 clamorosamente arrivato a Cassino in anticipo di 5 minuti, ma siccome il bagno a bordo era guasto ha dovuto far scendere i passeggeri per fare\u2026 More pip\u00ec alla stazione e quindi \u00e8 ripartito con un ritardo di 12 minuti.\nPer limitare il ritardo, in casi simili, entra in vigore da oggi il limite per i passeggeri maschi di 3 sgrullate. Oltre si rischia il penale.",
        "time": "2018-04-14 11:33:21"
    },
    {
        "comments": 17,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/30715321_1988391858076283_7842655710365089792_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=oMpdlXoqufcAQmPqbckVRcxH4LbasOYN17zVK6EAESFD_fIpLgncFB4gQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=e6a264cf39bf3f8101cc95656fdbece6&oe=5EB013A8",
        "likes": 83,
        "link": null,
        "post_id": "1988391854742950",
        "post_text": "Il regionale 2355 Campobasso-Roma delle 6.53 di questa mattina \u00e8 stato deviato subito dopo Venafro verso Vairano a causa di un treno che sarebbe stato fermo sulla tratta tra Venafro e Rocca d'Evandro.\nLa stessa\u2026 More identica cosa \u00e8 successa venerd\u00ec scorso.\nInsomma, ogni venerd\u00ec c'\u00e8 un treno fermo, sempre alla stessa ora, tra Venafro e Rocca d'Evandro, che obbliga il Frecciolone e deviare per Vairano.\nMmm, ok.",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale 2355 Campobasso-Roma delle 6.53 di questa mattina \u00e8 stato deviato subito dopo Venafro verso Vairano a causa di un treno che sarebbe stato fermo sulla tratta tra Venafro e Rocca d'Evandro.\nLa stessa\u2026 More identica cosa \u00e8 successa venerd\u00ec scorso.\nInsomma, ogni venerd\u00ec c'\u00e8 un treno fermo, sempre alla stessa ora, tra Venafro e Rocca d'Evandro, che obbliga il Frecciolone e deviare per Vairano.\nMmm, ok.",
        "time": "2018-04-13 10:37:11"
    },
    {
        "comments": 9,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/30704646_1988029708112498_7974993273481592832_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ohc=YvxxflkM7IQAQnVfItlZYCr-xexNF_UamfQV0tolXtHuW7STi1ZumXCFQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=3f5f6062ed539c128802d78a74095c82&oe=5E66084E",
        "likes": 63,
        "link": null,
        "post_id": "1988029704779165",
        "post_text": "APRE \u201cFRECCIOLAND\u201d, IL PRIMO PARCO DIVERTIMENTI DI TRENITALIA MOLISE\nLa struttura \u00e8 stata inaugurata alla periferia di Petrella Tifernina (CB). 15.000 metri quadri tra \u201cMontagne Rozze\u201d, \u201cLa Casa del ritardo\u201d e\u2026 More \u201cTregad\u00e0\u201d.\nCampobasso - \u00c8 stato inaugurato questa mattina nella splendida cornice di Petrella Tifernina (CB) \u201cFreccioland\u201d, il primo parco di divertimenti al mondo interamente dedicato al treno regionale Campobasso-Roma.\nGrazie a un finanziamento regionale di 8 miliardi di euro, spostati dal capitolo di bilancio dedicato alla sicurezza ferroviaria, \u201cFreccioland\u201d ha richiesto 7 anni di tempo e il lavoro di circa 16.000 operai specializzati. Il risultato \u00e8 un \u201cTrain Park\u201d avveniristico,\u2026 More",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "APRE \u201cFRECCIOLAND\u201d, IL PRIMO PARCO DIVERTIMENTI DI TRENITALIA MOLISE\nLa struttura \u00e8 stata inaugurata alla periferia di Petrella Tifernina (CB). 15.000 metri quadri tra \u201cMontagne Rozze\u201d, \u201cLa Casa del ritardo\u201d e\u2026 More \u201cTregad\u00e0\u201d.\nCampobasso - \u00c8 stato inaugurato questa mattina nella splendida cornice di Petrella Tifernina (CB) \u201cFreccioland\u201d, il primo parco di divertimenti al mondo interamente dedicato al treno regionale Campobasso-Roma.\nGrazie a un finanziamento regionale di 8 miliardi di euro, spostati dal capitolo di bilancio dedicato alla sicurezza ferroviaria, \u201cFreccioland\u201d ha richiesto 7 anni di tempo e il lavoro di circa 16.000 operai specializzati. Il risultato \u00e8 un \u201cTrain Park\u201d avveniristico,\u2026 More",
        "time": "2018-04-12 17:06:07"
    },
    {
        "comments": 19,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/30624385_1986978861550916_7841608167841595392_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ohc=McC8z91qto4AQlFmVzVnVb_RpygXJ-N8KPafpezBHWoj_bGOLvm8PPZcg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=31781d1a2895c9adc1f609ee1d53d2c7&oe=5EB3DE77",
        "likes": 94,
        "link": null,
        "post_id": "1986979238217545",
        "post_text": "Quella del 5 aprile scorso \u00e8 una mattina come tante altre, alla stazione di Isernia.\nI passeggeri sulla banchina attendono il regionale 2350 delle 8.29 per Campobasso.\nIl tabellone elettronico \u00e8 spento, per\u00f2 l'\u2026 Moreannuncio rassicura: \"Il regionale 2350 delle 8.29 per Campobasso arriver\u00e0 con un ritardo previsto di 5 minuti\".\nPoco dopo: \"Il regionale 2350 delle 8.29 per Campobasso arriver\u00e0 con un ritardo previsto di 15 minuti\".\nPoi: \"Il regionale 2350 delle 8.29 per Campobasso arriver\u00e0 con un ritardo previsto di 25 minuti\".\nPoi: \" Il regionale 2350 delle 8.29 per Campobasso arriver\u00e0 con un ritardo previsto di 45 minuti\".\nMa niente, del treno nessuna traccia.\nInfine l'ultimo annuncio: \"Informiamo i viaggiatori che il servizio del regionale 2350 delle 8.29 non \u00e8 stato effettuato\".\nIl Frecciolone \u00e8 traslato in un'altra dimensione, in cui si trover\u00e0 sicuramente meglio.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1986979238217545&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Quella del 5 aprile scorso \u00e8 una mattina come tante altre, alla stazione di Isernia.\nI passeggeri sulla banchina attendono il regionale 2350 delle 8.29 per Campobasso.\nIl tabellone elettronico \u00e8 spento, per\u00f2 l'\u2026 Moreannuncio rassicura: \"Il regionale 2350 delle 8.29 per Campobasso arriver\u00e0 con un ritardo previsto di 5 minuti\".\nPoco dopo: \"Il regionale 2350 delle 8.29 per Campobasso arriver\u00e0 con un ritardo previsto di 15 minuti\".\nPoi: \"Il regionale 2350 delle 8.29 per Campobasso arriver\u00e0 con un ritardo previsto di 25 minuti\".\nPoi: \" Il regionale 2350 delle 8.29 per Campobasso arriver\u00e0 con un ritardo previsto di 45 minuti\".\nMa niente, del treno nessuna traccia.\nInfine l'ultimo annuncio: \"Informiamo i viaggiatori che il servizio del regionale 2350 delle 8.29 non \u00e8 stato effettuato\".\nIl Frecciolone \u00e8 traslato in un'altra dimensione, in cui si trover\u00e0 sicuramente meglio.",
        "time": "2018-04-10 09:46:32"
    },
    {
        "comments": 22,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/29695163_1984827491766053_4137337606780223488_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_ohc=Bo-l8mJSFDAAQl1tYSxDrYfTVxgRkbtnpmE54WgjsVnrJNpWD5Vmaw36Q&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=2c8a442f51aff769718d757ab49de073&oe=5E771A57",
        "likes": 234,
        "link": null,
        "post_id": "1984832101765592",
        "post_text": "+++ ACCORDO TRENITALIA-PERUGINA: SUI BIGLIETTI DEI TRENI LE FRASI DEI \"BACI\" +++\nObliterando il biglietto potrete leggere un pensiero romantico. L'idea per incentivare la convalida dei titoli di viaggio\nVenafro\u2026 More - Sui biglietti ferroviari molisani spuntano le frasi d'amore dei \"Baci\" Perugina. La decisione, nata da un'idea del Dipartimento \"Eros e Thanathos\" di Trenitalia, \u00e8 frutto di un accordo tra la compagnia di trasporti e l'azienda dolciaria umbra. L'obiettivo \u00e8 spingere i passeggeri a obliterare i titoli di viaggio, contrastando cos\u00ec l'elusione ferroviaria.\n\"Il ritardo \u00e8 un apostrofo rosa tra le parole Campobasso e Roma\" \u00e8 la prima frase d'amore stampata questa mattina alla stazione di\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1984832101765592&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "+++ ACCORDO TRENITALIA-PERUGINA: SUI BIGLIETTI DEI TRENI LE FRASI DEI \"BACI\" +++\nObliterando il biglietto potrete leggere un pensiero romantico. L'idea per incentivare la convalida dei titoli di viaggio\nVenafro\u2026 More - Sui biglietti ferroviari molisani spuntano le frasi d'amore dei \"Baci\" Perugina. La decisione, nata da un'idea del Dipartimento \"Eros e Thanathos\" di Trenitalia, \u00e8 frutto di un accordo tra la compagnia di trasporti e l'azienda dolciaria umbra. L'obiettivo \u00e8 spingere i passeggeri a obliterare i titoli di viaggio, contrastando cos\u00ec l'elusione ferroviaria.\n\"Il ritardo \u00e8 un apostrofo rosa tra le parole Campobasso e Roma\" \u00e8 la prima frase d'amore stampata questa mattina alla stazione di\u2026 More",
        "time": "2018-04-05 11:32:45"
    },
    {
        "comments": 25,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t31.0-8/fr/cp0/e15/q65/29351554_1982152368700232_8218810689271355605_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_ohc=k6xCvlouBhgAQmA9ff9swfDHhQfeWTbAowEIrw9qQfSRFDnp75jCseAPA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=1c50dfb55467a7a5a40d3c0ea3da1aad&oe=5E76AA06",
        "likes": 201,
        "link": null,
        "post_id": "1982152368700232",
        "post_text": "+++ FERROVIE MOLISE, SI CAMBIA: DA OGGI IL RITARDO DEI TRENI SAR\u00c0 ESPRESSO IN GIORNI +++\nNovit\u00e0 sui tabelloni elettronici delle stazioni. L\u2019obiettivo \u00e8 calmare i passeggeri.\nCampobasso - Il ritardo dei treni\u2026 More molisani sar\u00e0 da oggi espresso in \u201cgiorni\u201d e non pi\u00f9 in \u201cminuti\u201d. La proposta, formulata dal Dipartimento \u201cPasqua e Natale\u201d di Trenitalia, \u00e8 stata approvata dal board dell\u2019azienda con 8 voti favorevoli e 2 astenuti.\nCosa cambia? Semplice: se un treno dovesse fare 60 minuti di ritardo il tabellone elettronico segner\u00e0 0,042 giorni. Nel caso di un ritardo di 120 minuti verr\u00e0 segnalato il numero 0,083. Con 230 minuti saranno 0,15 giorni di ritardo e cos\u00ec via.\nLa ragione di un cambiamento\u2026 More",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "+++ FERROVIE MOLISE, SI CAMBIA: DA OGGI IL RITARDO DEI TRENI SAR\u00c0 ESPRESSO IN GIORNI +++\nNovit\u00e0 sui tabelloni elettronici delle stazioni. L\u2019obiettivo \u00e8 calmare i passeggeri.\nCampobasso - Il ritardo dei treni\u2026 More molisani sar\u00e0 da oggi espresso in \u201cgiorni\u201d e non pi\u00f9 in \u201cminuti\u201d. La proposta, formulata dal Dipartimento \u201cPasqua e Natale\u201d di Trenitalia, \u00e8 stata approvata dal board dell\u2019azienda con 8 voti favorevoli e 2 astenuti.\nCosa cambia? Semplice: se un treno dovesse fare 60 minuti di ritardo il tabellone elettronico segner\u00e0 0,042 giorni. Nel caso di un ritardo di 120 minuti verr\u00e0 segnalato il numero 0,083. Con 230 minuti saranno 0,15 giorni di ritardo e cos\u00ec via.\nLa ragione di un cambiamento\u2026 More",
        "time": "2018-03-30 10:11:30"
    },
    {
        "comments": 12,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/29694799_1981756098739859_5550444145765703952_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=t-4mKH_vYUQAQnIRERNvOcY7q3d81LSjRPjyAVmpstsuRA1ks8CQsRDdQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=a91b4445111bd908f7886b9e25e96a99&oe=5E6AB315",
        "likes": 122,
        "link": null,
        "post_id": "1981757238739745",
        "post_text": "Inauguriamo la nostra \"Retrospettiva sul ritardo\", in occasione della settimana di Pasqua, con un croccante annuncio alla Stazione di Venafro di 150 minuti di ritardo.\nRitardo che, per\u00f2, non \u00e8 mai esistito perch\u00e9 il treno era perfettamente in orario.\nIniziano a testare la vostra resistenza al dolore.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1981757238739745&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Inauguriamo la nostra \"Retrospettiva sul ritardo\", in occasione della settimana di Pasqua, con un croccante annuncio alla Stazione di Venafro di 150 minuti di ritardo.\nRitardo che, per\u00f2, non \u00e8 mai esistito perch\u00e9 il treno era perfettamente in orario.\nIniziano a testare la vostra resistenza al dolore.",
        "time": "2018-03-29 13:36:38"
    },
    {
        "comments": 37,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/29196963_1974580409457428_5102162088105607168_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ohc=l47V1gpZHHcAQnFZrwwbr3jdFjijXfNFqGel-By7rEs8tlKLszN884TAA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=1cd3fc30bf70109df1ab720928125b32&oe=5E7ED3B2",
        "likes": 241,
        "link": null,
        "post_id": "1974580406124095",
        "post_text": "Ci segnalano che sulla tratta ferroviaria Anzio-Roma i treni sono in ritardo a causa di un cavallo sui binari.\nSiccome qui si sta spudoratamente insidiando il primato della Campobasso-Roma chiediamo che domani\u2026 More all'altezza di Venafro vengano liberati dei cinghiali in stazione, in modo da mettere in chiaro che i peggiori rimaniamo comunque noi.\nNonostante questo del cavallo sia un bel colpo, davvero.\n(foto da IlCaff\u00e8.tv)",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Ci segnalano che sulla tratta ferroviaria Anzio-Roma i treni sono in ritardo a causa di un cavallo sui binari.\nSiccome qui si sta spudoratamente insidiando il primato della Campobasso-Roma chiediamo che domani\u2026 More all'altezza di Venafro vengano liberati dei cinghiali in stazione, in modo da mettere in chiaro che i peggiori rimaniamo comunque noi.\nNonostante questo del cavallo sia un bel colpo, davvero.\n(foto da IlCaff\u00e8.tv)",
        "time": "2018-03-14 10:23:43"
    },
    {
        "comments": 3,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/29133282_1973230409592428_6615570617456394240_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ohc=Y8V73-A7y_oAQmoNAVl4Y9lAF4W3bC0QeZlGmWFb6z2tKcFKOO2-JC6pA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=c907fbf4b3f302a4680d26be8731c16b&oe=5E6D4886",
        "likes": 28,
        "link": null,
        "post_id": "1973230432925759",
        "post_text": "Se siete tra quei poveri disgraziati che erano su un Frecciolone tra il 26 febbraio e il 1 marzo, quando si toccarono ritardi pirotecnici, sappiate che Trenitalia rimborser\u00e0 i biglietti, ma non farete in tempo\u2026 More nemmeno a finire di leggere questo post che la finestra di tempo utile per chiedere il rimborso sar\u00e0 gi\u00e0 chiusa.\nLo hanno annunciato infatti gioved\u00ec 8 marzo, con termine ultimo domenica 11 marzo, cio\u00e8 oggi.\nChe furbacchioni, oh.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1973230432925759&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Se siete tra quei poveri disgraziati che erano su un Frecciolone tra il 26 febbraio e il 1 marzo, quando si toccarono ritardi pirotecnici, sappiate che Trenitalia rimborser\u00e0 i biglietti, ma non farete in tempo\u2026 More nemmeno a finire di leggere questo post che la finestra di tempo utile per chiedere il rimborso sar\u00e0 gi\u00e0 chiusa.\nLo hanno annunciato infatti gioved\u00ec 8 marzo, con termine ultimo domenica 11 marzo, cio\u00e8 oggi.\nChe furbacchioni, oh.",
        "time": "2018-03-11 15:11:41"
    },
    {
        "comments": 22,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/28951942_1971789766403159_3919479518154194944_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ohc=0_EMOsq7r40AQm1249Awx_3xkjhYI9MlPYk9obAld0ZobTDOjVHQFgU1g&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=68db70ec96c658bc58e6c882426d5f68&oe=5E794AC9",
        "likes": 88,
        "link": null,
        "post_id": "1971790026403133",
        "post_text": "Il Frecciolone fermo a Ciampino, poco prima di far scendere i passeggeri molisani che devono andare a prendere un aereo. S\u00ec, certo, al momento \u00e8 solo un sogno, ma \u00e8 una delle tante ottime proposte per\u2026 More migliorare la tratta Campobasso-Roma - nate sulla scia di un nostro post rivolto ai neo parlamentari molisani - che vi raccontiamo qui:\nUNA FERMATA A CIAMPINO\nLa proposta di una utente \u00e8 chiara: \"far fermare il treno alla stazione di Ciampino, che dista 5 minuti di autobus dall'aeroporto di Ciampino. In tale maniera Campobasso avrebbe un collegamento diretto con un aeroporto internazionale, via treno, proprio come succede nelle grandi capitali europee. A costo zero\".\nNO AL SOVRAFFOLLAMENTO!\n\"\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1971790026403133&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il Frecciolone fermo a Ciampino, poco prima di far scendere i passeggeri molisani che devono andare a prendere un aereo. S\u00ec, certo, al momento \u00e8 solo un sogno, ma \u00e8 una delle tante ottime proposte per\u2026 More migliorare la tratta Campobasso-Roma - nate sulla scia di un nostro post rivolto ai neo parlamentari molisani - che vi raccontiamo qui:\nUNA FERMATA A CIAMPINO\nLa proposta di una utente \u00e8 chiara: \"far fermare il treno alla stazione di Ciampino, che dista 5 minuti di autobus dall'aeroporto di Ciampino. In tale maniera Campobasso avrebbe un collegamento diretto con un aeroporto internazionale, via treno, proprio come succede nelle grandi capitali europee. A costo zero\".\nNO AL SOVRAFFOLLAMENTO!\n\"\u2026 More",
        "time": "2018-03-08 14:29:52"
    },
    {
        "comments": 18,
        "image": null,
        "likes": 307,
        "link": null,
        "post_id": "1968996466682489",
        "post_text": "Oggi abbiamo scoperto che la nostra pagina ha un fan dal Qatar. Non sappiamo, n\u00e9 vogliamo sapere i motivi per cui uno del Qatar segue una pagina sulla tratta ferroviaria Roma-Campobasso, ma ce lo immaginiamo davanti al pc, con la sua tunica bianchissima, al 43esimo piano del suo grattacielo, a Doha, mentre legge che il Frecciolone si \u00e8 fermato per un guasto a Cantalupo.\nDovunque tu sia, ti vogliamo bene.\n<3",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1968996466682489&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Oggi abbiamo scoperto che la nostra pagina ha un fan dal Qatar. Non sappiamo, n\u00e9 vogliamo sapere i motivi per cui uno del Qatar segue una pagina sulla tratta ferroviaria Roma-Campobasso, ma ce lo immaginiamo davanti al pc, con la sua tunica bianchissima, al 43esimo piano del suo grattacielo, a Doha, mentre legge che il Frecciolone si \u00e8 fermato per un guasto a Cantalupo.\nDovunque tu sia, ti vogliamo bene.\n<3",
        "time": "2018-03-02 17:08:36"
    },
    {
        "comments": 11,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/28378125_1967633483485454_9157630282337263465_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ohc=oAzTkdTWNJMAQmAZdtoEpW-4CzF75Em4gcLBnGCDD5jQUKm9GoonmtXhA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=e79f1500ed08a10bbe13ac4ea1b44c4a&oe=5E681623",
        "likes": 80,
        "link": null,
        "post_id": "1967634210152048",
        "post_text": "+++ FRECCIOLONE LOVE STORY: SI CONOBBERO DURANTE UN RITARDO DI 19 ORE, OGGI SI SONO SPOSATI +++\nI due molisani erano sul regionale Roma-Campobasso del 23 dicembre 2015, che accumul\u00f2 un ritardo di 19 ore.\u2026 More Galeotte le ore di attesa, sbocci\u00f2 l'amore\nVenafro (Campobasso) - Fiori d'arancio grazie al Frecciolone. Lui si chiama Fabrizio Sbrodoletti e ha 29 anni. Lei Tiziana Baccatromiomachia e di anni ne ha 28. Si sono conosciuti sul regionale Roma-Campobasso nel giorno dell'antivigilia di Natale del 2015, durante un ritardo di 19 ore. In quell'interminabile attesa hanno condiviso gioie, dolori, patito il freddo, la fame, poi si sono innamorati e oggi, a distanza di pi\u00f9 di due anni, hanno deciso di\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1967634210152048&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "+++ FRECCIOLONE LOVE STORY: SI CONOBBERO DURANTE UN RITARDO DI 19 ORE, OGGI SI SONO SPOSATI +++\nI due molisani erano sul regionale Roma-Campobasso del 23 dicembre 2015, che accumul\u00f2 un ritardo di 19 ore.\u2026 More Galeotte le ore di attesa, sbocci\u00f2 l'amore\nVenafro (Campobasso) - Fiori d'arancio grazie al Frecciolone. Lui si chiama Fabrizio Sbrodoletti e ha 29 anni. Lei Tiziana Baccatromiomachia e di anni ne ha 28. Si sono conosciuti sul regionale Roma-Campobasso nel giorno dell'antivigilia di Natale del 2015, durante un ritardo di 19 ore. In quell'interminabile attesa hanno condiviso gioie, dolori, patito il freddo, la fame, poi si sono innamorati e oggi, a distanza di pi\u00f9 di due anni, hanno deciso di\u2026 More",
        "time": "2018-02-27 18:16:25"
    },
    {
        "comments": 11,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/28379476_1967105533538249_4368284829156450167_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=U2MxH8kRBe8AQnGYVRNPx6C4x9I21cVPXqusw5NUvqjI41Y4pbCk6uAOg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=34a1482c09af87310703fd843f328314&oe=5EB2B03C",
        "likes": 111,
        "link": null,
        "post_id": "1967106983538104",
        "post_text": "Il regionale Campobasso-Roma Termini delle 5.45 di questa mattina, \u00e8 arrivato a destinazione con un ritardo di 315 minuti, che al cambio attuale corrispondono a 5 ore e 15 minuti.\nI parenti, gli amici, i\u2026 More colleghi, tutti coloro che li attendevano in una Roma imbiancata con ben 0,003 mm di neve saranno i protagonisti di questo nuovo romanzo, che uscir\u00e0 nel prossimo autunno, scritto da Samuel Beckett.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1967106983538104&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale Campobasso-Roma Termini delle 5.45 di questa mattina, \u00e8 arrivato a destinazione con un ritardo di 315 minuti, che al cambio attuale corrispondono a 5 ore e 15 minuti.\nI parenti, gli amici, i\u2026 More colleghi, tutti coloro che li attendevano in una Roma imbiancata con ben 0,003 mm di neve saranno i protagonisti di questo nuovo romanzo, che uscir\u00e0 nel prossimo autunno, scritto da Samuel Beckett.",
        "time": "2018-02-26 15:25:24"
    },
    {
        "comments": 24,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t31.0-8/fr/cp0/e15/q65/28164377_1964915013757301_8202590568189861409_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_ohc=eyJDF7fIUyIAQnzRyo3pKCi3DEDK2xnhRk3R2a3vaA4z2OwhSSUSvGmUw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=997302287465dba5547ec7a018210d27&oe=5EB46987",
        "likes": 82,
        "link": null,
        "post_id": "1964915013757301",
        "post_text": "Il regionale 3485 delle 17.58 di ieri, da Campobasso a Napoli centrale, \u00e8 partito con 49 minuti di ritardo perch\u00e9 il treno doveva mettere nafta.",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale 3485 delle 17.58 di ieri, da Campobasso a Napoli centrale, \u00e8 partito con 49 minuti di ritardo perch\u00e9 il treno doveva mettere nafta.",
        "time": "2018-02-22 08:14:26"
    },
    {
        "comments": 13,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/27973415_1964717967110339_2484109072008489597_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ohc=DGeI7brERTUAQmuqRbPgMyrbDP_v62WokPc1lqa7-WSb0W-euADrr8jfw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=2fcacfda6d3c43dcc6b8e9c14ca37283&oe=5E7F724E",
        "likes": 133,
        "link": null,
        "post_id": "1964718240443645",
        "post_text": "ACCORDO TRA UNIVERSITA' \"LA SAPIENZA\" E TRENITALIA: VIAGGIO SUL FRECCIOLONE VARR\u00c0 6 CREDITI\nCampobasso (CB) - Gli studenti molisani iscritti alla Sapienza Universit\u00e0 di Roma avranno diritto a 6 crediti d'esame\u2026 More per ogni viaggio effettuato sul regionale Campobasso-Roma.\nLa decisione \u00e8 stata presa a seguito di un accordo tra l'Ateneo romano e l'azienda di trasporti, firmato ieri, alla presenza di circa 850 psichiatri, specializzati in disturbi ferroviari.\nSecondo alcuni dati del Viminale, i ritardi, i disagi e i disservizi del \"Frecciolone\" hanno causato negli ultimi 5 anni un crollo degli esami sostenuti da studenti molisani pendolari. Il SSMCUIF (il potente Sindacato degli Studenti Molisani\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1964718240443645&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "ACCORDO TRA UNIVERSITA' \"LA SAPIENZA\" E TRENITALIA: VIAGGIO SUL FRECCIOLONE VARR\u00c0 6 CREDITI\nCampobasso (CB) - Gli studenti molisani iscritti alla Sapienza Universit\u00e0 di Roma avranno diritto a 6 crediti d'esame\u2026 More per ogni viaggio effettuato sul regionale Campobasso-Roma.\nLa decisione \u00e8 stata presa a seguito di un accordo tra l'Ateneo romano e l'azienda di trasporti, firmato ieri, alla presenza di circa 850 psichiatri, specializzati in disturbi ferroviari.\nSecondo alcuni dati del Viminale, i ritardi, i disagi e i disservizi del \"Frecciolone\" hanno causato negli ultimi 5 anni un crollo degli esami sostenuti da studenti molisani pendolari. Il SSMCUIF (il potente Sindacato degli Studenti Molisani\u2026 More",
        "time": "2018-02-21 12:25:24"
    },
    {
        "comments": 3,
        "image": null,
        "likes": 16,
        "link": null,
        "post_id": "1963746097207526",
        "post_text": "Nasce oggi il gruppo \"Quelli del Binario 20 bis\", collegato alla pagina Il binario 20 Bis.\n\u00c8 un gruppo chiuso, quindi se volete farne parte, cliccate e inoltrate la richiesta. A meno che non siate dei gerarchi\u2026 More nazisti condannati per crimini contro l'umanit\u00e0 ve l'accetteremo.\nA quel punto potrete iniziare a confrontarvi con altri passeggeri come voi, che viaggiano in treno dal Molise, che soffrono come voi, accusano disservizi come voi e che come voi vogliono che le cose migliorino.\nRaccontate le vostre storie sul gruppo e le pi\u00f9 accattivanti finiranno in pagina.\nMa soprattutto discutete, parlate, utilizzate questo spazio anche per fornirvi informazioni di pubblica utilit\u00e0.\nUn abbraccio a tutti.\nA presto.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1963746097207526&id=1652501871665285",
        "shared_text": "Il Binario 20 Bis - Official Group",
        "shares": 0,
        "text": "Nasce oggi il gruppo \"Quelli del Binario 20 bis\", collegato alla pagina Il binario 20 Bis.\n\u00c8 un gruppo chiuso, quindi se volete farne parte, cliccate e inoltrate la richiesta. A meno che non siate dei gerarchi\u2026 More nazisti condannati per crimini contro l'umanit\u00e0 ve l'accetteremo.\nA quel punto potrete iniziare a confrontarvi con altri passeggeri come voi, che viaggiano in treno dal Molise, che soffrono come voi, accusano disservizi come voi e che come voi vogliono che le cose migliorino.\nRaccontate le vostre storie sul gruppo e le pi\u00f9 accattivanti finiranno in pagina.\nMa soprattutto discutete, parlate, utilizzate questo spazio anche per fornirvi informazioni di pubblica utilit\u00e0.\nUn abbraccio a tutti.\nA presto.\nIl Binario 20 Bis - Official Group",
        "time": "2018-02-19 12:25:45"
    },
    {
        "comments": 6,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/27858613_1961793857402750_3686233271280113652_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ohc=Mqm_Nklv5KYAQl3ZhUOo0jr5wK58I5mdxnV28img5GtlpPkGAPyS6Wnww&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=f895265645fea11cbc3499acc5e711a2&oe=5E75AFBE",
        "likes": 56,
        "link": null,
        "post_id": "1961793857402750",
        "post_text": "Questa \u00e8 la storia di una ragazza che, per motivi di privacy e comodit\u00e0, chiameremo Jennifer Aniston e del suo tentativo di andare a fare un esame in treno. Da Isernia a Campobasso.\nJennifer Aniston si reca\u2026 More alla stazione di Isernia per inforcare il treno delle 9.35, che l'avrebbe portata a Campobasso alle 10.36.\nIl treno, per\u00f2, con somma sorpresa, \u00e8 in ritardo di 45 minuti.\nJennifer a quel punto rinuncia all'esame, ma almeno vuole cambiare data per un nuovo utilizzo del biglietto.\nLa biglietteria per\u00f2 \u00e8 chiusa. Jennifer va al bar della stazione, che funge spesso anche da biglietteria. Dal bar per\u00f2 la mandano all'ufficio movimento.\nDall'ufficio movimento viene fuori una musica di stampo\u2026 More",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Questa \u00e8 la storia di una ragazza che, per motivi di privacy e comodit\u00e0, chiameremo Jennifer Aniston e del suo tentativo di andare a fare un esame in treno. Da Isernia a Campobasso.\nJennifer Aniston si reca\u2026 More alla stazione di Isernia per inforcare il treno delle 9.35, che l'avrebbe portata a Campobasso alle 10.36.\nIl treno, per\u00f2, con somma sorpresa, \u00e8 in ritardo di 45 minuti.\nJennifer a quel punto rinuncia all'esame, ma almeno vuole cambiare data per un nuovo utilizzo del biglietto.\nLa biglietteria per\u00f2 \u00e8 chiusa. Jennifer va al bar della stazione, che funge spesso anche da biglietteria. Dal bar per\u00f2 la mandano all'ufficio movimento.\nDall'ufficio movimento viene fuori una musica di stampo\u2026 More",
        "time": "2018-02-15 11:48:49"
    },
    {
        "comments": 2,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/27654449_1958214537760682_2018131591966741303_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ohc=E_pZGu2AT8wAQkdt-oMfm24gdDVytrSxy1paJG7QtxbxLxck9Omv1-WqQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=44e179229d783734023c517b7780a7af&oe=5E66DBF5",
        "likes": 39,
        "link": null,
        "post_id": "1958214537760682",
        "post_text": "LO SCHIAFFO DI ANAGNI\nLo schiaffo di Anagni, talvolta citato anche come il \"ritardo di Anagni\", \u00e8 stato un episodio occorso nella cittadina laziale di Anagni il 7 febbraio 2018, ai danni dei passeggeri del\u2026 More regionale Campobasso-Roma delle 12.32. Si tratta in realt\u00e0 non tanto di uno schiaffo materialmente dato, quanto piuttosto di un oltraggio morale.\nIl treno, infatti, \u00e8 rimasto fermo per oltre 30 minuti alla stazione del piccolo centro laziale, senza apparenti motivi.\nTale vicenda \u00e8 uno degli atti conclusivi del grave dissidio che era sorto da anni tra i passeggeri e il direttore del Dipartimento Lazio di Trenitalia, Filippo IV detto \"il Bello\", per definire l'eventuale supremazia del potere ferroviario laziale su quello molisano.\nNel dipinto a olio del maestro rinascimentale Franco da Ferrazzano detto \"Pennellone\" vediamo proprio Filippo IV \"Il Bello\" che si allontana dal treno e si dirige verso il bar di Anagni dove intende acquistare il famoso \"tramezzino all'Anagnese\" con carne di cinghiale, cipolla, maionese e basilico, di cui \u00e8 ghiotto.",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "LO SCHIAFFO DI ANAGNI\nLo schiaffo di Anagni, talvolta citato anche come il \"ritardo di Anagni\", \u00e8 stato un episodio occorso nella cittadina laziale di Anagni il 7 febbraio 2018, ai danni dei passeggeri del\u2026 More regionale Campobasso-Roma delle 12.32. Si tratta in realt\u00e0 non tanto di uno schiaffo materialmente dato, quanto piuttosto di un oltraggio morale.\nIl treno, infatti, \u00e8 rimasto fermo per oltre 30 minuti alla stazione del piccolo centro laziale, senza apparenti motivi.\nTale vicenda \u00e8 uno degli atti conclusivi del grave dissidio che era sorto da anni tra i passeggeri e il direttore del Dipartimento Lazio di Trenitalia, Filippo IV detto \"il Bello\", per definire l'eventuale supremazia del potere ferroviario laziale su quello molisano.\nNel dipinto a olio del maestro rinascimentale Franco da Ferrazzano detto \"Pennellone\" vediamo proprio Filippo IV \"Il Bello\" che si allontana dal treno e si dirige verso il bar di Anagni dove intende acquistare il famoso \"tramezzino all'Anagnese\" con carne di cinghiale, cipolla, maionese e basilico, di cui \u00e8 ghiotto.",
        "time": "2018-02-07 16:01:17"
    },
    {
        "comments": 15,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/27540326_1957474131168056_2406689902290326040_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_ohc=K3o-HfUXuSIAQlC8mv9fDvcqhTkAGqwuc3bscJtFYpsKL-WBije_-lCpg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=a7beb49c104eb007c20a712d90c29649&oe=5E6EC3AC",
        "likes": 74,
        "link": null,
        "post_id": "1957474144501388",
        "post_text": "SPIN OFF\nUn genio si \u00e8 chiuso in bagno a fumare e ha fatto scattare l\u2019allarme antincendio che ha inzuppato tutti i passeggeri.\nPurtroppo non \u00e8 successo sul Frecciolone, ma sul regionale delle 18.42 Roma Termini-Cassino, costretto a una sosta forzata ad Anagni.\nS\u00ec, lo sappiamo, ma non potevamo tacere su un simile capolavoro.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1957474144501388&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "SPIN OFF\nUn genio si \u00e8 chiuso in bagno a fumare e ha fatto scattare l\u2019allarme antincendio che ha inzuppato tutti i passeggeri.\nPurtroppo non \u00e8 successo sul Frecciolone, ma sul regionale delle 18.42 Roma Termini-Cassino, costretto a una sosta forzata ad Anagni.\nS\u00ec, lo sappiamo, ma non potevamo tacere su un simile capolavoro.",
        "time": "2018-02-05 20:27:59"
    },
    {
        "comments": 14,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/27540709_1952907231624746_8467963885410108667_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_ohc=jMFO_dT12bgAQkRbfISvePGPPuGfuzCiFRZz_jika5158AtzG-7XJtKjg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=46b72ba7e9351315ca829d721d65c4db&oe=5EB1792B",
        "likes": 59,
        "link": null,
        "post_id": "1952907231624746",
        "post_text": "SCENDIAMO IN CAMPO!\nAbbiamo deciso di accogliere gli inviti che da pi\u00f9 parti ci sono giunti per un impegno diretto in politica. Alle prossime elezioni Politiche e Regionali saremo cos\u00ec presenti con un nostro\u2026 More simbolo, nostri candidati e un nostro programma.\nI punti salienti:\n- Abolizione dell'Imu sulla metratura della banchina del Binario 20 bis;\n- Agevolazioni fiscali per i passeggeri diretti in Molise;\n- Dazi doganali al 45% per i passeggeri diretti a Cassino;\n- Promozione e valorizzazione turistica con percorsi culturali ed enogastronomici alla scoperta del Binario 20 bis;\n- Abolizione dei passaggi a livello sulla tratta Roma-Campobasso e come va va;\n- Abolizione dei freni dei treni per velocizzare il servizio;\n- Introduzione a bordo del \"Fs Mental Coach\", per sostenere i passeggeri durante gli immani ritardi.\nA breve entreremo nella fase di definizione delle liste.\nChiunque voglia presentare la propria candidatura ed essere selezionato scriva \"Amen\" nei commenti e condivida.\nGrazie.",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "SCENDIAMO IN CAMPO!\nAbbiamo deciso di accogliere gli inviti che da pi\u00f9 parti ci sono giunti per un impegno diretto in politica. Alle prossime elezioni Politiche e Regionali saremo cos\u00ec presenti con un nostro\u2026 More simbolo, nostri candidati e un nostro programma.\nI punti salienti:\n- Abolizione dell'Imu sulla metratura della banchina del Binario 20 bis;\n- Agevolazioni fiscali per i passeggeri diretti in Molise;\n- Dazi doganali al 45% per i passeggeri diretti a Cassino;\n- Promozione e valorizzazione turistica con percorsi culturali ed enogastronomici alla scoperta del Binario 20 bis;\n- Abolizione dei passaggi a livello sulla tratta Roma-Campobasso e come va va;\n- Abolizione dei freni dei treni per velocizzare il servizio;\n- Introduzione a bordo del \"Fs Mental Coach\", per sostenere i passeggeri durante gli immani ritardi.\nA breve entreremo nella fase di definizione delle liste.\nChiunque voglia presentare la propria candidatura ed essere selezionato scriva \"Amen\" nei commenti e condivida.\nGrazie.",
        "time": "2018-01-26 19:35:18"
    },
    {
        "comments": 6,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t31.0-8/fr/cp0/e15/q65/26952650_1952236358358500_2022013783084633410_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_ohc=qb7j3ZV_V7cAQmnIKfnwuA2R69CEc7avk3u1tdz6BFktf0AJ7-jFZwmFQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=b47b31c8219468640f158067caa4ab4c&oe=5E673588",
        "likes": 55,
        "link": null,
        "post_id": "1952236368358499",
        "post_text": "CAMPOBASSO 3.0\nSiamo entrati in possesso del progetto della stazione di \u201cCampobasso 3.0\u201d. Qui vi mostriamo lo snodo ferroviario come sar\u00e0 nel 2099: tutto in un elegante bianco e nero, linee geometriche che\u2026 More richiamano l\u2019architettura razionalista molisana, treno a un solo vagone, una fontanella per l\u2019acqua che si attiva in wi-fi.\nNon esisteranno pi\u00f9 i biglietti, ai viaggiatori sar\u00e0 installato un microchip sotto pelle e il controllore-robot a bordo avr\u00e0 una mini-tac per controllarli.\nNon esister\u00e0 pi\u00f9 il personale delle Fs.\nL\u2019innovazione pi\u00f9 stupefacente sar\u00e0 che non esisteranno pi\u00f9 orari: il treno partir\u00e0 quando vuole, arriver\u00e0 quando vuole, se una mattina non vuole partire non parte. Cos\u00ec non esisteranno ritardi, disagi e disservizi.\nPeccato che la vedranno i figli dei nostri figli.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1952236368358499&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "CAMPOBASSO 3.0\nSiamo entrati in possesso del progetto della stazione di \u201cCampobasso 3.0\u201d. Qui vi mostriamo lo snodo ferroviario come sar\u00e0 nel 2099: tutto in un elegante bianco e nero, linee geometriche che\u2026 More richiamano l\u2019architettura razionalista molisana, treno a un solo vagone, una fontanella per l\u2019acqua che si attiva in wi-fi.\nNon esisteranno pi\u00f9 i biglietti, ai viaggiatori sar\u00e0 installato un microchip sotto pelle e il controllore-robot a bordo avr\u00e0 una mini-tac per controllarli.\nNon esister\u00e0 pi\u00f9 il personale delle Fs.\nL\u2019innovazione pi\u00f9 stupefacente sar\u00e0 che non esisteranno pi\u00f9 orari: il treno partir\u00e0 quando vuole, arriver\u00e0 quando vuole, se una mattina non vuole partire non parte. Cos\u00ec non esisteranno ritardi, disagi e disservizi.\nPeccato che la vedranno i figli dei nostri figli.",
        "time": "2018-01-25 07:51:57"
    },
    {
        "comments": 6,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/26907473_1951081908473945_7948338665839762789_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ohc=phltipSGkJ0AQlWjJ__WRV5Kp8Dc6_ms27OXElzlrSrZ_QZE8RKA9PXJA&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=962712fdf93144ac4a6e40a5bb33df8a&oe=5EACCE96",
        "likes": 35,
        "link": null,
        "post_id": "1951082678473868",
        "post_text": "VIAGGIA IN FRECCIOLONE DA 45 ANNI, FA CAUSA E LA VINCE: TRENITALIA CONDANNATA A RISARCIRLO CON 867 MLN DI EURO\nDopo anni di battaglie giudiziarie la Cassazione certifica il DPTR di un 69enne di Tufara (CB). Una\u2026 More sentenza che far\u00e0 epoca.\nTufara (CB) - Viaggia sulla Campobasso-Roma dal 1973 e causa dei continui disagi si \u00e8 ammalato di \"Disturbo Post Traumatico da Ritardo\" (DPTR). Cos\u00ec Girolamo Savonarolamo, impiegato 69enne di Tufara (CB) (vedi foto), ha fatto causa a Trenitalia e dopo 10 anni di battaglie legali l'ha vinta. L'azienda di trasporti dovr\u00e0 quindi versargli 867 mln di euro. L'accusa ha puntato sul fatto che a Savonarolamo \u00e8 stato diagnosticato il DPTR, la prima patologia al mondo\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1951082678473868&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "VIAGGIA IN FRECCIOLONE DA 45 ANNI, FA CAUSA E LA VINCE: TRENITALIA CONDANNATA A RISARCIRLO CON 867 MLN DI EURO\nDopo anni di battaglie giudiziarie la Cassazione certifica il DPTR di un 69enne di Tufara (CB). Una\u2026 More sentenza che far\u00e0 epoca.\nTufara (CB) - Viaggia sulla Campobasso-Roma dal 1973 e causa dei continui disagi si \u00e8 ammalato di \"Disturbo Post Traumatico da Ritardo\" (DPTR). Cos\u00ec Girolamo Savonarolamo, impiegato 69enne di Tufara (CB) (vedi foto), ha fatto causa a Trenitalia e dopo 10 anni di battaglie legali l'ha vinta. L'azienda di trasporti dovr\u00e0 quindi versargli 867 mln di euro. L'accusa ha puntato sul fatto che a Savonarolamo \u00e8 stato diagnosticato il DPTR, la prima patologia al mondo\u2026 More",
        "time": "2018-01-22 18:25:37"
    },
    {
        "comments": 12,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/26991831_1950456735203129_6815421533023792617_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ohc=isBdN1k5fHIAQksM1eKyOa5SdbnrvmZdhp9iRE2O8PPdpN3DucU75xSXg&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=ba1cb57f4d49fa842cf4ef28a940037a&oe=5E65C423",
        "likes": 67,
        "link": null,
        "post_id": "1950456745203128",
        "post_text": "ORGOGLIO SPAZIO-TEMPORALE\nIl regionale 2363 Campobasso-Roma Tiburtina di venerd\u00ec 19 gennaio \u00e8 salpato alla volta della Capitale alle 12.57, con un ritardo in partenza di 25 minuti.\nA Isernia il ritardo \u00e8 salito\u2026 More a 27 minuti.\nPoi la svolta.\nFermo su quel binario a riprendere fiato e ad asciugarsi il sudore Frecciolone si \u00e8 accorto di alcune parole sussurrate dal capostazione al macchinista: \"Questo \u00e8 vecchio, a breve arriva il treno a levitazione magnetica e 'sto catorcio lo togliamo di mezzo\".\nA Venafro il ritardo \u00e8 sceso a 21 minuti.\nA Cassino \u00e8 sceso ancora: 15 minuti.\nA Roma Tiburtina \u00e8 arrivato alle 15.49, in anticipo di 6 minuti sull'orario.\nNel tratto da Isernia a Roma ha recuperato 33 minuti.\nFrecciolone non \u00e8 vecchio, deve solo trovare le giuste motivazioni.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1950456745203128&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "ORGOGLIO SPAZIO-TEMPORALE\nIl regionale 2363 Campobasso-Roma Tiburtina di venerd\u00ec 19 gennaio \u00e8 salpato alla volta della Capitale alle 12.57, con un ritardo in partenza di 25 minuti.\nA Isernia il ritardo \u00e8 salito\u2026 More a 27 minuti.\nPoi la svolta.\nFermo su quel binario a riprendere fiato e ad asciugarsi il sudore Frecciolone si \u00e8 accorto di alcune parole sussurrate dal capostazione al macchinista: \"Questo \u00e8 vecchio, a breve arriva il treno a levitazione magnetica e 'sto catorcio lo togliamo di mezzo\".\nA Venafro il ritardo \u00e8 sceso a 21 minuti.\nA Cassino \u00e8 sceso ancora: 15 minuti.\nA Roma Tiburtina \u00e8 arrivato alle 15.49, in anticipo di 6 minuti sull'orario.\nNel tratto da Isernia a Roma ha recuperato 33 minuti.\nFrecciolone non \u00e8 vecchio, deve solo trovare le giuste motivazioni.",
        "time": "2018-01-21 11:06:00"
    },
    {
        "comments": 22,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/26804797_1949979298584206_8578491040363054457_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_ohc=j5r8cXqhn_wAQkXwXpG_dLsxSdnS_REXihzqOCSUL6kWZOyy1Om2K2iFw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=31cedd4eb43dddf958abe3a9cdd41263&oe=5E66D73B",
        "likes": 80,
        "link": null,
        "post_id": "1949979318584204",
        "post_text": "Ci scrivono e riportiamo integralmente perch\u00e9 \u00e8 favoloso.\n\u201cGioved\u00ec 18/1 si ritorna a Campobasso con il treno delle 14.35. Iniziamo bene il viaggio con il treno che viene messo sul binario 22( invece che al\u2026 More mitico 20 bis) alle 14.20. Si parte in orario.... Ma a Cassino il treno, arrivato in orario, non vuole ripartire... \u00c8 andato in blocco. Vari tentativi per farlo muovere ma si sposta solo di qualche metro alla volta. Dopo quasi mezz'ora riparte ma non a tutta velocit\u00e0 e a Venafro \u00e8 di nuovo fermo. Riusciamo a ripartire per Isernia, il personale di bordo si rende conto che il treno non ce pu\u00f2 fare ad arrivare a Campobasso nemmeno per il giorno dopo e si decide di farci abbandonate il treno\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1949979318584204&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Ci scrivono e riportiamo integralmente perch\u00e9 \u00e8 favoloso.\n\u201cGioved\u00ec 18/1 si ritorna a Campobasso con il treno delle 14.35. Iniziamo bene il viaggio con il treno che viene messo sul binario 22( invece che al\u2026 More mitico 20 bis) alle 14.20. Si parte in orario.... Ma a Cassino il treno, arrivato in orario, non vuole ripartire... \u00c8 andato in blocco. Vari tentativi per farlo muovere ma si sposta solo di qualche metro alla volta. Dopo quasi mezz'ora riparte ma non a tutta velocit\u00e0 e a Venafro \u00e8 di nuovo fermo. Riusciamo a ripartire per Isernia, il personale di bordo si rende conto che il treno non ce pu\u00f2 fare ad arrivare a Campobasso nemmeno per il giorno dopo e si decide di farci abbandonate il treno\u2026 More",
        "time": "2018-01-20 14:04:04"
    },
    {
        "comments": 24,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t31.0-8/fr/cp0/e15/q65/26962062_1949417785307024_5886360696744358739_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_ohc=xEwYrRfX9n4AQlhknjZytd81kB644ukIkJzILhnGANOsbsm2dlRKP4Gcw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=5369dded2fc790a07039b9f6cb53a700&oe=5E7EF5B4",
        "likes": 131,
        "link": null,
        "post_id": "1949417785307024",
        "post_text": "Il regionale 2349 Roma Termini-Campobasso delle 6.15 sarebbe dovuto arrivare nel capoluogo molisano alle 9.35.\nInvece \u00e8 partito con oltre 110 minuti di ritardo, si \u00e8 fermato a Ciampino per altri 50 minuti e\u2026 More quindi alle 9.35 si trova in qualche sperduto angolo della campagna ciociara, con un ritardo che supera le 3 ore.\nIl motivo del ritardo \u00e8 un malfunzionamento del treno a levitazione magnetica \"Frecciolone Supersonic 3000\" Roma Termini-Matrice che Trenitalia sta testando sulla linea e che essendo fermo occupa il binario all'altezza di Sgurgola. Pare che un'anatra si sia incastrata tra i magneti.\nCon ogni probabilit\u00e0, a questo punto, verr\u00e0 rinviata l'entrata in servizio dei treni superveloci per il Molise e tutto \u00e8 posticipato all'anno 2145, quando le anatre smetteranno di esistere.",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il regionale 2349 Roma Termini-Campobasso delle 6.15 sarebbe dovuto arrivare nel capoluogo molisano alle 9.35.\nInvece \u00e8 partito con oltre 110 minuti di ritardo, si \u00e8 fermato a Ciampino per altri 50 minuti e\u2026 More quindi alle 9.35 si trova in qualche sperduto angolo della campagna ciociara, con un ritardo che supera le 3 ore.\nIl motivo del ritardo \u00e8 un malfunzionamento del treno a levitazione magnetica \"Frecciolone Supersonic 3000\" Roma Termini-Matrice che Trenitalia sta testando sulla linea e che essendo fermo occupa il binario all'altezza di Sgurgola. Pare che un'anatra si sia incastrata tra i magneti.\nCon ogni probabilit\u00e0, a questo punto, verr\u00e0 rinviata l'entrata in servizio dei treni superveloci per il Molise e tutto \u00e8 posticipato all'anno 2145, quando le anatre smetteranno di esistere.",
        "time": "2018-01-19 09:54:46"
    },
    {
        "comments": 25,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/26165991_1944897219092414_3315447977948623575_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_ohc=QeFWp9LmBGAAQmfZLFLfPJNVnRdRBbsAHFGMwtKwNyQd3ZTScCEVWpvzQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=f95c5e732c496c867138b3ee528d058a&oe=5E720673",
        "likes": 160,
        "link": null,
        "post_id": "1944897219092414",
        "post_text": "ULTIMO SWING A SANT'AGAPITO\nIl regionale Campobasso-Roma Termini delle 8.36 di ieri mattina ha registrato un pienone storico gi\u00e0 in partenza.\nA Isernia, contrariamente alle leggi della fisica, altri passeggeri\u2026 More sono riusciti a salire.\nLe condizioni di viaggio a bordo per\u00f2 erano oggettivamente proibitive, cos\u00ec \u00e8 stato deciso qualcosa di mai tentato prima: attaccare a viaggio in corso un altro treno a quello in servizio.\nA Sant'Agapito si \u00e8 cos\u00ec materializzato un secondo Swing che \u00e8 stato poi unito a quello in servizio.\nDue treni che si sono abbracciati e hanno ballato fino a Roma Termini il loro \"Ultimo Swing a Sant'Agapito\", tra gli applausi degli utenti emozionati.\nUn'ora di ritardo.",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "ULTIMO SWING A SANT'AGAPITO\nIl regionale Campobasso-Roma Termini delle 8.36 di ieri mattina ha registrato un pienone storico gi\u00e0 in partenza.\nA Isernia, contrariamente alle leggi della fisica, altri passeggeri\u2026 More sono riusciti a salire.\nLe condizioni di viaggio a bordo per\u00f2 erano oggettivamente proibitive, cos\u00ec \u00e8 stato deciso qualcosa di mai tentato prima: attaccare a viaggio in corso un altro treno a quello in servizio.\nA Sant'Agapito si \u00e8 cos\u00ec materializzato un secondo Swing che \u00e8 stato poi unito a quello in servizio.\nDue treni che si sono abbracciati e hanno ballato fino a Roma Termini il loro \"Ultimo Swing a Sant'Agapito\", tra gli applausi degli utenti emozionati.\nUn'ora di ritardo.",
        "time": "2018-01-08 16:54:04"
    },
    {
        "comments": 10,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/26219491_1943714905877312_1875753160094982346_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_ohc=9_pUWlckhBAAQm_Yhxfk-wjrAmQ09Q2yBkXSXsHtfPHNt-a1dScBnxc8A&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=97ce13597771da42f406e7c6e64d5c83&oe=5E7C9DA7",
        "likes": 36,
        "link": null,
        "post_id": "1943714915877311",
        "post_text": "\u201cChi c\u2019ha menat l tapp dinte?\u201d.\n\u00c8 questa la candida domanda che il controllore ha posto ai passeggeri del regionale Roma Termini-Campobasso, costretto a fermarsi a \u201cun attimo\u201d a Frosinone a causa di un misto di\u2026 More acqua e urina che spruzza fuori dal water del treno.\nEd \u00e8 bastato quell\u2019attimo di fermata per rendersi conto che anche i bagni della stazione di Frosinone sono guasti.",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1943714915877311&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "\u201cChi c\u2019ha menat l tapp dinte?\u201d.\n\u00c8 questa la candida domanda che il controllore ha posto ai passeggeri del regionale Roma Termini-Campobasso, costretto a fermarsi a \u201cun attimo\u201d a Frosinone a causa di un misto di\u2026 More acqua e urina che spruzza fuori dal water del treno.\nEd \u00e8 bastato quell\u2019attimo di fermata per rendersi conto che anche i bagni della stazione di Frosinone sono guasti.",
        "time": "2018-01-05 20:26:20"
    },
    {
        "comments": 0,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/26166531_1942838839298252_7641557126546663171_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_ohc=qBwpZRBWKqoAQn8Ibqj1InrgMhOoYHF3AJHUzt0Puhr0kuInDUJ49SUHQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=6b93b848eb8611d8bc54914e4d22dc7a&oe=5E6ED116",
        "likes": 28,
        "link": null,
        "post_id": "1942838872631582",
        "post_text": "IL TRENO CHE NON VOLEVA ARRIVARE PUNTUALE\n\u00c8 il gennaio del 1935 e Benito Mussolini, Duce del Fascismo, visita con grande volutt\u00e0 di spirito la sede di Trenitalia, a Roma. \u00c8 del resto risaputo che vanto del\u2026 More Regime \u00e8 la puntualit\u00e0 dei treni. Davanti ai dati illustrati dai dirigenti dell\u2019azienda di trasporti, Mussolini mostra con fierezza italica una posa compiaciuta, quando il suo occhio cade su una voce, volutamente tenuta nascosta: \u201cMolise. Frecciolone. Ritardo\u201d.\nInsospettito il Duce chiede spiegazioni. I dirigenti di Trenitalia tentennano, ma poi gli devono rivelare la verit\u00e0: il regionale Campobasso-Roma non \u00e8 un treno puntuale, su 100 viaggi 99 volte fa ritardo. Mussolini infuriato chiede\u2026 More",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1942838872631582&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "IL TRENO CHE NON VOLEVA ARRIVARE PUNTUALE\n\u00c8 il gennaio del 1935 e Benito Mussolini, Duce del Fascismo, visita con grande volutt\u00e0 di spirito la sede di Trenitalia, a Roma. \u00c8 del resto risaputo che vanto del\u2026 More Regime \u00e8 la puntualit\u00e0 dei treni. Davanti ai dati illustrati dai dirigenti dell\u2019azienda di trasporti, Mussolini mostra con fierezza italica una posa compiaciuta, quando il suo occhio cade su una voce, volutamente tenuta nascosta: \u201cMolise. Frecciolone. Ritardo\u201d.\nInsospettito il Duce chiede spiegazioni. I dirigenti di Trenitalia tentennano, ma poi gli devono rivelare la verit\u00e0: il regionale Campobasso-Roma non \u00e8 un treno puntuale, su 100 viaggi 99 volte fa ritardo. Mussolini infuriato chiede\u2026 More",
        "time": "2018-01-03 18:05:26"
    },
    {
        "comments": 13,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/26113768_1942380376010765_9049284599158813473_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_ohc=4fWdliviCFkAQkeAJdtEUVtQ8BKWe-r2uFGRtcsRYf4jqO-YcuU8pJQqQ&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=13d1ed98749401006ebce4e07f99a9f4&oe=5E6FD9B0",
        "likes": 69,
        "link": null,
        "post_id": "1942380376010765",
        "post_text": "LA STRATEGIA DELL'IMPREVISTO\nSpettacolare ed entusiasmante viaggio, oggi, sul regionale Campobasso-Roma delle 14.15.\nDopo gli enormi disagi avvenuti prima di Natale, con i passeggeri accalcati nelle carrozze a\u2026 More causa del sovraffollamento, la cosa si \u00e8 ripetuta ai primi di gennaio, nel verso opposto.\n\"\u00c8 un episodio che ci coglie davvero impreparati\" dice ai nostri microfoni un alto dirigente territoriale di Trenitalia che preferisce mantenere l'anonimato per evitare che gli righino la macchina. \"Chi avrebbe mai immaginato che quelle stesse persone che sono arrivate prima di Natale poi dopo Natale se ne vanno. Dove vanno?\".\nIl dirigente ha quindi iniziato a piangere, si \u00e8 denudato ed \u00e8 corso in strada urlando \"Perch\u00e9 andate viaaaaa? Perch\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9?\".\nL'intervista \u00e8 stata interrotta.",
        "post_url": null,
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "LA STRATEGIA DELL'IMPREVISTO\nSpettacolare ed entusiasmante viaggio, oggi, sul regionale Campobasso-Roma delle 14.15.\nDopo gli enormi disagi avvenuti prima di Natale, con i passeggeri accalcati nelle carrozze a\u2026 More causa del sovraffollamento, la cosa si \u00e8 ripetuta ai primi di gennaio, nel verso opposto.\n\"\u00c8 un episodio che ci coglie davvero impreparati\" dice ai nostri microfoni un alto dirigente territoriale di Trenitalia che preferisce mantenere l'anonimato per evitare che gli righino la macchina. \"Chi avrebbe mai immaginato che quelle stesse persone che sono arrivate prima di Natale poi dopo Natale se ne vanno. Dove vanno?\".\nIl dirigente ha quindi iniziato a piangere, si \u00e8 denudato ed \u00e8 corso in strada urlando \"Perch\u00e9 andate viaaaaa? Perch\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9?\".\nL'intervista \u00e8 stata interrotta.",
        "time": "2018-01-02 16:24:08"
    },
    {
        "comments": 0,
        "image": "https://scontent-cdt1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/fr/cp0/e15/q65/26169995_1941503459431790_6187533907902955192_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_ohc=uLLFGdSviagAQkNQat1ubch92cpI3NYjNc6FdS9EeBGCJjbicvP_qDgqw&_nc_ht=scontent-cdt1-1.xx&oh=fbc8fb0671225621cca6e3e46c25d8ee&oe=5EABF867",
        "likes": 59,
        "link": null,
        "post_id": "1941503476098455",
        "post_text": "Il 2017 \u00e8 stato un anno davvero speciale per il nostro Frecciolone, il primo treno \u201cmetrosexual\u201d della storia. E lo vogliamo salutare cos\u00ec, ripercorrendo con alcuni numeri i suoi 365 giorni di avventure.\nNel\u2026 More 2017, sulla linea Campobasso-Roma, ci sono stati:\n- 2.456.778 minuti totali di ritardo;\n- 778.665 guasti all\u2019impianto di condizionamento delle carrozze;\n- 1.254 passaggi a livello rotti,\n- 79 treni cancellati;\n- 68 treni posticipati;\n- 44 treni querelati;\n- 8 castori arrestati accusati di manomettere i binari;\n- 99.878 passeggeri esauriti;\n- 125 passeggeri dispersi;\n- 2 passeggeri soddisfatti;\n- 4 controllori fuggiti all\u2019estero;\n- 80 kmq in meno di ozono a causa delle emissioni di gasolio del treno;\n- 1 Binario del cuore.\nChe il 2018 sia l\u2019anno della definitiva crescita del numero dei castori arrestati. Quegli infami.\nBuon anno a tutti voi.\n#ilbinario20bis",
        "post_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1941503476098455&id=1652501871665285",
        "shared_text": "",
        "shares": 0,
        "text": "Il 2017 \u00e8 stato un anno davvero speciale per il nostro Frecciolone, il primo treno \u201cmetrosexual\u201d della storia. E lo vogliamo salutare cos\u00ec, ripercorrendo con alcuni numeri i suoi 365 giorni di avventure.\nNel\u2026 More 2017, sulla linea Campobasso-Roma, ci sono stati:\n- 2.456.778 minuti totali di ritardo;\n- 778.665 guasti all\u2019impianto di condizionamento delle carrozze;\n- 1.254 passaggi a livello rotti,\n- 79 treni cancellati;\n- 68 treni posticipati;\n- 44 treni querelati;\n- 8 castori arrestati accusati di manomettere i binari;\n- 99.878 passeggeri esauriti;\n- 125 passeggeri dispersi;\n- 2 passeggeri soddisfatti;\n- 4 controllori fuggiti all\u2019estero;\n- 80 kmq in meno di ozono a causa delle emissioni di gasolio del treno;\n- 1 Binario del cuore.\nChe il 2018 sia l\u2019anno della definitiva crescita del numero dei castori arrestati. Quegli infami.\nBuon anno a tutti voi.\n#ilbinario20bis",
        "time": "2017-12-31 17:19:38"
    }
]